{"@id":{"0":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750408-6-sesion-poetas-americas-madrid.json","1":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12753990-mar-salada.json","2":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754420-taste-of-the-moon.json","3":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754422-taste-of-the-moon.json","4":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754394-taste-of-the-moon.json","5":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754392-taste-of-the-moon.json","6":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12622331-acompanar-perdida.json","7":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12741765-actividad-familiar-juegos-rol.json","8":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12728197-acuarelas-alejandra-bonmati-cuentos-andersen-lina-mundo-paul-klee.json","9":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12755192-aguas-lodos.json","10":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12686375-aprende-buscar-informacion-internet-madrid-aula-digital.json","11":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12745912-aprende-usar-whatsapp-madrid-aula-digital.json","12":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12716512-aula-encuentros-ciencia-super-ordenador-que-cambiara-mundo.json","13":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12517876-biblioajedrez.json","14":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750363-buscando-hogar-ocupa-ce-dos-montajes-escenicos.json","15":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754101-canciones-machadianas.json","16":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12725021-chanzas-quijotescas.json","17":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12749368-charla-caminito-rey.json","18":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12679992-chatines-club-lectura-infantil.json","19":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12728640-chucuchu-tren-cuentos-actividad-especial-dia-libro.json","20":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12725850-ciclo-aula-encuentros-ciencia-no-hay-salud-humana-salud-animal-ecosistemas-.json","21":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754284-ciclo-flechazos-literarios-misterio-suspense-miedo-.json","22":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12734662-cine-biblioteca-maria-lejarraga-favorita-.json","23":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12718157-cine-infantil-biblioteca-maria-lejarraga-antz-.json","24":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12718181-cine-infantil-biblioteca-maria-lejarraga-clifford-gran-perro-rojo-.json","25":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12718176-cine-infantil-biblioteca-maria-lejarraga-heroe-samurai-leyenda-hank-.json","26":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12687468-cineforum-sergio-vega-biblioteca-ivan-vargas-proyeccion-peor-persona-mundo-joachim-trier.json","27":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12687466-cineforum-sergio-vega-biblioteca-ivan-vargas-proyeccion-pulp-fiction-quentin-tarantino.json","28":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12643695-cineforum-biblioteca-mario-vargas-llosa-alma-suplicio.json","29":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12643690-cineforum-biblioteca-mario-vargas-llosa-luna-papel.json","30":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12643700-cineforum-biblioteca-mario-vargas-llosa-jaula-grillos.json","31":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12645770-cineforum-madrid-salud-biblioteca-mario-vargas-llosa-cocinero-ultimos-deseos-.json","32":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12645767-cineforum-madrid-salud-biblioteca-mario-vargas-llosa-lista-deseos-.json","33":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12701454-cineforum-soledad-no-deseada-biblioteca-francisco-ayala-intocable-.json","34":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12701459-cineforum-soledad-no-deseada-biblioteca-francisco-ayala-viajes-sullivan-.json","35":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12671341-circulo-ciudadanos.json","36":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12591376-clases-arabe-ninos.json","37":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12433403-club-lectura-biblioteca-vallecas.json","38":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12111259-club-lectura-novela-grafica-premios-nacionales-comic.json","39":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12686564-club-lectura-bpm-maria-zambrano.json","40":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12704346-club-lectura-frances.json","41":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12514294-club-lectura-ingles-reading-club-.json","42":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12397727-club-lectura-ingles-reading-club-.json","43":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12521111-club-lectura-ingles-reading-club-.json","44":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12514842-club-lectura-ingles-reading-club-.json","45":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12699026-club-lectura-facil.json","46":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12576969-club-lectura-naomi-klein.json","47":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12703710-club-lectura-empoderamiento-mujer-.json","48":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750403-club-lectura-leete-china-historias-viejo-pekin.json","49":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12523987-club-lectura-veinte-deseos-.json","50":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12459042-club-lectura-infantil-biblioteca-david-gistau.json","51":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12459103-club-lectura-infantil-biblioteca-maria-lejarraga.json","52":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12564911-club-lectura-infantil-biblioteca-san-fermin.json","53":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754276-concierto-combo-jazz.json","54":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12751439-concurso-fotografias-lectoras-.json","55":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12719142-contando-corazon.json","56":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12718074-conversar-ingles.json","57":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754471-cuentacuentos-bilingue-espanol-japones-omae-umasou-dana-.json","58":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12753996-cuentos-amor-mundo-mejor.json","59":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12753984-cuentos-animalitos-animalotes.json","60":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12473404-curso-historia-barrio-pilar.json","61":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12751162-danza-contemporanea-pagina-blanco.json","62":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12752475-idea-al-impacto-se-investiga-papel-patentes-sociedad-.json","63":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12679124-bosque-recuerdos.json","64":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12622929-compania-letras.json","65":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12751390-compania-letras.json","66":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12753988-bosque.json","67":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12748010-noche-libros-cazalibros-.json","68":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750329-poesia-claudio-rodriguez.json","69":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12673464-encyclopenglish.json","70":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12706024-entrega-premios.json","71":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754610-entrega-premios-finalistas-concurso-marcapaginas.json","72":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12751934-entrega-premios-xxiv-concurso-marcapaginas.json","73":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754463-ermita-santa-maria-antigua-carabanchel-presente-futuro.json","74":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12749352-espectaculo-teatral-jose-hierro-paraisos-perdidos.json","75":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12749372-exposicion-fotografia-arboles-ciudad-eva-d-r-santarelli-.json","76":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12684458-exposicion-imagenes-audiovisual-realizado-colectivo-ojo-movil.json","77":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12690854-exposicion-fotografica-historia-escuela-adultos-barrio-pilar.json","78":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750435-exposicion-pictorica-crisis-.json","79":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12671433-falamos-portugues.json","80":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12748014-fiesta-pijamas-peluches-munecas-munecos-fin-semana-biblioteca-.json","81":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754396-five-little-goats.json","82":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12684687-gran-capitan-tercios.json","83":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12748016-que-vida-nos-separe-lola-bueno-sanmartin.json","84":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12746506-i-encuentro-autoras-autores-locales-valdebernardo-vicalvaro.json","85":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12742267-ilustraciones-calendario-solidario-ameb-2025.json","86":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12746368-informate-traves-movil-madrid-aula-digital.json","87":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12753475-hora-cuento-lobo-que-se-cayo-libro-oso-que-amaba-libros-.json","88":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12166826-mina-tres-evento-diseno-ilustracion-dibujo.json","89":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12517329-mina-tres-evento-diseno-ilustracion-dibujo.json","90":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12753894-reina-colores.json","91":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12684698-guerras-opio-1839-1860.json","92":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12753836-musicas-quijote.json","93":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12684685-tres-guerras-carlistas.json","94":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12622678-lectura-textos-dramaticos-traducidos-bambalineas.json","95":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12725804-liberacion-masiva-libros-bookcrossing-.json","96":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754494-libros-al-patio.json","97":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12727737-esplendidos-mosaicos-bizantinos.json","98":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750302-libros-terapia-encuentro-autora-ana-ruiz.json","99":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754460-misterios-cerebro.json","100":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/11854074-ludoteca-biblioteca-angel-gonzalez.json","101":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12634298-madrid-monumental-antonio-palacios.json","102":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12703548-madrid-plato-cine-cambio-nada-.json","103":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12703554-madrid-plato-cine-cabina-.json","104":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12703557-madrid-plato-cine-bicicletas-son-verano-.json","105":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12622046-madrilenas-ilustres-rosario-acuna-1850-1923-.json","106":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12702981-manualidades.json","107":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754540-maria-luisa-chevallier-sala-concierto-al-salon-familiar-conferencia-concierto.json","108":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12471793-meditacion-vipassana.json","109":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12719143-mentalizacion.json","110":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12753956-miau-miau.json","111":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750251-momentos-calma-encuentro-contigo-estrategias-mejorar-mi-autoestima.json","112":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12727532-mouse-journey.json","113":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12701721-onesimo-iglesias-anciones.json","114":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12707454-partida-rol-cthulhu-biblioteca.json","115":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12707453-partida-rol-cthulhu-biblioteca.json","116":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12755440-paseo-literario-anecdotico-barrio-letras.json","117":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750288-paseo-literario-anecdotico-barrio-letras.json","118":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12704634-prevenir-riesgos-redes-sociales-madrid-aula-digital.json","119":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12751236-primera-sesion-mitologia-griega-romana-traves-arte-.json","120":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12704660-primeros-pasos-redes-sociales-madrid-aula-digital.json","121":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12755351-primeros-pasos-wikipedia.json","122":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12676082-psicologia-psicoanalisis-biblioteca.json","123":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12708126-quedada-cine-fuera-carta-.json","124":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12671927-reinforce-english.json","125":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12684746-retorica-oratoria-historia-historias-espanol.json","126":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12684697-revolucion-cientifica-europea-siglos-xvi-xvii.json","127":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12749290-sabias-saludables-visibilizando-retos-mujer-madura.json","128":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12751242-segunda-sesion-mitologia-griega-romana-traves-arte-.json","129":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12467669-taller-ajedrez-avanzado-infantil-juvenil-biblioteca-gabriel-g-marquez.json","130":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12729402-taller-ajedrez-avanzado-infantil-juvenil-biblioteca-maria-lejarraga.json","131":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12466307-taller-ajedrez-avanzado-biblioteca-canillejas.json","132":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12466921-taller-ajedrez-avanzado-biblioteca-san-fermin.json","133":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12466158-taller-ajedrez-iniciacion-biblioteca-canillejas.json","134":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12444970-taller-cine-biblioteca-elipa.json","135":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12584839-taller-comic-infantil-biblioteca-jose-hierro.json","136":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12636110-taller-comic-infantil-biblioteca-maria-zambrano.json","137":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12648477-taller-comic-infantil-biblioteca-miguel-delibes.json","138":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12452200-taller-comic-infantil-biblioteca-pozo-tio-raimundo.json","139":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12707659-taller-comic-juvenil-biblioteca-gerardo-diego.json","140":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12615756-taller-comic-juvenil-biblioteca-ivan-vargas.json","141":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12647957-taller-creacion-literaria-biblioteca-francisco-ibanez.json","142":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12706992-taller-creacion-literaria-biblioteca-huerta-salud.json","143":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12436986-taller-historia-madrid-biblioteca-gabriel-g-marquez.json","144":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12458581-taller-juegos-infantil-biblioteca-francisco-ayala.json","145":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12458636-taller-juegos-infantil-biblioteca-gabriel-g-marquez.json","146":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750265-taller-memoria-biblioteca-chata.json","147":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12707967-taller-poesia-biblioteca-pablo-neruda.json","148":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12563005-taller-poesia-biblioteca-san-fermin.json","149":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12434348-taller-poesia-biblioteca-vallecas.json","150":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12436286-taller-psicologia-biblioteca-pozo-tio-raimundo.json","151":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12562224-taller-psicologia-biblioteca-vallecas.json","152":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750168-taller-dia-libro-cuentos-manualidad-.json","153":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754344-taller-especial-dia-libro-.json","154":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12516239-taller-remedial-english-.json","155":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12397540-taller-remedial-english-.json","156":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12520887-taller-remedial-english-.json","157":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12515716-taller-remedial-english-.json","158":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12428706-talleres-creativos-idioma-serbio.json","159":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12742256-talleres-alfabetizacion-informacional.json","160":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12755235-tarde-comic-parque-berlin.json","161":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12749386-teatro-buscando-hogar-pareja-abierta-.json","162":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12652556-tecnologias-exposiciones-inmersivas-sentir-tocar.json","163":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12677062-tejiendo-palabras.json","164":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12705311-tejiendo-redes-sociales.json","165":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12751387-tercera-sesion-mitologia-griega-romana-traves-arte-.json","166":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12716988-tertulia-literaria-siglo-luces.json","167":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12716979-tertulia-literaria-mitos-literarios.json","168":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12722464-tertulia-poetico-literaria.json","169":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12435318-tertulias-filosofia-biblioteca-vallecas.json","170":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12443971-tertulias-frances-biblioteca-vargas-llosa.json","171":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12741884-tertulias-ingles-biblioteca-francisco-ayala.json","172":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12685102-tertulias-ingles-biblioteca-gerardo-diego.json","173":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12647991-tertulias-ingles-biblioteca-miguel-delibes.json","174":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12692026-tertulias-ingles-biblioteca-portazgo.json","175":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12440863-tertulias-ingles-biblioteca-san-fermin.json","176":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12448047-tertulias-ingles-infantil-biblioteca-vallecas.json","177":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12755367-tertulias-latin.json","178":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754395-the-cook-and-the-king.json","179":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754406-the-cook-and-the-king.json","180":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754408-the-cook-and-the-king.json","181":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12741289-the-far-west.json","182":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12705053-tres-pensadores-s-xx-renacimiento-pensamiento-espanol-unamuno-ortega-gasset-maria-zambrano.json","183":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12753889-mundo-cuentos.json","184":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12753973-viaje-al-centro-laberinto.json","185":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12723040-visita-guiada-biblioteca-ivan-vargas-basilica-san-miguel.json","186":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12649422-visita-guiada-historia-leyenda-madrid-.json","187":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12581317-tu-viajas-.json","188":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754470-1-2-3-dedos-manos-pies-.json","189":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12732047-2-mayo-lola-perez-toledo.json","190":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12746539-20-autoras-autores-locales-.json","191":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12728275-dormir-.json","192":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754467-jugar-libros-.json","193":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12722340-acoplados-concierto-ivan-zacarias-carolina-loureiro-.json","194":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12730512-arquitectura-maternidades-entornos-adecuados-partos-seguros-angela-muller-marta-parra-casado-.json","195":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12724885-aserrin-aserran-.json","196":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12751502-mi-piel-nidia-represa.json","197":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12725658-ciudad-satelite-mirasierra-historia-urbana-grupo-historia-urbana.json","198":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754474-mis-manitas-.json","199":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754475-mis-manitas-.json","200":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12749390-cuantos-lejanos-historias-cercanas-.json","201":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12739335-cuentasuenos-.json","202":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12741697-cuentos-todos-colores-.json","203":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754468-cuentos-granja-.json","204":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750425-cuentos-leer-linterna-.json","205":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750218-desagravio-cristina-mateo-ruiz.json","206":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12746528-efecto-rashomon-juan-laborda-barcelo.json","207":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12573415-espiritu-aloha-beatriz-m-cassy.json","208":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12728284-jardin-cuenteando-.json","209":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12741653-secreto-cuentos-.json","210":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12741554-secreto-cuentos-.json","211":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12739131-secreto-cuentos-.json","212":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12741615-secreto-mejor-guardado-mundo-.json","213":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12734714-talento-mr-ripley-patricia-highsmith.json","214":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12739735-tite-mis-origenes-elena-peralta-valero.json","215":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12727595-valor-decir-no-otros-cuentos.json","216":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12741693-bosque-.json","217":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754477-habia-vez-iguana-.json","218":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754476-habia-vez-iguana-.json","219":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12742263-que-vida-nos-separe-lola-bueno-sanmartin.json","220":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12722350-que-vida-nos-separe-lola-bueno-sanmartin.json","221":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12741660-historias-cosquillas-.json","222":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12692644-how-to-finally-learn-english-ben-palmer-presentacion-taller.json","223":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750208-imagenes-infancia-ceferina-fernandez-hernandez.json","224":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12726634-ingrid-buscando-colores-primavera-eva-schneider.json","225":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12684749-invocacion-concordia-discursos-ortega-gasset-cortes-constituyentes-ii-republica-.json","226":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12741685-casa-que-duerme-.json","227":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750430-huelga-ninas-induyco-maria-jose-gallego.json","228":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12747352-leyenda-san-jorge-.json","229":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750371-mascara-leon-.json","230":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12690910-petanca-juego-experiencia-vida-isabel-martin-morillo.json","231":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12731485-torre-babel-sumerios-maribel-moreno.json","232":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750040-tierras-raras-tema-geoestrategico-actual-d-alberto-carbajo-josa.json","233":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754490-memorias-clandestinidad-ritama-munoz-rojas.json","234":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12728814-miscelanea-fotografica-angel-gomez-cuadrado.json","235":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754498-mujeres-ojos-carmen-barrios.json","236":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12739740-mujeres-que-emergen-agua-teruca-castillo.json","237":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12751514-parando-mundo-marta-ferrer.json","238":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12755434-pequenas-manos-grandes-tareas-aprender-ser-mayor-prehistoria-.json","239":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12741624-peripecias-corazones-valientes-.json","240":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12728281-pinto-pinto-gorgorito-.json","241":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12721292-raruna-tutub-que-extrano-es-mundo-monica-oncala.json","242":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12751195-sesion-familiar-dj-s-rocksteady-musica-jamaicana-epoca-dorada.json","243":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754469-nubes-fueran-algodon-.json","244":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12734710-siempre-hemos-vivido-castillo-shirley-jackson.json","245":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12731972-sintiendo-camino-guillermina-tomas.json","246":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12693507-sleepaway-jay-dragon.json","247":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12747782-teresita-mortandad-luis-salaberria.json","248":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12753097-mundo-cuentos-.json","249":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12751106-curiosidad-muy-curiosa-.json","250":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12754473-viri-virom-.json","251":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12750413-tu-mono-quiere-platano-.json","252":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12751238-hay-alguien-aburrido-que-yo-.json","253":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/evento\/12747828-hambre-emocional-realmente-es-hambre-charla-alimentacion-.json"},"@type":{"0":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","1":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","2":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","3":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","4":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","5":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","6":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","7":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","8":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Exposiciones","9":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","10":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres\/CapacitacionDigital","11":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres\/CapacitacionDigital","12":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","13":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","14":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/TeatroPerformance","15":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Musica","16":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/TeatroPerformance","17":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","18":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","19":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","20":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","21":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","22":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","23":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","24":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","25":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","26":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","27":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","28":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","29":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","30":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","31":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","32":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","33":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","34":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","35":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","36":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","37":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","38":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","39":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","40":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","41":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","42":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","43":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","44":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","45":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","46":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","47":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","48":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","49":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","50":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","51":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","52":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","53":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Musica","54":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConcursosCertamenes","55":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","56":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","57":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","58":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","59":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","60":null,"61":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/DanzaBaile","62":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","63":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","64":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","65":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","66":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","67":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","68":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","69":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","70":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConcursosCertamenes","71":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConcursosCertamenes","72":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConcursosCertamenes","73":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","74":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/TeatroPerformance","75":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Exposiciones","76":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Exposiciones","77":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Exposiciones","78":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Exposiciones","79":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","80":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","81":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","82":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","83":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","84":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","85":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Exposiciones","86":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres\/CapacitacionDigital","87":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","88":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","89":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","90":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","91":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","92":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Musica","93":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","94":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","95":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConcursosCertamenes","96":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","97":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","98":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","99":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","100":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","101":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","102":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","103":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","104":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","105":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Exposiciones","106":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","107":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Musica","108":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","109":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","110":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","111":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","112":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","113":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Exposiciones","114":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","115":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","116":null,"117":null,"118":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres\/CapacitacionDigital","119":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","120":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres\/CapacitacionDigital","121":null,"122":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","123":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CineActividadesAudiovisuales","124":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","125":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","126":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","127":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","128":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","129":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","130":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","131":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","132":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","133":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","134":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","135":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","136":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","137":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","138":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","139":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","140":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","141":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","142":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","143":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","144":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","145":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","146":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","147":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","148":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","149":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","150":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","151":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","152":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","153":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","154":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres\/Idiomas","155":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres\/Idiomas","156":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres\/Idiomas","157":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres\/Idiomas","158":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","159":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres\/CapacitacionDigital","160":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","161":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/TeatroPerformance","162":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","163":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","164":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","165":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","166":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","167":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","168":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","169":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","170":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","171":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","172":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","173":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","174":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","175":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","176":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CursosTalleres","177":null,"178":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","179":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","180":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","181":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","182":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","183":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","184":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","185":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas","186":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ExcursionesItinerariosVisitas","187":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","188":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","189":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","190":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Exposiciones","191":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","192":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","193":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Musica","194":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","195":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","196":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","197":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","198":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","199":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","200":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","201":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","202":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","203":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","204":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","205":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","206":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","207":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","208":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","209":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","210":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","211":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","212":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","213":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","214":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","215":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","216":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","217":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","218":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","219":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","220":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","221":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","222":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","223":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","224":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","225":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","226":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","227":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","228":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","229":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","230":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Exposiciones","231":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","232":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","233":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","234":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Exposiciones","235":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","236":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","237":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","238":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios","239":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","240":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","241":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","242":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/Musica","243":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","244":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","245":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","246":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ClubesLectura","247":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/RecitalesPresentacionesActosLiterarios","248":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","249":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","250":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","251":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","252":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/CuentacuentosTiteresMarionetas","253":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/actividades\/ConferenciasColoquios"},"id":{"0":"12750408","1":"12753990","2":"12754420","3":"12754422","4":"12754394","5":"12754392","6":"12622331","7":"12741765","8":"12728197","9":"12755192","10":"12686375","11":"12745912","12":"12716512","13":"12517876","14":"12750363","15":"12754101","16":"12725021","17":"12749368","18":"12679992","19":"12728640","20":"12725850","21":"12754284","22":"12734662","23":"12718157","24":"12718181","25":"12718176","26":"12687468","27":"12687466","28":"12643695","29":"12643690","30":"12643700","31":"12645770","32":"12645767","33":"12701454","34":"12701459","35":"12671341","36":"12591376","37":"12433403","38":"12111259","39":"12686564","40":"12704346","41":"12514294","42":"12397727","43":"12521111","44":"12514842","45":"12699026","46":"12576969","47":"12703710","48":"12750403","49":"12523987","50":"12459042","51":"12459103","52":"12564911","53":"12754276","54":"12751439","55":"12719142","56":"12718074","57":"12754471","58":"12753996","59":"12753984","60":"12473404","61":"12751162","62":"12752475","63":"12679124","64":"12622929","65":"12751390","66":"12753988","67":"12748010","68":"12750329","69":"12673464","70":"12706024","71":"12754610","72":"12751934","73":"12754463","74":"12749352","75":"12749372","76":"12684458","77":"12690854","78":"12750435","79":"12671433","80":"12748014","81":"12754396","82":"12684687","83":"12748016","84":"12746506","85":"12742267","86":"12746368","87":"12753475","88":"12166826","89":"12517329","90":"12753894","91":"12684698","92":"12753836","93":"12684685","94":"12622678","95":"12725804","96":"12754494","97":"12727737","98":"12750302","99":"12754460","100":"11854074","101":"12634298","102":"12703548","103":"12703554","104":"12703557","105":"12622046","106":"12702981","107":"12754540","108":"12471793","109":"12719143","110":"12753956","111":"12750251","112":"12727532","113":"12701721","114":"12707454","115":"12707453","116":"12755440","117":"12750288","118":"12704634","119":"12751236","120":"12704660","121":"12755351","122":"12676082","123":"12708126","124":"12671927","125":"12684746","126":"12684697","127":"12749290","128":"12751242","129":"12467669","130":"12729402","131":"12466307","132":"12466921","133":"12466158","134":"12444970","135":"12584839","136":"12636110","137":"12648477","138":"12452200","139":"12707659","140":"12615756","141":"12647957","142":"12706992","143":"12436986","144":"12458581","145":"12458636","146":"12750265","147":"12707967","148":"12563005","149":"12434348","150":"12436286","151":"12562224","152":"12750168","153":"12754344","154":"12516239","155":"12397540","156":"12520887","157":"12515716","158":"12428706","159":"12742256","160":"12755235","161":"12749386","162":"12652556","163":"12677062","164":"12705311","165":"12751387","166":"12716988","167":"12716979","168":"12722464","169":"12435318","170":"12443971","171":"12741884","172":"12685102","173":"12647991","174":"12692026","175":"12440863","176":"12448047","177":"12755367","178":"12754395","179":"12754406","180":"12754408","181":"12741289","182":"12705053","183":"12753889","184":"12753973","185":"12723040","186":"12649422","187":"12581317","188":"12754470","189":"12732047","190":"12746539","191":"12728275","192":"12754467","193":"12722340","194":"12730512","195":"12724885","196":"12751502","197":"12725658","198":"12754474","199":"12754475","200":"12749390","201":"12739335","202":"12741697","203":"12754468","204":"12750425","205":"12750218","206":"12746528","207":"12573415","208":"12728284","209":"12741653","210":"12741554","211":"12739131","212":"12741615","213":"12734714","214":"12739735","215":"12727595","216":"12741693","217":"12754477","218":"12754476","219":"12742263","220":"12722350","221":"12741660","222":"12692644","223":"12750208","224":"12726634","225":"12684749","226":"12741685","227":"12750430","228":"12747352","229":"12750371","230":"12690910","231":"12731485","232":"12750040","233":"12754490","234":"12728814","235":"12754498","236":"12739740","237":"12751514","238":"12755434","239":"12741624","240":"12728281","241":"12721292","242":"12751195","243":"12754469","244":"12734710","245":"12731972","246":"12693507","247":"12747782","248":"12753097","249":"12751106","250":"12754473","251":"12750413","252":"12751238","253":"12747828"},"title":{"0":"6\u00aa sesi\u00f3n Poetas de Las Am\u00e9ricas en Madrid","1":"A la mar salada","2":"A taste of the moon","3":"A taste of the moon","4":"A taste of the moon","5":"A taste of the moon","6":"Acompa\u00f1ar en la p\u00e9rdida","7":"Actividad familiar: JUEGOS DE ROL","8":"Acuarelas de Alejandra Bonmat\u00ed: cuentos de Andersen y Lina en el mundo de Paul Klee","9":"Aguas y Lodos","10":"Aprende a buscar informaci\u00f3n en internet. Madrid Aula Digital","11":"Aprende a usar WhatsApp. Madrid Aula Digital","12":"Aula de encuentros con la ciencia: El super ordenador que cambiar\u00e1 el mundo","13":"Biblioajedrez","14":"Buscando un hogar y Ocupa con ce, dos montajes esc\u00e9nicos","15":"Canciones Machadianas","16":"Chanzas quijotescas","17":"Charla \u2018El caminito del rey\u2019","18":"Chatines: club de lectura infantil","19":"Chucuch\u00fa: un tren de cuentos. Actividad especial por el D\u00eda del Libro","20":"Ciclo aula encuentros con la ciencia: 'No hay salud humana, sin salud animal y de los ecosistemas'","21":"Ciclo 'Flechazos literarios'. Misterio, suspense y miedo.","22":"Cine en la Biblioteca Mar\u00eda Lej\u00e1rraga: 'La favorita'","23":"Cine infantil en la Biblioteca Mar\u00eda Lej\u00e1rraga: 'Antz'","24":"Cine infantil en la Biblioteca Mar\u00eda Lej\u00e1rraga: 'Clifford: el gran perro rojo'","25":"Cine infantil en la Biblioteca Mar\u00eda Lej\u00e1rraga: 'Un h\u00e9roe samur\u00e1i: la leyenda de Hank'","26":"Cinef\u00f3rum con Sergio de Vega en la Biblioteca Iv\u00e1n de Vargas: proyecci\u00f3n de 'La peor persona del mundo' de Joachim Trier","27":"Cinef\u00f3rum con Sergio de Vega en la Biblioteca Iv\u00e1n de Vargas: proyecci\u00f3n de 'Pulp Fiction' de Quentin Tarantino","28":"Cinef\u00f3rum en la Biblioteca Mario Vargas Llosa: Alma en suplicio","29":"Cinef\u00f3rum en la Biblioteca Mario Vargas Llosa: Luna de papel","30":"Cinef\u00f3rum en la Biblioteca Mario Vargas Llosa: Una jaula de grillos","31":"Cinef\u00f3rum Madrid Salud en la Biblioteca Mario Vargas Llosa: 'El cocinero de los \u00faltimos deseos'","32":"Cinef\u00f3rum Madrid Salud en la Biblioteca Mario Vargas Llosa: 'La lista de los deseos'","33":"Cinef\u00f3rum Soledad No Deseada en la Biblioteca Francisco Ayala: 'Intocable'","34":"Cinef\u00f3rum Soledad No Deseada en la Biblioteca Francisco Ayala: 'Los viajes de Sullivan'","35":"C\u00edrculo de ciudadanos","36":"Clases de \u00e1rabe para ni\u00f1os","37":"Club de lectura Biblioteca Vallecas","38":"Club de lectura de novela gr\u00e1fica. Premios Nacionales de c\u00f3mic","39":"Club de lectura en BPM Mar\u00eda Zambrano","40":"Club de lectura en franc\u00e9s","41":"Club de lectura en ingl\u00e9s 'Reading Club'","42":"Club de lectura en ingl\u00e9s 'Reading Club'","43":"Club de lectura en ingl\u00e9s 'Reading Club'","44":"Club de lectura en ingl\u00e9s 'Reading Club'","45":"Club de lectura f\u00e1cil","46":"Club de lectura Naomi Klein","47":"Club de lectura 'El empoderamiento de la mujer'","48":"Club de lectura 'L\u00e9ete China': Historias del Viejo Pek\u00edn","49":"Club de lectura 'Veinte deseos'","50":"Club de lectura (infantil) Biblioteca David Gistau","51":"Club de lectura (infantil) Biblioteca Mar\u00eda Lej\u00e1rraga","52":"Club de lectura (infantil) Biblioteca San Ferm\u00edn","53":"Concierto Combo de Jazz","54":"Concurso: 'Fotograf\u00edas lectoras'","55":"Contando desde el coraz\u00f3n","56":"Conversar en ingl\u00e9s","57":"Cuentacuentos biling\u00fce espa\u00f1ol-japon\u00e9s: 'Omae umasou dana'","58":"Cuentos con amor por un mundo mejor","59":"Cuentos de animalitos y animalotes","60":"Curso sobre la historia del Barrio del Pilar","61":"Danza contempor\u00e1nea: una p\u00e1gina en blanco","62":"De la idea al impacto: \u00bfC\u00f3mo se investiga el papel de las patentes en la sociedad?","63":"El Bosque de los Recuerdos","64":"En compa\u00f1\u00eda de las letras","65":"En compa\u00f1\u00eda de las letras","66":"En el bosque","67":"En La Noche de los Libros: 'Los cazalibros'","68":"En la poes\u00eda de Claudio Rodr\u00edguez","69":"Encyclopenglish","70":"Entrega de premios","71":"Entrega de premios finalistas Concurso de Marcap\u00e1ginas","72":"Entrega de premios XXIV Concurso de marcap\u00e1ginas","73":"Ermita Santa Mar\u00eda la Antigua de Carabanchel, presente y futuro","74":"Espect\u00e1culo teatral: Jos\u00e9 Hierro \u2018Para\u00edsos perdidos\u2019","75":"Exposici\u00f3n de fotograf\u00eda \u2018\u00c1rboles de la ciudad\u2019 de Eva D.R. Santarelli.","76":"Exposici\u00f3n de im\u00e1genes del audiovisual realizado por el colectivo El Ojo M\u00f3vil","77":"Exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica sobre la historia de la Escuela de Adultos del Barrio de El Pilar","78":"Exposici\u00f3n pict\u00f3rica 'Crisis'","79":"Falamos Portugu\u00eas","80":"Fiesta de pijamas para peluches, mu\u00f1ecas y mu\u00f1ecos. \u00a1Fin de semana en la Biblioteca!","81":"Five little goats","82":"Gran Capit\u00e1n y Los Tercios","83":"Hasta que la vida nos separe, de Lola Bueno Sanmart\u00edn","84":"I Encuentro con autoras y autores locales de Valdebernardo \/ Vic\u00e1lvaro","85":"Ilustraciones del calendario solidario AMEB 2025","86":"Inf\u00f3rmate a trav\u00e9s del m\u00f3vil. Madrid Aula Digital","87":"La Hora del Cuento : 'El lobo que se cay\u00f3 de un libro' y 'El Oso que amaba los libros'","88":"La Mina Tres: evento de dise\u00f1o, ilustraci\u00f3n y dibujo","89":"La Mina Tres: evento de dise\u00f1o, ilustraci\u00f3n y dibujo","90":"la reina de los colores","91":"Las Guerras del Opio, 1839-1860","92":"Las m\u00fasicas de El Quijote","93":"Las tres guerras carlistas","94":"Lectura de textos dram\u00e1ticos traducidos, por Entre Bambal\u00edneas","95":"Liberaci\u00f3n masiva de libros (bookcrossing)","96":"Libros al patio","97":"Los espl\u00e9ndidos mosaicos bizantinos","98":"Los libros como terapia, encuentro con la autora Ana Ruiz","99":"Los misterios del cerebro","100":"Ludoteca en la Biblioteca \u00c1ngel Gonz\u00e1lez","101":"Madrid Monumental: Antonio Palacios","102":"Madrid, plat\u00f3 de cine: 'A cambio de nada'","103":"Madrid, plat\u00f3 de cine: 'La cabina'","104":"Madrid, plat\u00f3 de cine: 'Las bicicletas son para el verano'","105":"Madrile\u00f1as Ilustres: Rosario de Acu\u00f1a (1850-1923)","106":"Manualidades","107":"Maria Luisa Chevallier, de la sala de concierto al sal\u00f3n familiar, conferencia y concierto","108":"Meditaci\u00f3n Vipassana","109":"Mentalizaci\u00f3n","110":"Miau, miau","111":"Momentos de calma y de encuentro contigo. Estrategias para mejorar mi autoestima","112":"Mouse Journey","113":"On\u00e9simo Iglesias Anciones","114":"Partida de rol: Cthulhu en la biblioteca","115":"Partida de rol: Cthulhu en la biblioteca","116":"Paseo literario y anecd\u00f3tico por el Barrio de las Letras","117":"Paseo literario y anecd\u00f3tico por el Barrio de las Letras","118":"Prevenir riesgos en redes sociales. Madrid Aula Digital","119":"Primera sesi\u00f3n de 'Mitolog\u00eda griega y romana a trav\u00e9s del arte'","120":"Primeros pasos en redes sociales. Madrid Aula Digital","121":"Primeros pasos en Wikipedia","122":"Psicolog\u00eda y Psicoan\u00e1lisis en la biblioteca","123":"Quedada de cine: 'Fuera de carta'","124":"Reinforce English","125":"Ret\u00f3rica y Oratoria: Historia e historias del espa\u00f1ol","126":"Revoluci\u00f3n cient\u00edfica europea, siglos XVI-XVII","127":"Sabias y saludables: visibilizando los retos de la mujer madura","128":"Segunda sesi\u00f3n de 'Mitolog\u00eda griega y romana a trav\u00e9s del arte'","129":"Taller de ajedrez avanzado (Infantil-juvenil) Biblioteca Gabriel G\u00aa M\u00e1rquez","130":"Taller de ajedrez avanzado (infantil-juvenil) Biblioteca Mar\u00eda Lej\u00e1rraga","131":"Taller de ajedrez (Avanzado) Biblioteca Canillejas","132":"Taller de ajedrez (Avanzado) Biblioteca San Ferm\u00edn","133":"Taller de ajedrez (Iniciaci\u00f3n) Biblioteca Canillejas","134":"Taller de cine Biblioteca La Elipa","135":"Taller de c\u00f3mic (Infantil) Biblioteca Jos\u00e9 Hierro","136":"Taller de c\u00f3mic (Infantil) Biblioteca Mar\u00eda Zambrano","137":"Taller de c\u00f3mic (Infantil) Biblioteca Miguel Delibes","138":"Taller de c\u00f3mic (Infantil) Biblioteca Pozo del T\u00edo Raimundo","139":"Taller de c\u00f3mic (juvenil) Biblioteca Gerardo Diego","140":"Taller de c\u00f3mic (juvenil) Biblioteca Iv\u00e1n de Vargas","141":"Taller de Creaci\u00f3n Literaria en la Biblioteca Francisco Ib\u00e1\u00f1ez","142":"Taller de Creaci\u00f3n Literaria en la Biblioteca Huerta de la Salud","143":"Taller de Historia de Madrid Biblioteca Gabriel G\u00aa M\u00e1rquez","144":"Taller de juegos (infantil) Biblioteca Francisco Ayala","145":"Taller de juegos (infantil) Biblioteca Gabriel G\u00aa M\u00e1rquez","146":"Taller de memoria Biblioteca La Chata","147":"Taller de Poes\u00eda en la Biblioteca Pablo Neruda","148":"Taller de Poes\u00eda en la Biblioteca San Ferm\u00edn","149":"Taller de Poes\u00eda en la Biblioteca Vallecas","150":"Taller de Psicolog\u00eda en la Biblioteca Pozo del T\u00edo Raimundo","151":"Taller de Psicolog\u00eda en la Biblioteca Vallecas","152":"Taller D\u00eda del Libro (Cuentos y manualidad)","153":"Taller especial 'D\u00eda del Libro'","154":"Taller 'Remedial English'","155":"Taller 'Remedial English'","156":"Taller 'Remedial English'","157":"Taller 'Remedial English'","158":"Talleres creativos en idioma serbio","159":"Talleres de Alfabetizaci\u00f3n Informacional","160":"Tarde de c\u00f3mic en el Parque de Berl\u00edn","161":"Teatro: 'Buscando un hogar' y 'Pareja abierta'","162":"Tecnolog\u00edas tras las exposiciones inmersivas: sentir sin tocar","163":"Tejiendo palabras","164":"Tejiendo redes sociales","165":"Tercera sesi\u00f3n de 'Mitolog\u00eda griega y romana a trav\u00e9s del arte'","166":"Tertulia literaria: el Siglo de las Luces","167":"Tertulia literaria: mitos literarios","168":"Tertulia po\u00e9tico-literaria","169":"Tertulias de Filosof\u00eda en la Biblioteca Vallecas","170":"Tertulias en franc\u00e9s en la Biblioteca Vargas Llosa","171":"Tertulias en Ingl\u00e9s Biblioteca Francisco Ayala","172":"Tertulias en Ingl\u00e9s en la Biblioteca Gerardo Diego","173":"Tertulias en Ingl\u00e9s en la Biblioteca Miguel Delibes","174":"Tertulias en Ingl\u00e9s en la Biblioteca Portazgo","175":"Tertulias en Ingl\u00e9s en la Biblioteca San Ferm\u00edn","176":"Tertulias en Ingl\u00e9s (infantil) Biblioteca Vallecas","177":"Tertulias en lat\u00edn","178":"The cook and the king","179":"The cook and the king","180":"The cook and the king","181":"The far West","182":"Tres pensadores del s. XX. Renacimiento del pensamiento espa\u00f1ol: Unamuno, Ortega y Gasset y Mar\u00eda Zambrano","183":"Un mundo de cuentos","184":"Viaje al centro del laberinto","185":"Visita guiada Biblioteca Iv\u00e1n de Vargas y Bas\u00edlica de San Miguel","186":"Visita guiada 'Historia y leyenda de Madrid'","187":"Y t\u00fa, \u00bfc\u00f3mo viajas?","188":"'1. 2, 3, dedos, manos y pies'","189":"'2 de mayo' con Lola P\u00e9rez-Toledo","190":"'20 autoras y autores locales'","191":"'A dormir'","192":"'A jugar con los libros'","193":"'Acoplados', concierto de Iv\u00e1n Zacar\u00edas y Carolina Loureiro.","194":"'Arquitectura de Maternidades. Entornos adecuados para partos seguros' de Angela E. M\u00fcller y Marta Parra Casado.","195":"'Aserr\u00edn-Aserr\u00e1n'","196":"'Bajo mi piel' de Nidia Represa","197":"'Ciudad Sat\u00e9lite Mirasierra. Una historia urbana' de Grupo de historia urbana","198":"'Con mis manitas'","199":"'Con mis manitas'","200":"'Cuantos lejanos, historias cercanas'","201":"'Cuentasue\u00f1os'","202":"'Cuentos de todos los colores'","203":"'Cuentos en la granja'","204":"'Cuentos para leer con linterna'","205":"'Desagravio' de Cristina Mateo Ruiz","206":"'El Efecto Rashomon' de Juan Laborda Barcel\u00f3","207":"'El esp\u00edritu Aloha' de Beatriz M. Cassy","208":"'El jard\u00edn de Cuenteando'","209":"'El secreto de los cuentos'","210":"'El secreto de los cuentos'","211":"'El secreto de los cuentos'","212":"'El secreto mejor guardado del mundo'","213":"'El talento de Mr. Ripley' de Patricia Highsmith","214":"'El Tite, mis or\u00edgenes' de Elena Peralta Valero","215":"'El valor de decir ...\u00a1NO!' y otros cuentos","216":"'En el bosque'","217":"'Hab\u00eda una vez una iguana'","218":"'Hab\u00eda una vez una iguana'","219":"'Hasta que la vida nos separe, de Lola Bueno Sanmart\u00edn","220":"'Hasta que la vida nos separe, de Lola Bueno Sanmart\u00edn","221":"'Historias con cosquillas'","222":"'How to (finally) learn English' de Ben Palmer: presentaci\u00f3n y taller","223":"'Im\u00e1genes de la infancia' de Ceferina Fern\u00e1ndez Hern\u00e1ndez","224":"'Ingrid buscando los colores de la primavera' de Eva Schneider","225":"'Invocaci\u00f3n a la concordia. Los discursos de Ortega y Gasset en las Cortes constituyentes de la II Rep\u00fablica'","226":"'La casa que duerme'","227":"'La huelga de las ni\u00f1as' de Induyco de Mar\u00eda Jos\u00e9 Gallego","228":"'La leyenda de San Jorge'","229":"'La m\u00e1scara del le\u00f3n'","230":"'La petanca: el juego como experiencia de vida' por Isabel Mart\u00edn Morillo","231":"'La Torre de Babel: los Sumerios' con Maribel Moreno","232":"'Las tierras raras, un tema geoestrat\u00e9gico actual' por D. Alberto Carbajo Josa","233":"'Memorias de la Clandestinidad' de Ritama Mu\u00f1oz-Rojas","234":"'Miscel\u00e1nea fotogr\u00e1fica' por \u00c1ngel G\u00f3mez Cuadrado","235":"'Mujeres en los ojos' de Carmen Barrios","236":"'Mujeres que emergen del agua' de Teruca Castillo","237":"'Parando el mundo' de Marta Ferrer","238":"'Peque\u00f1as  manos, grandes tareas : Aprender a ser mayor en la Prehistoria'","239":"'Peripecias de corazones valientes'","240":"'Pinto, pinto, gorgorito'","241":"'Raruna tutub. \u00a1Qu\u00e9 extra\u00f1o es el mundo!' de M\u00f3nica Oncala","242":"'Sesi\u00f3n familiar de DJ's Rocksteady: m\u00fasica jamaicana de la \u00e9poca dorada","243":"'Si las nubes fueran de algod\u00f3n'","244":"'Siempre hemos vivido en el castillo' de Shirley Jackson","245":"'Sintiendo el camino' de Guillermina de Tom\u00e1s","246":"'Sleepaway' de Jay Dragon","247":"'Teresita Mortandad' de Luis Salaberr\u00eda","248":"'Un mundo de cuentos'","249":"'Una curiosidad muy curiosa'","250":"'Viri Virom'","251":"'\u00bfTu mono quiere un pl\u00e1tano?'","252":"\u00bfHay alguien m\u00e1s aburrido que yo?","253":"\u2018Hambre emocional, \u00bfrealmente es hambre?\u2019. Charla de alimentaci\u00f3n."},"description":{"0":"","1":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.  Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os  a partir de 2 a\u00f1os. Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta. Para asistir es  necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace .  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Margalida Alberti.","2":"Vamos a leer en ingl\u00e9s y a divertirnos en la biblioteca. Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.    Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 2 a\u00f1os. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este  enlace .   La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia. Recuerda que los ni\u00f1os y ni\u00f1as deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Mamen Storyteller.","3":"Vamos a leer en ingl\u00e9s y a divertirnos en la biblioteca. Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.    Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 2 a\u00f1os. La entrada es libre hasta completar aforo. Recuerda que los ni\u00f1os y ni\u00f1as deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Mamen Storyteller.","4":"Vamos a leer en ingl\u00e9s y a divertirnos en la biblioteca. Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.      Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 2 a\u00f1os. La entrada es libre hasta completar aforo. Recuerda que los ni\u00f1os y ni\u00f1as deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Mamen Storyteller.","5":"Vamos a leer en ingl\u00e9s y a divertirnos en la biblioteca. Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.    Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 2 a\u00f1os. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este  enlace .   La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia. Recuerda que los ni\u00f1os y ni\u00f1as deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Mamen Storyteller.","6":"","7":"","8":"","9":"Audiodrama Colectivo presenta un nuevo espect\u00e1culo de ficci\u00f3n dramatizada para audio, en directo y ante el p\u00fablico. Voces, efectos de sonido y la m\u00fasica en directo de El \u00c1tico de los Sue\u00f1os. En v\u00edspera del 25 de Abril: claveles. De la Revoluci\u00f3n al Retiro. Acceso libre hasta completar aforo.","10":"A trav\u00e9s de la plataforma Madrid Aula Digital, la biblioteca ofrece este taller orientado a mejorar tus habilidades digitales a trav\u00e9s del m\u00f3vil.  Con este taller de nivel b\u00e1sico se pretende contribuir a la capacitaci\u00f3n de los ciudadanos y ciudadanas y a reducir la brecha digital, acercando contenidos tecnol\u00f3gicos a todos los p\u00fablicos.   Curso de 4 horas de duraci\u00f3n dividido en dos sesiones: 28 y 29 de abril, de 10 a 12 horas.   Inscr\u00edbete en este enlace.","11":"Aprende c\u00f3mo usar Whatsapp eficazmente. Conoce usos, funciones y configuraci\u00f3n de dispositivos. Aborda la importancia de la seguridad y reflexiona sobre las buenas pr\u00e1cticas de comunicaci\u00f3n en l\u00ednea.   Con este taller de nivel b\u00e1sico se pretende contribuir a la capacitaci\u00f3n de los ciudadanos y ciudadanas y a reducir la brecha digital, acercando contenidos tecnol\u00f3gicos a todos los p\u00fablicos. El taller se celebrar\u00e1 los d\u00edas 22 y 24 de abril, de 10 a 12:30 horas. Inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de formulario   Actividad gratuita. Aforo limitado. Se recomienda traer m\u00f3vil o cualquier otro dispositivo electr\u00f3nico.","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"Este ciclo da a conocer los flechazos de la literatura francesa contempor\u00e1nea por parte de artistas y autores espa\u00f1oles. En conversaci\u00f3n con Jacinta Cremades, escritora y periodista especializada en literatura francesa, algunas personalidades del mundo cultural espa\u00f1ol hablan de c\u00f3mo estas obras les han influido y emocionado, y lo comparten con el p\u00fablico. En esta sesi\u00f3n, Jacinta Cremades conversar\u00e1 con Marina Sanmart\u00edn Pla sobre el misterio, el miedo y el suspense en la literatura francesa. Marina Sanmart\u00edn Pla es una escritora y librera. Su carrera profesional se ha centrado en el periodismo, colabora con el peri\u00f3dico ABC como responsable de la secci\u00f3n de novela negra Tinta Roja en el suplemento ABC Cultural. Es autora de siete obras literarias. En 2022, fue premiada con el galard\u00f3n de Mejor Novela de la d\u00e9cima edici\u00f3n del festival Valencia Negra con su novela Las manos tan peque\u00f1as (ed. Harpercollins).  En colaboraci\u00f3n con la Biblioteca Eugenio Tr\u00edas y la librer\u00eda Cervantes que estar\u00e1 presente para vender los libros mencionados en cada sesi\u00f3n. Entrada gratuita con reserva previa en este enlace.","22":"\u00a1Ven a disfrutar del cine en tu biblioteca! Para p\u00fablico adulto. En 'La favorita' estamos en Inglaterra en el Siglo XVIII. El trono est\u00e1 ocupado por la Reina Ana, enferma y de temperamento cambiante. Lady Sarah, su amiga \u00edntima, es la que en realidad gobierna el pa\u00eds. Entonces llega a la corte una nueva criada, Abigail, quien se aprovechar\u00e1 de la protecci\u00f3n de Lady Sarah para intentar recuperar sus ra\u00edces aristocr\u00e1ticas. \u00bfLo conseguir\u00e1?  Acceso libre hasta completar aforo.","23":"Ven a la biblioteca a disfrutar del cine.   Veremos 'Antz', pel\u00edcula donde seguimos las aventuras de una hormiga obrera macho, m\u00e1s bien cobarde y perezosa, pero que por amor est\u00e1 dispuesto a todo. Efectivamente Z est\u00e1 locamente enamorado de una bella hormiga princesa llamada Bala. Para ello, Z conseguir\u00e1 coger el puesto de su amigo soldado para acercarse a ella. Lo que no ten\u00eda previsto es que se mandase el ej\u00e9rcito a la guerra contra las termitas... Entonces empiezan las aventuras de Z. \u00bfConseguir\u00e1 destacar en aquella batalla y transformarse en todo un h\u00e9roe, en el que se pueda fijar Bala? Acceso libre hasta completar aforo.","24":"Ven a la biblioteca a disfrutar del cine.   Veremos 'Clifford: el gran perro rojo': \u00bfte imaginas tener a una mascota que de la noche a la ma\u00f1ana pasa a ser de un cachorrito a un gigantesco perro de m\u00e1s de 3 metros de altura? Pues es lo que le pasa a Clifford, un perrito rojo y sobre todo muy juguet\u00f3n, como suelen serlo los cachorros. Su familia humana va a intentar, no obstante, esconderlo a pesar de su tama\u00f1o para que no se lo lleven. \u00bfLo conseguir\u00e1n?   Acceso libre hasta completar aforo.","25":"Ven a disfrutar del cine en tu biblioteca con la pel\u00edcula 'Un h\u00e9roe samur\u00e1i: la leyenda de Hank'. Narra la historia de Hank, un cachorro salchicha encantador que sue\u00f1a con ser un samur\u00e1i. Le entrena un maestro en artes marciales para ello. Como samur\u00e1i, tiene como misi\u00f3n salvar a un pueblo lleno de gatos contra un malvado Ika Chu. \u00bfLo conseguir\u00e1? Sabiendo que los gatos y los perros no se suelen llevar bien... Una divertida pel\u00edcula de animaci\u00f3n para toda la familia. Acceso libre hasta completar aforo.","26":"","27":"","28":"Sobre 'Alma en suplicio': Cuando el segundo marido de Mildred Pierce (Joan Crawford) es asesinado, la polic\u00eda la interroga. La mujer cuenta c\u00f3mo ha sido su vida desde que se cas\u00f3 por primera vez y c\u00f3mo se ha sacrificado para proporcionar a su hija (Ann Blyth) todas las oportunidades que ella nunca tuvo. (FILMAFFINITY).    Inscripci\u00f3n del 16 al 30 de mayo a trav\u00e9s de   formulario electr\u00f3nico  .","29":"Sobre 'Luna de papel': Estados Unidos, a\u00f1os 30. Durante la \u00e9poca de la Gran Depresi\u00f3n y la Ley Seca, un estafador de poca monta que intenta vender biblias a las viudas, se hace cargo a rega\u00f1adientes del cuidado de la hija de una antigua amante. La ni\u00f1a no s\u00f3lo aprende r\u00e1pidamente todos los trucos del oficio de su protector, sino que incluso le ayuda, en algunas ocasiones, a salir de apuros. Una comedia dram\u00e1tica con excelentes cr\u00edticas, especialmente en Estados Unidos. (FILMAFFINITY).    Inscripci\u00f3n del 11 al 25 de abril a trav\u00e9s de   formulario electr\u00f3nico  .","30":"Sobre ' Una jaula de grillos': La apacible vida de Albert y Armand, una pareja homosexual, se ve totalmente alterada ante la inminente boda de Val, el hijo de Armand, con la hija de un senador ultraconservador. El pol\u00edtico, que desea promocionar los valores tradicionales de la vida familiar, decide visitar a la familia del novio, sin saber con lo que se va a encontrar. (FILMAFFINITY)   Inscrpci\u00f3n del 30 de mayo al 13 de junio a trav\u00e9s de   formulario electr\u00f3nico  .","31":"Resumen: Mitsuru Sasaki es un cocinero de talla mundial que ha perdido la pasi\u00f3n por su oficio. Aunque puede cocinar cualquier plato habi\u00e9ndolo probado s\u00f3lo una vez, su restaurante ha quebrado debido a su car\u00e1cter extremadamente perfeccionista. Para pagar sus deudas, toma una decisi\u00f3n: cocinar\u00e1 personalmente una \u00faltima comida para quien est\u00e9 dispuesto a pagar un mill\u00f3n de yens por ella.  Inscripci\u00f3n del 11 al 26 de mayo a trav\u00e9s de   formulario electr\u00f3nico .","32":"Resumen: La lista de los deseos es una pel\u00edcula sobre las ganas de vivir de unas mujeres valientes y luchadoras que emprenden un viaje emocional y f\u00edsico que les cambiar\u00e1 para siempre. Un viaje donde r\u00eden, lloran y se emocionan a partes iguales, ya que lo importante no es aquello que dejan atr\u00e1s, sino todo lo que vendr\u00e1 por delante. Una 'road movie' hacia la esperanza...    Inscripci\u00f3n del 9 al 24 febrero a trav\u00e9s de   formulario electr\u00f3nico .","33":"Cinef\u00f3rum organizado por el Centro Municipal de Salud Comunitaria de Vic\u00e1lvaro. Se proyectar\u00e1 la pel\u00edcula 'Intocable' y habr\u00e1 una charla sobre la misma. De 17:30 a 20 horas. Acceso libre hasta completar aforo.","34":"Cinef\u00f3rum organizado por el Centro Municipal de Salud Comunitaria de Vic\u00e1lvaro. Se proyectar\u00e1 la pel\u00edcula 'Los viajes de Sullivan' y habr\u00e1 una charla sobre la misma. De 17:30 a 20 horas. Acceso libre hasta completar aforo.","35":"","36":"","37":"Sin lugar a duda, una de las actividades con m\u00e1s seguidores en las bibliotecas. El club de lectura consiste en formar un grupo de personas que leen al mismo tiempo un libro y, peri\u00f3dicamente, en un d\u00eda y hora predeterminados se re\u00fanen para comentarlo. La gran aceptaci\u00f3n que tienen los clubes de lectura en las bibliotecas se debe a que combinan la lectura personal y la posibilidad de compartir la experiencia con otras personas.  Las reuniones de este club se celebrar\u00e1n los viernes alternos, de 10 a 11:30 horas.  Para participar es imprescindible la inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","38":"","39":"","40":"","41":"Actividad participativa semanal de sesenta minutos que da la bienvenida a estudiantes adultos de ingl\u00e9s (o cualquier persona interesada) con un nivel B2 o superior para leer, analizar y comentar textos escritos por los autores anglosajones m\u00e1s influyentes y famosos del siglo XX. Se leer\u00e1, explicar\u00e1 y debatir\u00e1 en ingl\u00e9s una breve narraci\u00f3n escrita por un autor diferente (Ernest Hemingway, James Joyce, William Faulkner, etc.). Los textos seleccionados estar\u00e1n a disposici\u00f3n de cada participante en la biblioteca virtual para que pueda acceder a ellos y familiarizarse con ellos antes del desarrollo de la actividad que se realizar\u00e1 a trav\u00e9s de video conferencia.  Is a sixty minute weekly participatory activity which welcomes adult students of English (or anybody interested) with a B2 or upperlevel to read, analyze and comment on texts writtenby the most influencial, famous Anglo-Saxon authorsof the twentieth century. Every week a short narrative written by a different author will be read. explained and debated in English. Selected texts will be available to each participant in virtuallibrary so that they can have access and get familiarwith them prior to the development of the activity whichwill take place via video conference. Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n, de manera virtual, los martes de 19 a 20 horas. Para participar, es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace .","42":"Actividad participativa semanal de sesenta minutos que da la bienvenida a estudiantes adultos de ingl\u00e9s (o cualquier persona interesada) con un nivel B2 o superior para leer, analizar y comentar textos escritos por los autores anglosajones m\u00e1s influyentes y famosos del siglo XX. Se leer\u00e1, explicar\u00e1 y debatir\u00e1 en ingl\u00e9s una breve narraci\u00f3n escrita por un autor diferente (Ernest Hemingway, James Joyce, William Faulkner, etc.). Los textos seleccionados estar\u00e1n a disposici\u00f3n de cada participante en la biblioteca virtual para que pueda acceder a ellos y familiarizarse con ellos antes del desarrollo de la actividad que se realizar\u00e1 a trav\u00e9s de video conferencia.  Is a sixty minute weekly participatory activity which welcomes adult students of English (or anybody interested) with a B2 or upperlevel to read, analyze and comment on texts writtenby the most influencial, famous Anglo-Saxon authorsof the twentieth century. Every week a short narrative written by a different author will be read. explained and debated in English. Selected texts will be available to each participant in virtuallibrary so that they can have access and get familiarwith them prior to the development of the activity whichwill take place via video conference. Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n, de manera virtual, los lunes de 19 a 20 horas. Para participar, es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","43":"Actividad participativa semanal de sesenta minutos que da la bienvenida a estudiantes adultos de ingl\u00e9s (o cualquier persona interesada) con un nivel B2 o superior para leer, analizar y comentar textos escritos por los autores anglosajones m\u00e1s influyentes y famosos del siglo XX. Se leer\u00e1, explicar\u00e1 y debatir\u00e1 en ingl\u00e9s una breve narraci\u00f3n escrita por un autor diferente (Ernest Hemingway, James Joyce, William Faulkner, etc.). Los textos seleccionados estar\u00e1n a disposici\u00f3n de cada participante en la biblioteca virtual para que pueda acceder a ellos y familiarizarse con ellos antes del desarrollo de la actividad que se realizar\u00e1 a trav\u00e9s de video conferencia.  Is a sixty minute weekly participatory activity which welcomes adult students of English (or anybody interested) with a B2 or upperlevel to read, analyze and comment on texts writtenby the most influencial, famous Anglo-Saxon authorsof the twentieth century. Every week a short narrative written by a different author will be read. explained and debated in English. Selected texts will be available to each participant in virtuallibrary so that they can have access and get familiarwith them prior to the development of the activity whichwill take place via video conference. Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n, de manera virtual, los martes de 19 a 20 horas. Para participar, es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","44":"Actividad participativa semanal de sesenta minutos que da la bienvenida a estudiantes adultos de ingl\u00e9s (o cualquier persona interesada) con un nivel B2 o superior para leer, analizar y comentar textos escritos por los autores anglosajones m\u00e1s influyentes y famosos del siglo XX. Se leer\u00e1, explicar\u00e1 y debatir\u00e1 en ingl\u00e9s una breve narraci\u00f3n escrita por un autor diferente (Ernest Hemingway, James Joyce, William Faulkner, etc.). Los textos seleccionados estar\u00e1n a disposici\u00f3n de cada participante en la biblioteca virtual para que pueda acceder a ellos y familiarizarse con ellos antes del desarrollo de la actividad que se realizar\u00e1 a trav\u00e9s de video conferencia.  Is a sixty minute weekly participatory activity which welcomes adult students of English (or anybody interested) with a B2 or upperlevel to read, analyze and comment on texts writtenby the most influencial, famous Anglo-Saxon authorsof the twentieth century. Every week a short narrative written by a different author will be read. explained and debated in English. Selected texts will be available to each participant in virtuallibrary so that they can have access and get familiarwith them prior to the development of the activity whichwill take place via video conference. Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n, de manera virtual, los martes de 19 a 20 horas. Para participar, es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","45":"","46":"","47":"","48":"El Club de Lectura \u00abL\u00e9ete China\u00bb se reunir\u00e1 nuevamente en la Biblioteca Eugenio Tr\u00edas (Parque del Retiro, Madrid) para comentar la novela Historias del Viejo Pek\u00edn (\u57ce\u5357\u65e7\u4e8b), de la autora Lin Haiyin. Esta actividad, organizada por el Instituto Confucio de Madrid en colaboraci\u00f3n con la Biblioteca P\u00fablica Eugenio Tr\u00edas, es abierta y gratuita, y ya est\u00e1n disponibles ejemplares para pr\u00e9stamo tanto en el Instituto Confucio como en la Biblioteca Eugenio Tr\u00edas. Contaremos con Manuel Pav\u00f3n, traductor de la obra y moderar\u00e1 el coloquio el director del Instituto Confucio de Madrid, Andreas Janousch. Sobre la autora y su obra: Lin Haiyin (\u6797\u6d77\u97f3, 1918-2001) fue una figura destacada en los \u00e1mbitos del periodismo y la literatura chinas. Sus primeras incursiones en la labor period\u00edstica fueron en la cabecera Mundo Diario, a la que se incorpor\u00f3 como redactora tras graduarse. Adem\u00e1s, trabaj\u00f3 como editora en varias publicaciones y en 1967 fund\u00f3 su propia revista Literatura Pura (Chun Wenxue), y un a\u00f1o despu\u00e9s la editorial del mismo nombre. En cuanto a su obra, tras la publicaci\u00f3n en 1955 de su primera colecci\u00f3n de textos en prosa, El acebo, dio inicio a una larga carrera como escritora con novelas como Xiaoyun, relatos como Historias de Matrimonio, y obras en prosa como De visita en Estados Unidos, adem\u00e1s de muchas publicaciones de literatura infantil.Por todo su trabajo literario obtuvo reconocimientos como el Premio Literario del Rotary Club (1956), el premio a toda su carrera en la III Conferencia Mundial de Escritores en Lengua China (1988), y la Medalla Honor\u00edfica de la Asociaci\u00f3n China de Literatura y Arte (2000).Historias del viejo Pek\u00edn, publicada originalmente en 1960, es una obra enormemente popular en el mundo de habla china y toda una referencia en el imaginario sentimental de los nacidos en las d\u00e9cadas de 1980 y 1990. La novela sumerge a los lectores en la vida y la atm\u00f3sfera de la capital china a comienzos del siglo XX, con sus patios, sus callejones y sus templos, a trav\u00e9s de la mirada de Yingzi, una ni\u00f1a despierta y curiosa que va dejando atr\u00e1s su infancia y adentr\u00e1ndose en el mundo convulso de los adultos. Un regreso nost\u00e1lgico a la ni\u00f1ez que nos lleva a reflexionar sobre el paso del tiempo, el cambio y la p\u00e9rdida. Historias del Viejo Pek\u00edn fue llevadas al cine con gran \u00e9xito en 1982. Sobre el traductor Manuel Pav\u00f3n: Manuel Pav\u00f3n es doctor por la Universitat Oberta de Catalunya con una tesis sobre la traducci\u00f3n y circulaci\u00f3n del pensamiento chino contempor\u00e1neo, m\u00e1ster en Estudios Chinos por la Universitat Pompeu Fabra y licenciado en Traducci\u00f3n e Interpretaci\u00f3n por la Universidad de Granada. Se especializ\u00f3 en lengua china en la Universidad Jiaotong y en la Universidad de Estudios Extranjeros de Pek\u00edn. En la capital china, trabaj\u00f3 como traductor y editor durante tres a\u00f1os. Ha traducido del chino al castellano obras de ficci\u00f3n y ensayo de autores como Lu Xun, Fang Fang, Zhao Tingyang. Lin Hai-yin y Li Er, entre otros. Recibi\u00f3 el premio de traducci\u00f3n literaria Instituto Confucio de Granada (2012) y el premio de traducci\u00f3n de poes\u00eda 1\u00d71 de la UNAM y el C\u00edrculo de Traductores de M\u00e9xico (2016). Acceso libre hasta completar aforo.","49":"","50":"Una de nuestras actividades favoritas, d\u00f3nde la lectura es la protagonista. En estos clubes de lectura un grupo de ni\u00f1as y ni\u00f1os, leen al mismo tiempo un libro y peri\u00f3dicamente se re\u00fanen para comentarlo y hacer un mont\u00f3n de actividades que hacen la lectura a\u00fan m\u00e1s divertida, combinando la lectura personal y la posibilidad de compartir la experiencia con otras personas, sin duda una fant\u00e1stica manera para que los m\u00e1s peque\u00f1os de la casa adquirieran el h\u00e1bito lector.  Dirigido a usuarios de 9 a 12 a\u00f1os.   Quincenal: el taller se desarrola los lunes alternos, de 18 a 19:30 horas en la biblioteca. Para participar es impresindible realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","51":"Una de nuestras actividades favoritas, d\u00f3nde la lectura es la protagonista. En estos clubes de lectura un grupo de ni\u00f1as y ni\u00f1os, leen al mismo tiempo un libro y peri\u00f3dicamente se re\u00fanen para comentarlo y hacer un mont\u00f3n de actividades que hacen la lectura a\u00fan m\u00e1s divertida, combinando la lectura personal y la posibilidad de compartir la experiencia con otras personas, sin duda una fant\u00e1stica manera para que los m\u00e1s peque\u00f1os de la casa adquirieran el h\u00e1bito lector.  Dirigido a usuarios de 9 a 12 a\u00f1os.   Quincenal: el taller se desarrola los jueves alternos, de 18 a 19:30 horas en la biblioteca. Para participar es impresindible realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","52":"Una de nuestras actividades favoritas, d\u00f3nde la lectura es la protagonista. En estos clubes de lectura un grupo de ni\u00f1as y ni\u00f1os, leen al mismo tiempo un libro y peri\u00f3dicamente se re\u00fanen para comentarlo y hacer un mont\u00f3n de actividades que hacen la lectura a\u00fan m\u00e1s divertida, combinando la lectura personal y la posibilidad de compartir la experiencia con otras personas, sin duda una fant\u00e1stica manera para que los m\u00e1s peque\u00f1os de la casa adquirieran el h\u00e1bito lector.  Dirigido a usuarios de 9 a 12 a\u00f1os.   Quincenal: el taller se desarrola los mi\u00e9rcoles alternos, de 18 a 19:30 horas en la biblioteca. Para participar es impresindible realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","53":"","54":"","55":"Ana Isabel Delicado L\u00f3pez anidaterapia.es La literatura infantil como herramienta de acompa\u00f1amiento. Cuando nos apoyamos en los cuentos para atender las necesidades de la infancia y su comprensi\u00f3n del mundo.     Acceso libre hasta completar aforo","56":"","57":"Con esta actividad Fundaci\u00f3n Jap\u00f3n Madrid participa un a\u00f1o m\u00e1s en La Noche de los Libros de la mano de la Biblioteca Municipal Iv\u00e1n de Vargas. \u00a1\u00danete a conocer la lengua japonesa y celebrar la lectura con nosotros!     Invitamos a ni\u00f1os de entre 3 a 12 a\u00f1os a una actividad de cuentacuentos biling\u00fce, en la que podr\u00e1n escuchar una historia tradicional japonesa y realizar juntos una peque\u00f1a manualidad de origami.        Edad recomendada: de 3 a 12 a\u00f1os.        Inscripci\u00f3n del 12 al 24 de abril a trav\u00e9s de  este enlace","58":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.  Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os  a partir de 2 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.Para asisitir hay que recoger invitaci\u00f3n en el mostrador a partir del lunes anterior, con dos tandas de reparto: 18 entradas dobles a partir de las 08:30 horas.  18 entradas dobles a partir de las 17 horas.    Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de  Yoana Siri.","59":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os  a partir de 2 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.  Entrada libre hasta completar aforo.      Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Nelson Calder\u00f3n.","60":"","61":"","62":"'De la idea al impacto' es una conferencia que explora el recorrido que sigue una invenci\u00f3n desde el momento en que surge en el laboratorio hasta que llega a generar un cambio real en la sociedad. A trav\u00e9s de la mirada de una investigadora en econom\u00eda de la ciencia y la innovaci\u00f3n, la charla profundiza en el papel crucial \u2014y a menudo invisible\u2014 que juegan las patentes en este proceso. La conferencia aborda conceptos clave de la econom\u00eda de la innovaci\u00f3n, mostrando c\u00f3mo las patentes pueden facilitar la transferencia de tecnolog\u00eda de la ciencia al mercado, atraer inversi\u00f3n y fomentar la creaci\u00f3n de empresas. Una charla para entender lo que no se ve detr\u00e1s de una patente... y por qu\u00e9 deber\u00eda importarnos a todos. Ponente: Catalina Mart\u00ednez, investigadora del Instituto de pol\u00edticas y bienes p\u00fablicos del CSIC. Esta conferencia pertenece al ciclo 'Prometeo en el Jard\u00edn'. Acceso libre hasta completar aforo.","63":"","64":"En este taller realizaremos lecturas y haremos una puesta en com\u00fan sobre reflexiones en relaci\u00f3n con la soledad no deseada y el duelo. Compartiremos qu\u00e9 nos han transmitido los textos, si hemos tenido sentimientos similares y aprenderemos a minimizarlos en ocasiones negativas. Un viernes al mes. Fechas: 31 de enero, 28 de febrero, 28 de marzo, 11 de abril, 30 de mayo y 27 de junio.  Acceso libre hasta completar aforo. N\u00famero m\u00e1ximo de participantes: 15 personas.","65":"En esta actividad realizaremos lecturas y haremos una puesta en com\u00fan sobre reflexiones en relaci\u00f3n con el duelo y la soledad. Compartiremos qu\u00e9 nos han transmitido los textos, si hemos tenido sentimientos similares y aprenderemos a minimizarlos en ocasiones negativas.    Dentro del ciclo 'Duelo en soledad'.     Sala polivalente\/animaci\u00f3n.    Sesiones los d\u00edas:        - 5 mayo, de 11 a 12:30.        - 5 de junio, de 17 a 18:30.      Inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de formulario. (Del 11 al 27 de abril).","66":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os   a partir de 2 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.  Entrada libre hasta completar aforo.      Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de la cuentera Aurora Maroto.","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"Vamos a leer en ingl\u00e9s y a divertirnos en la biblioteca. Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.    Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 4 a\u00f1os. Recuerda que los ni\u00f1os y ni\u00f1as deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.  Entrada libre hasta completar aforo.   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Mamen Storyteller.","82":"Conferencia impartida por el historiador Miguel Arenas, dentro de su ciclo de conferencias sobre historia. Acceso libre hasta completar aforo.","83":"'Hasta que la vida nos separe', Editorial \u00daltima L\u00ednea, escrito bajo pseud\u00f3nimo, de tipo sociol\u00f3gico, que trata de las situaciones sentimentales, en el contexto de la vida actual, con elementos como el de la soledad, o el asunto de la vivienda.     Entrada libre hasta completar aforo.","84":"","85":"De la mano de AMEB, asociaci\u00f3n madrile\u00f1a de espina b\u00edfida, quien apoya y acompa\u00f1a desde 1976 a personas con esta afecci\u00f3n, para la mejora de su calidad de vida, inclusi\u00f3n y ciudadan\u00eda plena, os traemos la exposici\u00f3n de las obras que conforman el Calendario Solidario AMEB 2025, cuya tem\u00e1tica trata sobre arte e ilustraci\u00f3n, en el que han colaborado 12 artistas reconocidos a nivel nacional. La finalidad de la exposici\u00f3n es visibilizar todo el trabajo que se llev\u00f3 a cabo en la realizaci\u00f3n del calendario, as\u00ed como la labor de la propia asociaci\u00f3n en beneficio de personas con problemas de espina b\u00edfida.","86":"Un buen recurso formativo con el objetivo principal de mejorar el nivel de digitalizaci\u00f3n y promover el uso seguro y responsable de las tecnolog\u00edas, dirigido a toda la ciudadan\u00eda para que actualicen sus conocimientos de forma pr\u00e1ctica y efectiva.   \u00bfSabes c\u00f3mo sacar provecho de toda la informaci\u00f3n que existe en internet? \u00bfTe gustar\u00eda quedarte solo con la informaci\u00f3n que necesitas? \u00bfQuieres aprender a encontrar sitios fiables para informarte en l\u00ednea?   Mantente informado en el m\u00f3vil: identifica tus necesidades de informaci\u00f3n, busca fuentes actualizadas en internet y establece criterios para seleccionar informaci\u00f3n confiable. Aprende a compartir informaci\u00f3n valiosa de manera efectiva.   Los participantes deber\u00e1n acudir al Taller con su tel\u00e9fono m\u00f3vil.    Inscr\u00edbete en este  enlace  del 3 al 21 de abril","87":"La hora del cuento es una actividad que tiene lugar en nuestra Biblioteca un martes de cada mes, donde los m\u00e1s peques de la casa, podr\u00e1n participar de un cuentacuentos que generalmente se acompa\u00f1ara de actividades.   Durante aproximadamente una hora, todos los que nos acompa\u00f1en podr\u00e1n disfrutar de maravillosas historias y actividades donde dar rienda suelta a su creatividad.   A partir de 3 a\u00f1os.    Acceso libre hasta completar aforo.","88":"La Mina Tres es un evento mensual de dise\u00f1o, ilustraci\u00f3n y dibujo organizado por el colectivo de artistas @laminatres (Instagram). Se hace el \u00faltimo s\u00e1bado de cada mes en la biblioteca Iv\u00e1n de Vargas.  Las inscripciones se realizar\u00e1n a trav\u00e9s del perfil de Instagram de @laminatres, que abrir\u00e1 el plazo de inscripci\u00f3n una semana antes de cada sesi\u00f3n. La Mina Tres ser\u00e1 responsable, \u00fanica y exclusivamente, del tratamiendo de los datos de car\u00e1cter personal recabados en las inscripciones realizadas a trav\u00e9s de su perfil de Instagram.  La biblioteca reserva 5 plazas para mayores de 50 a\u00f1os, que se inscribiran en el siguiente  enlace .","89":"La Mina Tres es un evento mensual de dise\u00f1o, ilustraci\u00f3n y dibujo organizado por el colectivo de artistas @laminatres (Instagram). Se hace el \u00faltimo s\u00e1bado de cada mes en la biblioteca Iv\u00e1n de Vargas.  Las inscripciones se realizar\u00e1n a trav\u00e9s del perfil de Instagram de @laminatres, que abrir\u00e1 el plazo de inscripci\u00f3n una semana antes de cada sesi\u00f3n. La Mina Tres ser\u00e1 responsable, \u00fanica y exclusivamente, del tratamiendo de los datos de car\u00e1cter personal recabados en las inscripciones realizadas a trav\u00e9s de su perfil de Instagram.  La biblioteca reserva 5 plazas para mayores de 50 a\u00f1os, que se inscribiran en el siguiente  enlace .","90":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os   a partir de 4 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.  Para asistir es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este  enlace  .   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Andrea Ortuzar .","91":"Conferencia impartida por el historiador Miguel Arenas, dentro de su ciclo de conferencias sobre historia. Acceso libre hasta completar aforo.","92":"","93":"Conferencia impartida por el historiador Miguel Arenas, dentro de su ciclo de conferencias sobre historia. Acceso libre hasta completar aforo.","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"Una mirada a Madrid a trav\u00e9s del cine, mediante pel\u00edculas rodadas en nuestra ciudad. Despu\u00e9s de la proyecci\u00f3n de A cambio de nada, de Daniel Guzm\u00e1n, entablaremos un coloquio con el p\u00fablico asistente para intercambiar ideas. Inscr\u00edbete en este enlace.","103":"Una mirada a Madrid a trav\u00e9s del cine, mediante pel\u00edculas rodadas en nuestra ciudad. Despu\u00e9s de la proyecci\u00f3n de La cabina, de Antonio Mercero, entablaremos un coloquio con el p\u00fablico asistente para intercambiar ideas. Inscr\u00edbete en este enlace.","104":"Una mirada a Madrid a trav\u00e9s del cine, mediante pel\u00edculas rodadas en nuestra ciudad. Despu\u00e9s de la proyecci\u00f3n de Las bicicletas son para el verano, de Jaime Ch\u00e1varri, entablaremos un coloquio con el p\u00fablico asistente para intercambiar ideas. Inscr\u00edbete en este enlace.","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"Pedro Sanz Correcher, Hospital 12 de Octubre Conoceremos esta propuesta para abordar la salud mental y los diferentes desaf\u00edos que pueden embarcarnos en acudir a psicoterapia.     Acceso libre hasta completar aforo","110":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.  Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os  a partir de 3 a\u00f1os. Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta. Para asistir es  necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace .  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Israel Herg\u00f3n.","111":"","112":"Vamos a leer en ingl\u00e9s y a divertirnos en la biblioteca. Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.      Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os. la entrada es libre hasta completar aforo.  Recuerda que los ni\u00f1os y ni\u00f1as deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.    Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Mar Amado.","113":"","114":"","115":"","116":"Conferencia sobre el Barrio de las Letras, llamado as\u00ed en recuerdo de los escritores, pintores, m\u00fasicos, hombres de ciencia, arquitectos, comediantes y pol\u00edticos que residieron en esta zona de Madrid. Descubriremos an\u00e9cdotas e historias de sus vecinos literarios m\u00e1s ilustres, sumergi\u00e9ndonos en sus calles gracias a textos e im\u00e1genes que nos trasladar\u00e1n al Siglo de Oro de la Literatura espa\u00f1ola.A cargo de D. Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Checa, autor de los libros: 'Gu\u00eda del Barrio de Lavapi\u00e9s y Embajadores', 'Fantasmas de Madrid', 'Gu\u00eda del Barrio de las Letras' y 'Historias de las calles de Madrid'.  Sala multimedia, 2\u00aa planta.   Entrada libre hasta completar aforo","117":"\u00a1Te invitamos a un fascinante viaje a trav\u00e9s del tiempo y las letras! \u00danete a nuestra conferencia titulada 'Paseo literario y anecd\u00f3tico por el Barrio de las Letras', donde exploraremos la rica historia de Madrid y de este emblem\u00e1tico barrio. Descubre las historias y an\u00e9cdotas de sus vecinos m\u00e1s ilustres, como Cervantes, Lope de Vega y Quevedo, quienes dejaron una huella imborrable en la literatura espa\u00f1ola. Acomp\u00e1\u00f1anos en esta experiencia \u00fanica, enriquecida con la presentaci\u00f3n de im\u00e1genes que te permitir\u00e1n descubrir la historia de nuestra ciudad y de uno de sus barrios m\u00e1s interesantes. No te pierdas esta oportunidad de sumergirte en el pasado literario de Madrid y conocer m\u00e1s sobre los personajes que dieron vida a sus calles. Conferencia a cargo de D. Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Checa, autor de los libros: 'Gu\u00eda del Barrio de Lavapi\u00e9s y Embajadores', 'Fantasmas de Madrid', 'Gu\u00eda del Barrio de las Letras' y 'Historias de las calles de Madrid'.  Sala de actividades.   Entrada libre hasta completar aforo.","118":"\u00bfUtilizas mucho las redes sociales? \u00bfEres consciente de todos sus riesgos? \u00bfTe gustar\u00eda usarlas de una forma m\u00e1s responsable?  Los objetivos de este curso son:   Identificar los riesgos para la privacidad y el bienestar que trae el uso de redes sociales. Diferenciar formas sencillas de evitar los riesgos vinculados al uso de redes sociales. Conocer formas sencillas de protegerse de posibles peligros en entornos digitales. Configurar y adaptar el uso de la tecnolog\u00eda para disminuir los riesgos.  Este curso tiene una duraci\u00f3n de 5 horas divididas en dos sesiones: 27 y 28 de mayo, de 17:30 a 20 horas.  Inscr\u00edbete en este enlace  a partir del 30 de abril y \u00a1consigue tu diploma!","119":"Primera sesi\u00f3n de 'Mitolog\u00eda griega y romana a trav\u00e9s del arte' . Benedicto Escribano nos guiar\u00e1 a trav\u00e9s de los mitos m\u00e1s fascinantes de la antigua Grecia y Roma, vistos a trav\u00e9s del arte. Exploraremos c\u00f3mo las figuras y relatos mitol\u00f3gicos han inspirado a los grandes artistas a lo largo de los siglos. Desde las esculturas cl\u00e1sicas hasta las pinturas renacentistas, descubriremos c\u00f3mo el arte ha sido un medio poderoso para interpretar y reinterpretar las leyendas de dioses, h\u00e9roes y monstruos. Estudiaremos la riqueza visual de la mitolog\u00eda y conoceremos el legado cultural de griegos y romanos. La actividad comienza a las 18.00 y se celebra en 3 sesiones:  22 de abril 29 de abril  6 de mayo   Acceso libre hasta completar aforo.","120":"\u00bfQuieres usar alguna red social, pero no sabes bien por d\u00f3nde empezar? \u00bfTe gustar\u00eda iniciarte en el mundo de las redes con seguridad?  Los objetivos de este curso son:   Identificar las principales redes sociales (Meta, X, Instagram). Descargar, acceder y explorar la interfaz de las principales redes sociales. Crear una red de contactos. Utilizar redes sociales para compartir informaci\u00f3n en distintos formatos. Conocer buenas pr\u00e1cticas para interactuar en las redes.  Este curso tiene una duraci\u00f3n de 5 horas divididas en dos sesiones: 26 y 28 de mayo, de 10:30 a 13 horas.   Inscr\u00edbete en este enlace  a partir del 30 de abril y \u00a1consigue tu diploma!","121":"","122":"","123":"Esta actividad se enmarca en las iniciativas para prevenir la soledad no deseada y organizada por el Centro Municipal de Salud comunitaria Fuencarral-El Pardo, en la que se proyectar\u00e1 la pel\u00edcula 'Eduardo Manostijeras' tras la cual, se realizar\u00e1 un coloquio.   'Fuera de carta': Maxi (Javier C\u00e1mara) cree que su vida es perfecta: cocinero de reconocido prestigio y propietario de un restaurante de moda en Chueca, vive su homosexualidad sin complejos. Sin embargo, la aparici\u00f3n de sus hijos, fruto de un matrimonio-tapadera, y de su nuevo vecino, un atractivo ex futbolista argentino, trastornar\u00e1n su vida y le har\u00e1n replantearse su escala de valores. \u00d3pera prima del creador de series como '7 vidas', 'A\u00edda' o 'Gominolas'. (FILMAFFINITY).","124":"","125":"4\u00aa Conferencia. Manuel Lucena Giraldo. Investigador del CSIC y director de la c\u00e1tedra del espa\u00f1ol y la hispanidad de las universidades de la Comunidad de Madrid No existe otro horizonte que la globalizaci\u00f3n humana a escala planetaria. Por eso es tan importante poner en valor lo que representamos en ella. Nada menos que la segunda comunidad capaz de comunicarse en un idioma com\u00fan, el espa\u00f1ol. Se trata de un patrimonio compartido, comunicacional y ling\u00fc\u00edstico, resultado de la historia de una monarqu\u00eda espa\u00f1ola planetaria, del siglo XVI en adelante. Esta desarroll\u00f3 diferentes modalidades de estudio, promoci\u00f3n y afirmaci\u00f3n del idioma, dentro de su cosmovisi\u00f3n de una pax hisp\u00e1nica. Para pensar el futuro en espa\u00f1ol, sin embargo, tenemos todo por hacer. A la hora de elaborar un diagn\u00f3stico, el triunfalismo caracter\u00edstico de las \u00faltimas d\u00e9cadas, deber\u00eda figurar en cualquier manual que quiera definir la categor\u00eda 'optimismo antropol\u00f3gico'. Nos hemos equivocado en las previsiones demogr\u00e1ficas, que mostraban una pir\u00e1mide de poblaci\u00f3n envejecida en la comunidad global de hablantes del espa\u00f1ol. Existi\u00f3 un error de c\u00e1lculo en la valoraci\u00f3n de su crecimiento posible en potencias consolidadas o emergentes. Adem\u00e1s, las imprescindibles estrategias de fomento de la calidad y el prestigio en ciencia y tecnolog\u00eda siguen necesitadas de ser repensadas con ambici\u00f3n y en contexto. Nuestra querida lengua espa\u00f1ola, cimiento, estructura y horizonte de los modos de ser hispanos en el mundo, necesita qui\u00e9n la defienda de su propia imagen de \u00e9xito, que la deja expuesta ante las fricciones de la globalizaci\u00f3n.","126":"Conferencia impartida por el historiador Miguel Arenas, dentro de su ciclo de conferencias sobre historia. Acceso libre hasta completar aforo.","127":"","128":"Segunda sesi\u00f3n de 'Mitolog\u00eda griega y romana a trav\u00e9s del arte' . Benedicto Escribano nos guiar\u00e1 a trav\u00e9s de los mitos m\u00e1s fascinantes de la antigua Grecia y Roma, vistos a trav\u00e9s del arte. Exploraremos c\u00f3mo las figuras y relatos mitol\u00f3gicos han inspirado a los grandes artistas a lo largo de los siglos. Desde las esculturas cl\u00e1sicas hasta las pinturas renacentistas, descubriremos c\u00f3mo el arte ha sido un medio poderoso para interpretar y reinterpretar las leyendas de dioses, h\u00e9roes y monstruos. Estudiaremos la riqueza visual de la mitolog\u00eda y conoceremos el legado cultural de griegos y romanos. La actividad comienza a las 18.00 y se celebra en 3 sesiones:  22 de abril 29 de abril  6 de mayo   Acceso libre hasta completar aforo.","129":"Taller avanzado para el perfeccionamiento de la pr\u00e1ctica del ajedrez, deporte de reconocidos beneficios a nivel cognitivo e intelectual que mejora la memoria, la concentraci\u00f3n y permite ejercitar ambos hemisferios cerebrales.  Taller de perfeccionamiento.  Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n los mi\u00e9rcoles de 19 a 20 horas.  Dirigidos a usuarios de 6 a 17 a\u00f1os.  Semanal: el taller se desarrolla un d\u00eda a la semana en la biblioteca. Para participar es impresindible realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","130":"Taller avanzado para el perfeccionamiento de la pr\u00e1ctica del ajedrez, deporte de reconocidos beneficios a nivel cognitivo e intelectual que mejora la memoria, la concentraci\u00f3n y permite ejercitar ambos hemisferios cerebrales.  Taller de perfeccionamiento.  Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n los mi\u00e9rcoles de 18:30 a 19:30 horas.  Dirigidos a usuarios de 6 a 17 a\u00f1os.  Semanal: el taller se desarrolla un d\u00eda a la semana en la biblioteca. Para participar es impresindible realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","131":"Taller avanzado para el perfeccionamiento de la pr\u00e1ctica del ajedrez, deporte de reconocidos beneficios a nivel cognitivo e intelectual que mejora la memoria, la concentraci\u00f3n y permite ejercitar ambos hemisferios cerebrales.  Taller de perfeccionamiento.  Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n los viernes de 12 a 13 horas.  Dirigidos a usuarios a partir de 18 a\u00f1os.  Semanal: el taller se desarrolla un d\u00eda a la semana en la biblioteca. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","132":"Taller avanzado para el perfeccionamiento de la pr\u00e1ctica del ajedrez, deporte de reconocidos beneficios a nivel cognitivo e intelectual que mejora la memoria, la concentraci\u00f3n y permite ejercitar ambos hemisferios cerebrales.  Taller de perfeccionamiento.  Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n los lunes de 19 a 20 horas.  Dirigidos a usuarios a partir de 18 a\u00f1os.  Semanal: el taller se desarrolla un d\u00eda a la semana en la biblioteca. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","133":"Taller de inciaci\u00f3n a la pr\u00e1ctica del ajedrez, deporte de reconocidos beneficios a nivel cognitivo e intelectual que mejora la memoria, la concentraci\u00f3n y permite ejercitar ambos hemisferios cerebrales.  Taller de inciaci\u00f3n al ajedrez.  Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n los viernes de 11 a 12 horas.  Dirigidos a usuarios a partir de 18 a\u00f1os.  Semanal: el taller se desarrolla un d\u00eda a la semana en la biblioteca. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","134":"Proyecci\u00f3n de pel\u00edcula y posterior sesi\u00f3n de cinef\u00f3rum con el fin de conocer el lenguaje cinematogr\u00e1fico y compartir opiniones dirigidas por un coordinador o coordinadora.   Mensual: el taller se desarrolla un martes al mes, de 11 a 12:30 horas.  Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.  Consulta las normas de inscripci\u00f3n en el apartado 'Documentaci\u00f3n asociada'.","135":"Son talleres de creaci\u00f3n dirigidos a dar a conocer la historia y la fase creativa de la ilustraci\u00f3n de la novela gr\u00e1fica, a trav\u00e9s de sus diversas escuelas. Se ense\u00f1ar\u00e1n las diferentes t\u00e9cnicas de dibujo e ilustraci\u00f3n relacionadas con el mundo del c\u00f3mic, tanto a nivel te\u00f3rico como pr\u00e1ctico.   Quincenal: el taller se desarrolla los lunes, de 18 a 19:30 horas. Est\u00e1 destinado a ni\u00f1os y ni\u00f1as entre 10 y 14 a\u00f1os. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.     Consulta las normas de inscripci\u00f3n en el apartado 'Documentaci\u00f3n asociada'.","136":"Son talleres de creaci\u00f3n dirigidos a dar a conocer la historia y la fase creativa de la ilustraci\u00f3n de la novela gr\u00e1fica, a trav\u00e9s de sus diversas escuelas. Se ense\u00f1ar\u00e1n las diferentes t\u00e9cnicas de dibujo e ilustraci\u00f3n relacionadas con el mundo del c\u00f3mic, tanto a nivel te\u00f3rico como pr\u00e1ctico.   Quincenal: el taller se desarrolla los lunes, de 17:30 a 19 horas. Est\u00e1 destinado a ni\u00f1os y ni\u00f1as entre 8 y 11 a\u00f1os. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.     Consulta las normas de inscripci\u00f3n en el apartado 'Documentaci\u00f3n asociada'.","137":"Son talleres de creaci\u00f3n dirigidos a dar a conocer la historia y la fase creativa de la ilustraci\u00f3n de la novela gr\u00e1fica, a trav\u00e9s de sus diversas escuelas. Se ense\u00f1ar\u00e1n las diferentes t\u00e9cnicas de dibujo e ilustraci\u00f3n relacionadas con el mundo del c\u00f3mic, tanto a nivel te\u00f3rico como pr\u00e1ctico.   Quincenal: el taller se desarrolla los mi\u00e9rcoles, de 18 a 19:30 horas. Est\u00e1 destinado a ni\u00f1os y ni\u00f1as entre 8 y 11 a\u00f1os. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.     Consulta las normas de inscripci\u00f3n en el apartado 'Documentaci\u00f3n asociada'.","138":"Son talleres de creaci\u00f3n dirigidos a dar a conocer la historia y la fase creativa de la ilustraci\u00f3n de la novela gr\u00e1fica, a trav\u00e9s de sus diversas escuelas. Se ense\u00f1ar\u00e1n las diferentes t\u00e9cnicas de dibujo e ilustraci\u00f3n relacionadas con el mundo del c\u00f3mic, tanto a nivel te\u00f3rico como pr\u00e1ctico.  Quincenal: el taller se desarrolla los lunes, de 17:30 a 19 horas. Est\u00e1 destinado para ni\u00f1os y ni\u00f1as de 8 a 11 a\u00f1os. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de  este enlace .    Consulta las normas de inscripci\u00f3n en el apartado 'Documentaci\u00f3n asociada'.","139":"Son talleres de creaci\u00f3n dirigidos a dar a conocer la historia y la fase creativa de la ilustraci\u00f3n de la novela gr\u00e1fica, a trav\u00e9s de sus diversas escuelas. Se ense\u00f1ar\u00e1n las diferentes t\u00e9cnicas de dibujo e ilustraci\u00f3n relacionadas con el mundo del c\u00f3mic, tanto a nivel te\u00f3rico como pr\u00e1ctico.  Dirigidos a personas de 12 a 17 a\u00f1os.   Quincenal: el taller se desarrolla los viernes (alternos), de 18 a 19:30 horas. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.  Consulta las normas de inscripci\u00f3n en el apartado 'Documentaci\u00f3n asociada'.","140":"Son talleres de creaci\u00f3n dirigidos a dar a conocer la historia y la fase creativa de la ilustraci\u00f3n de la novela gr\u00e1fica, a trav\u00e9s de sus diversas escuelas. Se ense\u00f1ar\u00e1n las diferentes t\u00e9cnicas de dibujo e ilustraci\u00f3n relacionadas con el mundo del c\u00f3mic, tanto a nivel te\u00f3rico como pr\u00e1ctico.  Dirigidos a personas de 12 a 17 a\u00f1os.   Quincenal: el taller se desarrolla los s\u00e1bados (alternos), de 12 a 13:30 horas. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.  Consulta las normas de inscripci\u00f3n en el apartado 'Documentaci\u00f3n asociada'.","141":"Si disfrutas de la lectura y te gustar\u00eda poder plasmar tus ideas en textos, tienes la oportunidad de apuntarte a esta actividad, donde a trav\u00e9s de la orientaci\u00f3n de una persona con formaci\u00f3n en la materia, podr\u00e1s aprender y mejorar tus relatos.   Quincenal: el taller se desarrolla los jueves alternos de 11 a 12:30 horas, en la biblioteca.  Para participar es impresindible la inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","142":"Si disfrutas de la lectura y te gustar\u00eda poder plasmar tus ideas en textos, tienes la oportunidad de apuntarte a esta actividad, donde a trav\u00e9s de la orientaci\u00f3n de una persona con formaci\u00f3n en la materia, podr\u00e1s aprender y mejorar tus relatos.   Quincenal: el taller se desarrolla los mi\u00e9rcoles alternos de 11 a 12:30 horas, en la biblioteca.  Para participar es impresindible la inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","143":"En este taller hablaremos sobre la evoluci\u00f3n de Madrid desde el origen del n\u00facleo urbano hasta nuestros d\u00edas, haciendo un repaso por el desarrollo urban\u00edstico que supuso el traslado de la Corte, hasta las transformaciones de los siglos XIX, XX y XXI. Analizando adem\u00e1s,  la pintura, la escultura y las artes menores en la ciudad.   Mensual: el taller se desarrolla un mi\u00e9rcoles al mes, de 18 a 19:30 horas.  Para participar es imprescindible realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","144":"Reuniones peri\u00f3dicas en las que se descubrir\u00e1n diferentes juegos. Los juegos que se realizar\u00e1n ser\u00e1n tanto actuales como tradicionales. Juegos en equipo, juegos de mesa, juegos motores, juegos de memoria. Saber ganar, saber perder, canalizar la frustraci\u00f3n...  Todas las actividades que vamos a realizar ser\u00e1n educativas con el objetivo de que aprendan mientras se divierten.  Dirigido a p\u00fablico infantil, de 6 a 10 a\u00f1os.   Mensual: el taller se desarrolla un mi\u00e9rcoles al mes, de 18 a 19:30 horas. Para participar es impresindible realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","145":"Reuniones peri\u00f3dicas en las que se descubrir\u00e1n diferentes juegos. Los juegos que se realizar\u00e1n ser\u00e1n tanto actuales como tradicionales. Juegos en equipo, juegos de mesa, juegos motores, juegos de memoria. Saber ganar, saber perder, canalizar la frustraci\u00f3n...  Todas las actividades que vamos a realizar ser\u00e1n educativas con el objetivo de que aprendan mientras se divierten.  Dirigido a p\u00fablico infantil, de 6 a 10 a\u00f1os.   Mensual: el taller se desarrolla un jueves al mes, de 18 a 19:30 horas. Para participar es impresindible realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","146":"","147":"Este taller est\u00e1 orientado a la comprensi\u00f3n de textos l\u00edricos, mediante el an\u00e1lisis de los recursos estil\u00edsticos y el lenguaje po\u00e9tico utilizados. Y tambi\u00e9n y fundamentalmente, a la creaci\u00f3n de poemas por parte de los alumnos.   Quincenal: el taller se desarrola los mi\u00e9rcoles alternos, de 11 a 12:30 horas. Para participar es impresindible la inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","148":"Este taller est\u00e1 orientado a la comprensi\u00f3n de textos l\u00edricos, mediante el an\u00e1lisis de los recursos estil\u00edsticos y el lenguaje po\u00e9tico utilizados. Y tambi\u00e9n y fundamentalmente, a la creaci\u00f3n de poemas por parte de los alumnos.   Quincenal: el taller se desarrola los martes alternos, de 18 a 19:30 horas. Para participar es impresindible la inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","149":"Este taller est\u00e1 orientado a la comprensi\u00f3n de textos l\u00edricos, mediante el an\u00e1lisis de los recursos estil\u00edsticos y el lenguaje po\u00e9tico utilizados. Y tambi\u00e9n y fundamentalmente, a la creaci\u00f3n de poemas por parte de los alumnos.   Quincenal: el taller se desarrola los martes alternos, de 10 a 11:30 horas. Para participar es impresindible la inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","150":"Taller orientado a mejorar el autoconocimiento, a gestionar y comprender las emociones, as\u00ed como al desarrollo de determinadas competencias personales y sociales.   Mensual: el taller se desarrola un mi\u00e9rcoles de cada mes, de 11 a 12:30 horas. Para participar es impresindible realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","151":"Taller orientado a mejorar el autoconocimiento, a gestionar y comprender las emociones, as\u00ed como al desarrollo de determinadas competencias personales y sociales.   Mensual: el taller se desarrola un mi\u00e9rcoles de cada mes, de 10 a 11:30 horas. Para participar es impresindible realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","152":"","153":"El mi\u00e9rcoles 23 de abril os invitamos a nuestro TALLER ESPECIAL D\u00cdA DEL LIBRO, donde podreis disfrutar del cuento 'Los fant\u00e1sticos libros voladores del Sr. Morris Lessmore' y adem\u00e1s aprender a hacer tus propias agendas y marcap\u00e1ginas. No te lo pienses m\u00e1s y ven a pasar una divertida tarde a nuestra biblioteca. A partir de 4 a\u00f1os. Acceso libre hasta completar aforo.","154":"REMEDIAL ENGLISH: - NO es un curso. Ha sido dise\u00f1ado con el \u00fanico prop\u00f3sito de ayudar a los estudiantes ADULTOS de ingl\u00e9s que tienen dificultades para aprender las habilidades b\u00e1sicas de hablar, escribir y escuchar; - est\u00e1 dirigido no solo a (FALSOS) PRINCIPIANTES, sino tambi\u00e9n a cualquier otro estudiante, independientemente de su nivel, cuyas dificultades ling\u00fc\u00edsticas requieranMEJORA y CORRECCI\u00d3N; - favorece un enfoque interactivo basado en la pr\u00e1ctica oral basado en la pr\u00e1ctica oral intensiva en GRUPO; - se imparte SEMANALMENTE en INGL\u00c9S v\u00eda VIDEOCONFERENCIA. La referencia gramatical est\u00e1 disponible en la biblioteca virtual.  REMEDIAL ENGLISH: - is NOT a course. It has been designed with the sole purpose of helping ADULT students of English who have difficulties learning the basic skills of speaking, writing and listening; - is aimed not only at (FALSE) BEGINNERS, but also at anyother student, regardless of his\/her level whose linguistic handicaps require IMPROVEMENT and CORRECTION; - favours an interactive approach based on intensive oral GROUP practice; - is WEEKLY imparted in ENGLISH via VIDEO CONFERENCE. Grammar reference available in virtual library.  Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n, de manera virtual, los martes de 18 a 19 horas. Para participar, es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","155":"REMEDIAL ENGLISH: - NO es un curso. Ha sido dise\u00f1ado con el \u00fanico prop\u00f3sito de ayudar a los estudiantes ADULTOS de ingl\u00e9s que tienen dificultades para aprender las habilidades b\u00e1sicas de hablar, escribir y escuchar; - est\u00e1 dirigido no solo a (FALSOS) PRINCIPIANTES, sino tambi\u00e9n a cualquier otro estudiante, independientemente de su nivel, cuyas dificultades ling\u00fc\u00edsticas requieranMEJORA y CORRECCI\u00d3N; - favorece un enfoque interactivo basado en la pr\u00e1ctica oral basado en la pr\u00e1ctica oral intensiva en GRUPO; - se imparte SEMANALMENTE en INGL\u00c9S v\u00eda VIDEOCONFERENCIA. La referencia gramatical est\u00e1 disponible en la biblioteca virtual.  REMEDIAL ENGLISH: - is NOT a course. It has been designed with the sole purpose of helping ADULT students of English who have difficulties learning the basic skills of speaking, writing and listening; - is aimed not only at (FALSE) BEGINNERS, but also at anyother student, regardless of his\/her level whose linguistic handicaps require IMPROVEMENT and CORRECTION; - favours an interactive approach based on intensive oral GROUP practice; - is WEEKLY imparted in ENGLISH via VIDEO CONFERENCE. Grammar reference available in virtual library.  Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n, de manera virtual, los lunes de 18 a 19 horas. Para participar, es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","156":"REMEDIAL ENGLISH: - NO es un curso. Ha sido dise\u00f1ado con el \u00fanico prop\u00f3sito de ayudar a los estudiantes ADULTOS de ingl\u00e9s que tienen dificultades para aprender las habilidades b\u00e1sicas de hablar, escribir y escuchar; - est\u00e1 dirigido no solo a (FALSOS) PRINCIPIANTES, sino tambi\u00e9n a cualquier otro estudiante, independientemente de su nivel, cuyas dificultades ling\u00fc\u00edsticas requieranMEJORA y CORRECCI\u00d3N; - favorece un enfoque interactivo basado en la pr\u00e1ctica oral basado en la pr\u00e1ctica oral intensiva en GRUPO; - se imparte SEMANALMENTE en INGL\u00c9S v\u00eda VIDEOCONFERENCIA. La referencia gramatical est\u00e1 disponible en la biblioteca virtual.  REMEDIAL ENGLISH: - is NOT a course. It has been designed with the sole purpose of helping ADULT students of English who have difficulties learning the basic skills of speaking, writing and listening; - is aimed not only at (FALSE) BEGINNERS, but also at anyother student, regardless of his\/her level whose linguistic handicaps require IMPROVEMENT and CORRECTION; - favours an interactive approach based on intensive oral GROUP practice; - is WEEKLY imparted in ENGLISH via VIDEO CONFERENCE. Grammar reference available in virtual library.  Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n, de manera virtual, los martes de 18 a 19 horas. Para participar, es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","157":"REMEDIAL ENGLISH: - NO es un curso. Ha sido dise\u00f1ado con el \u00fanico prop\u00f3sito de ayudar a los estudiantes ADULTOS de ingl\u00e9s que tienen dificultades para aprender las habilidades b\u00e1sicas de hablar, escribir y escuchar; - est\u00e1 dirigido no solo a (FALSOS) PRINCIPIANTES, sino tambi\u00e9n a cualquier otro estudiante, independientemente de su nivel, cuyas dificultades ling\u00fc\u00edsticas requieranMEJORA y CORRECCI\u00d3N; - favorece un enfoque interactivo basado en la pr\u00e1ctica oral basado en la pr\u00e1ctica oral intensiva en GRUPO; - se imparte SEMANALMENTE en INGL\u00c9S v\u00eda VIDEOCONFERENCIA. La referencia gramatical est\u00e1 disponible en la biblioteca virtual.  REMEDIAL ENGLISH: - is NOT a course. It has been designed with the sole purpose of helping ADULT students of English who have difficulties learning the basic skills of speaking, writing and listening; - is aimed not only at (FALSE) BEGINNERS, but also at anyother student, regardless of his\/her level whose linguistic handicaps require IMPROVEMENT and CORRECTION; - favours an interactive approach based on intensive oral GROUP practice; - is WEEKLY imparted in ENGLISH via VIDEO CONFERENCE. Grammar reference available in virtual library.  Las sesiones de este taller se celebrar\u00e1n, de manera virtual, los martes de 18 a 19 horas. Para participar, es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","158":"","159":"Se ense\u00f1ar\u00e1n los principales conceptos sobre el uso de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n a trav\u00e9s de los dispositivos de uso p\u00fablico de la biblioteca. El objetivo es adquirir conocimientos necesarios para encontrar, evaluar, utilizar y comunicar la informaci\u00f3n.  Realizaci\u00f3n: del 21 al 25 de abril, de 10 a 12. Lugar: Sala de ordenadores  Inscripci\u00f3n previa en este enlace","160":"Las Bibliotecas Francisco Iba\u00f1ez y D\u00e1maso Alonso participan en la Feria del Libro de Chamart\u00edn el pr\u00f3ximo viernes 25 de abril. A continuaci\u00f3n, detallamos el programa de actividades de ese d\u00eda:  17:00 horas. Actividades de las Bibliotecas Municipales del distrito de Chamart\u00edn. \u2018Tarde de c\u00f3mics en el parque de Berl\u00edn\u2019. De 17 horas a 19 horas, en el stand de la Junta. 17:00 horas. Apertura de las mesas de lectura hasta las 19:00 horas. 17:00 horas. Arranque del \u2018C\u00f3micQuizz\u2019. Un divertido juego de preguntas y respuestas sobre personajes de c\u00f3mics. 17:15 horas. \u2018Tu c\u00f3mic y t\u00fa\u2019. Crea tu c\u00f3mic con las expresiones m\u00e1s brutales y los trucos m\u00e1s creativos. Despu\u00e9s, comp\u00e1rtelo.  17:45 h. \u00a1Sorteo de c\u00f3mics de Tint\u00edn, Mortadelo y Filem\u00f3n y otros titulazos!\u202fParticipa y ll\u00e9vate tu premio. Solo tienes que: Consultar los libros expuestos en las mesas de lectura y elegir tu favorito. Hazte una foto con el ejemplar elegido y etiqueta los perfiles en Facebook\u202fde las bibliotecas D\u00e1maso Alonso y Francisco Ib\u00e1\u00f1ez, usando el hashtag #micomicfavorito. \u00a1Las primeras personas en hacerlo ser\u00e1n las afortunadas ganadoras!     Centros de inter\u00e9s \u2018Feria del Libro de Chamart\u00edn: Entre vi\u00f1etas\u2019. \u202fDesde el 21 al 30 de abril .\u202fEstar\u00e1n expuestos en las bibliotecas del Distrito   Acceso libre hasta completar aforo.","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"Tercera sesi\u00f3n de 'Mitolog\u00eda griega y romana a trav\u00e9s del arte'. Benedicto Escribano nos guiar\u00e1 a trav\u00e9s de los mitos m\u00e1s fascinantes de la antigua Grecia y Roma, vistos a trav\u00e9s del arte. Exploraremos c\u00f3mo las figuras y relatos mitol\u00f3gicos han inspirado a los grandes artistas a lo largo de los siglos. Desde las esculturas cl\u00e1sicas hasta las pinturas renacentistas, descubriremos c\u00f3mo el arte ha sido un medio poderoso para interpretar y reinterpretar las leyendas de dioses, h\u00e9roes y monstruos. Estudiaremos la riqueza visual de la mitolog\u00eda y conoceremos el legado cultural de griegos y romanos. La actividad comienza a las 18.00 y se celebra en 3 sesiones:  22 de abril 29 de abril  6 de mayo   Acceso libre hasta completar aforo.","166":"En esta sesi\u00f3n hablaremos sobre el Siglo de las Luces.  Todos los grandes periodos ilustrados son de predominio masculino. Empezar\u00e1n el desarrollo de los modelos femeninos que es, sin duda, el origen de los estereotipos.    El siglo XVII es el menos conocido, vamos a tratar Las Sociedades de Amigos del Pa\u00eds y la defensa de las mujeres.    De 11 a 12 horas.   Acceso libre hasta completar aforo.","167":"En esta sesi\u00f3n hablaremos de los mitos.   La literatura occidental ha necesitado de la existencia de los mitos grecolatinos para el desarrollo de su tem\u00e1tica, veremos aquellos m\u00e1s significativos, que sin lugar a dudas girar\u00e1n en torno a Eros.   De 11 a 12 horas.   Acceso libre hasta completar aforo.","168":"Encuentro con Eloisa Pardo Castro y Ana M. Reyes Cano, dentro de la Tertulia po\u00e9tico-literaria organizada por la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Amigos de la Poes\u00eda y la Uni\u00f3n Nacional de Escritores de Espa\u00f1a. Acceso libre hasta completar aforo.","169":"Encuentro concertado para el coloquio y la reflexi\u00f3n en el que se abordar\u00e1n temas de inter\u00e9s. El di\u00e1logo filos\u00f3fico es una indagaci\u00f3n conjunta entre el\/la coordinador\/a y el grupo participante.   Mensual: el taller se desarrola un viernes del mes correspondiente,de 10 a 11:30 horas. Para participar es impresindible la inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","170":"Taller de conversaci\u00f3n dirigida por un moderador\/a que corregir\u00e1 a cada interviniente con el fin de mejorar su destreza oral en el idioma. Los temas ser\u00e1n de inter\u00e9s cultural, art\u00edstico o literario y ser\u00e1n planificados al comienzo de la temporada.   Semanal: el taller se desarrolla los martes, de 19 a 20:30 horas.  Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.  Consulta las normas de inscripci\u00f3n en el apartado 'Documentaci\u00f3n asociada'.","171":"Taller de conversaci\u00f3n dirigido por un moderador\/a que corregir\u00e1 a cada interviniente con el fin de mejorar su destreza oral en el idioma. Los temas ser\u00e1n de inter\u00e9s cultural, art\u00edstico o literario y ser\u00e1n planificados al comienzo de la temporada.   Semanal: el taller se desarrolla los martes, de 18 a 19:30 horas. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de  este enlace .","172":"Taller de conversaci\u00f3n dirigido por un moderador\/a que corregir\u00e1 a cada interviniente con el fin de mejorar su destreza oral en el idioma. Los temas ser\u00e1n de inter\u00e9s cultural, art\u00edstico o literario y ser\u00e1n planificados al comienzo de la temporada.   Semanal: el taller se desarrolla los lunes, de 19 a 20:30 horas. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","173":"Taller de conversaci\u00f3n dirigido por un moderador\/a que corregir\u00e1 a cada interviniente con el fin de mejorar su destreza oral en el idioma. Los temas ser\u00e1n de inter\u00e9s cultural, art\u00edstico o literario y ser\u00e1n planificados al comienzo de la temporada.   Semanal: el taller se desarrolla los viernes, de 18:30 a 20 horas. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","174":"Taller de conversaci\u00f3n dirigido por un moderador\/a que corregir\u00e1 a cada interviniente con el fin de mejorar su destreza oral en el idioma. Los temas ser\u00e1n de inter\u00e9s cultural, art\u00edstico o literario y son planificados al comienzo de la temporada.   Semanal: el taller se desarrolla los martes de 11 a 12:30 horas. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","175":"Taller de conversaci\u00f3n dirigido por un moderador\/a que corregir\u00e1 a cada interviniente con el fin de mejorar su destreza oral en el idioma. Los temas ser\u00e1n de inter\u00e9s cultural, art\u00edstico o literario y ser\u00e1n planificados al comienzo de la temporada.   Semanal: el taller se desarrolla los mi\u00e9rcoles, de 19 a 20:30 horas. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","176":"Semanal: el taller se desarrolla los mi\u00e9rcoles de 18 a 19:30 horas.  Para p\u00fablico infantil: de 8 a 12 a\u00f1os. Para participar es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.","177":"","178":"Vamos a leer en ingl\u00e9s y a divertirnos en la biblioteca. Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.    Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este  enlace .   La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia. Recuerda que los ni\u00f1os y ni\u00f1as deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Mar Amado.","179":"Vamos a leer en ingl\u00e9s y a divertirnos en la biblioteca. Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.    Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este  enlace .   La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia. Recuerda que los ni\u00f1os y ni\u00f1as deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Mar Amado","180":"Vamos a leer en ingl\u00e9s y a divertirnos en la biblioteca. Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.    Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este  enlace .   La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia. Recuerda que los ni\u00f1os y ni\u00f1as deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Mar Amado.","181":"\u00a1Yee-Haw! \u00a1El Lejano Oeste est\u00e1 aqu\u00ed! El sheriff no encuentra su caballo dormil\u00f3n \u00bfD\u00f3nde est\u00e1? \u00bfQu\u00e9 ha hecho el jefe de la tribu Siuox con su caballo? Descubre esto y mucho m\u00e1s en nuestro cuentacuentos en ingl\u00e9s. Para ni\u00f1as y ni\u00f1os de 3 a 10 a\u00f1os. De 18 a 18:45 horas. Para asistir, es necesario realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace del 30 de abril al 22 de mayo.  Actividad organizada 'por Kid &amp;amp; Us Las Rosas'","182":"Llegar desde la filosof\u00eda a fuentes esenciales de vida y significado a trav\u00e9s de tres pensadores del renacimiento del pensamiento espa\u00f1ol en el S.XX. Estas sesiones de filosof\u00eda se centran en tres autores principales -Miguel de Unamuno, Jos\u00e9 Ortega y Gasset y Mar\u00eda Zambrano- que emplean recursos literarios para llegar m\u00e1s all\u00e1 de la filosof\u00eda a las fuentes esenciales de la vida. Al conectar su trabajo con el de otros pensadores europeos dedicados a iluminar la f\u00e9rtil interacci\u00f3n entre la literatura y la filosof\u00eda, especialmente Plat\u00f3n, Schlegel, Heidegger y Derrida, Stephen Gingerich defiende la relevancia del pensamiento espa\u00f1ol para los esfuerzos contempor\u00e1neos por expandir los poderes \u00e9ticos y te\u00f3ricos del pensamiento. De 19 a 20:30 horas. Acceso libre hasta completar aforo. Desde una semana antes del comienzo del ciclo, estar\u00e1n disponibles para los interesados en el mostrador de la biblioteca los apuntes para las sesiones.","183":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.  Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os   a partir de 4 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta. Para asistir es   necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace .   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de la cuentera Alicia Cuenteando.","184":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os  a partir de 4 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.  Para asistir es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace  .   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Silvina Rodr\u00edguez .","185":"","186":"De 11 a 12:30 horas. Inscr\u00edbete en este enlace (abierto el plazo de inscripci\u00f3n del 28 de mayo al 11 de junio).","187":"","188":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Se celebrar\u00e1n dos sesiones de media hora de duraci\u00f3n, a las 17:30 y a las 18:00 horas. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este   enlace . La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia.  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de Andrea Ort\u00fazar.","189":"","190":"","191":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Se celebrar\u00e1n dos sesiones de media hora de duraci\u00f3n, a las 17:15 y a las 17:45 horas. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este   enlace . La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia.  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de Israel Herg\u00f3n.","192":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Se celebrar\u00e1n dos sesiones de media hora de duraci\u00f3n, a las 18:00 y a las 18:30 horas. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este   enlace . La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia.  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de Israel Herg\u00f3n.","193":"","194":"","195":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Se celebrar\u00e1n dos sesiones de media hora de duraci\u00f3n, a las 12:00 y a las 12:30 horas. Inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de  formulario web.  La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia.  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de Roberto Mezquita.","196":"","197":"","198":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Entrada libre hasta completar aforo. La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia.  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de Aurora Maroto.","199":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Se celebrar\u00e1n dos sesiones de media hora de duraci\u00f3n, a las 17:30 y a las 18:00 horas. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este   enlace . La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia.  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de Aurora Maroto.","200":"Para celebrar el d\u00eda del libro narraremos cuatro historias donde nuestros protagonistas ser\u00e1n ni\u00f1os de distintas partes del mundo.Aprenderemos como viven y cuales son sus costumbres y despu\u00e9s realizaremos una actividad convirtiendo a los participantes en protagonistas de un juego y creando un clima que los enganche y un ambiente favorecedor para el manejo de los libros.    Inscr\u00edbete en este enlace","201":"Para celebrar la noche de los libros, \u00c9goz nos propone cuentos on\u00edricos basados en sue\u00f1os y contados a trav\u00e9s de objetos. D\u00e9jate atrapar por la magia de los sue\u00f1os en una noche tan especial. Es necesario realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace.","202":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 2 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.  Para asistir es necesario recoger invitaci\u00f3n en el mostrador de la biblioteca.      Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de la cuentera Mar del Rey.","203":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Se celebrar\u00e1n dos sesiones de media hora de duraci\u00f3n, a las 18:00 y a las 18:30 horas. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este   enlace . La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia.  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de Alicia Cuenteando.","204":"Vamos a disfrutar de una sesi\u00f3n de cuentos de terror y miedo con un toque de misterio. Los ni\u00f1os podr\u00e1n participar activamente para expresar sus ideas y sentimientos sobre el miedo a trav\u00e9s de dibujos hechos por ellos.    Para peques de m\u00e1s de 6 a\u00f1os.     Inscripci\u00f3n del 7 al 25 de abril en  este enlace .     Actividad organizada por Edi Deza.     Esta actividad se enmarca dentro de la celebraci\u00f3n de la Noche de los libros.","205":"","206":"","207":"La biblioteca se llena de paz y amor gracias a Beatriz M. Cassy, autora del encantador libro infantil El esp\u00edritu Aloha. Estar\u00e1 con nosotras para una sesi\u00f3n de cuentacuentos y la presentaci\u00f3n de su obra. Este evento promete ser una experiencia m\u00e1gica que transportar\u00e1 a los ni\u00f1os a las hermosas playas hawaianas a trav\u00e9s de acuarelas delicadas y una narrativa envolvente. El esp\u00edritu Aloha es una obra que captura la esencia de la cultura hawaiana y la transmite a los peque\u00f1os lectores de una manera accesible y fascinante. A trav\u00e9s de sus p\u00e1ginas, los ni\u00f1os y ni\u00f1as descubrir\u00e1n los valores fundamentales de la cultura hawaiana, como el respeto, la armon\u00eda y el amor por la naturaleza. Adem\u00e1s, se introducir\u00e1n en la pr\u00e1ctica del ho'oponopono, una tradici\u00f3n hawaiana de reconciliaci\u00f3n y perd\u00f3n que fomenta la paz interior y la resoluci\u00f3n de conflictos. Las acuarelas delicadas que acompa\u00f1an la narrativa plasman la belleza y serenidad de las playas hawaianas con gran maestr\u00eda. Cada ilustraci\u00f3n es una invitaci\u00f3n a explorar y a so\u00f1ar, haciendo que la lectura sea una experiencia visualmente enriquecedora. Para ni\u00f1os y ni\u00f1as a partir de 6 a\u00f1os. Celebraci\u00f3n: Biblioteca Francisco Ib\u00e1\u00f1ez. Centro Cultural Nicol\u00e1s Salmer\u00f3n. Planta baja, Sala de Exposiciones B Para asistir es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace  (hasta el 20 de abril).","208":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Se celebrar\u00e1n dos sesiones de media hora de duraci\u00f3n, a las 17:30 y a las 18 horas. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este   enlace . La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia.  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de Alicia Cuenteando.","209":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 3 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta. Entrada libre hasta completar aforo.     Lugar de celebraci\u00f3n: Avenida Monforte de Lemos 38, carpa enfrente del Centro Cultural La Vaguada.    Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Ping\u00fci.","210":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 3 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.  Para asistir es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace .   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Ping\u00fci.","211":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 3 a\u00f1os.  Para asistir es necesario recoger una invitaci\u00f3n en el mostrador de la biblioteca  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de Ping\u00fci.","212":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 4 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta. Para asistir es necesario realizar inscripci\u00f3n previa en este enlace .      Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de la cuentera Andrea Ort\u00fazar.","213":"","214":"","215":"","216":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 2 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.  Para asistir es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace .      Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de la cuentera Aurora Maroto.","217":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Se celebrar\u00e1n dos sesiones de media hora de duraci\u00f3n, a las 17:30 y a las 18:00 horas. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este   enlace . La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia.  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de Nelson Calder\u00f3n.","218":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Se celebrar\u00e1n dos sesiones de media hora de duraci\u00f3n, a las 17:30 y a las 18:00 horas Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este enlace.  La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia.    Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de  Nelson Calder\u00f3n.","219":"La autora, Lola Bueno Sanmart\u00edn nos presenta su libro, de la Editorial \u00daltima L\u00ednea, un ensayo de tipo sociol\u00f3gico, que trata de las situaciones sentimentales, en el contexto de la vida actual, con elementos como el de la soledad, o el asunto de la vivienda. As\u00ed c\u00f3mo,  el sistema de convivencia actual repercute en la vivienda y dem\u00e1s factores actuales.    Sala polivalente.  Entrada libre hasta completar aforo","220":"El sistema de convivencia que se ha establecido para la humanidad, de forma hegem\u00f3nica y universal, esto es, la coexistencia por parejas de forma vitalicia, es imperfecto por cuanto choca contra la naturaleza del ser humano, no mon\u00f3gamo permanente. La consecuencia de esta universalizaci\u00f3n, que se oficializa con el contrato del matrimonio, ignorando esa caracter\u00edstica natural esencial, se traduce en la aceptaci\u00f3n de una forma de vida que, una vez agotado el tiempo en que dos personas estuvieron en armon\u00eda estando en pareja, genera un sufrimiento a nivel individual y colectivo, innecesario y da\u00f1ino (salvo excepciones en las que hay relaciones de calidad, positivas, que duran \u2018toda una vida\u2019). \u00bfCu\u00e1ntos son los que estando en pareja, no lo son? Es complicado permanecer donde una o uno ya no est\u00e1 a gusto, pero complicado es igualmente salir de la situaci\u00f3n. Tambi\u00e9n los que no optaron por el matrimonio, o no pudieron encontrar pareja (definitiva) pueden sufrir a nivel individual y existe a\u00fan sobre ellos una presi\u00f3n social, y es por eso que la estructura del sistema global ha de cambiar. No se ha de sufrir por estar solo. La estabilidad emocional no debe depender del v\u00ednculo con un tercero. Incluso si se generalizasen los singles habr\u00eda repercusiones econ\u00f3micas favorables, como el abaratamiento del sector inmobiliario, porque los precios no se calcular\u00edan en base al poder adquisitivo de dos sueldos. Sala de cristal  Acceso  libre hasta completar aforo","221":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 4 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.  Entrada libre hasta completar aforo.      Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de la cuentera Mar Amado.","222":"","223":"","224":"","225":"T\u00edtulo: 'Invocaci\u00f3n a la concordia. Los discursos de Ortega y Gasset en las Cortes constituyentes de la II Rep\u00fablica'.   Ponente: Javier Zamora Bonilla, profesor titular de Historia de las Ideas Pol\u00edticas. Universidad Complutense.   Presencial con emisi\u00f3n en directo por Teams y en diferido en YouTube.  Acceso libre hasta completar aforo.","226":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 2 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.  Entrada libre hasta completar aforo.      Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de la cuentera Silvina Rodr\u00edguez.","227":"","228":"Hoy es un d\u00eda muy especial para las bibliotecas: \u00a1es el D\u00eda del Libro!.    Esta Hora del Cuento ser\u00e1 especial porque os vamos a contar 'La leyenda de San Jorge' para celebrar este 'D\u00eda del Libro'    Esta es la historia de una ciudad, de un horroroso drag\u00f3n, de un caballero, no nos olvidemos de la princesa y... del amor y la cultura.    \u00bfTe quieres venir a conocerla?    Inscr\u00edbete en este  enlace  del 4 al 21 de abril    Para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os","229":"Ven a la biblioteca a escuchar su historia y la de otros encantadores personajes que salen de paseo cuando llega la hora del cuento. Sala polivalente. Para ni\u00f1os y ni\u00f1as a partir de 4 a\u00f1os Inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de formulario. (Hasta el 21 de abril)","230":"","231":"","232":"","233":"","234":"","235":"","236":"","237":"","238":"","239":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 4 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.  Entrada libre hasta completar aforo.      Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de la cuentera Aurora Maroto.","240":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Se celebrar\u00e1n dos sesiones de media hora de duraci\u00f3n, a las 12 y a las 12:30 horas.  Para asisitir hay que recoger invitaci\u00f3n en el mostrador a partir del lunes 21, con dos tandas de reparto:   8 entradas dobles a partir de las 08:30 h. 8 entradas dobles a partir de las 17:00 h.   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de Margalida Alberti.","241":"","242":"","243":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Se celebrar\u00e1n dos sesiones de media hora de duraci\u00f3n, a las 17:30 y a las 18:00 horas. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este   enlace . La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia.  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de Silvina Rodr\u00edguez.","244":"","245":"","246":"Sesi\u00f3n 2 del club de lectura moderado por la Asociaci\u00f3n Arcorrol, asociaci\u00f3n de rol LGTB+ de Madrid. Comentaremos el libro Sleepaway de Jay Dragon. Cada persona usuaria deber\u00e1 procurarse el libro. Inscr\u00edbete en este enlace.","247":"","248":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.  Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os a partir de 4 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta. Para asistir es necesario realizar inscripci\u00f3n previa a trav\u00e9s de este enlace.   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de la cuentera Alicia Cuenteando.","249":"Duendes, tesoros, aventuras, misterios... Las bibliotecas est\u00e1n llenas de historias que cuenteros y cuenteras nos acercan a trav\u00e9s de su creatividad y su magia.   Este cuento est\u00e1 pensado para ni\u00f1as y ni\u00f1os  a partir de 4 a\u00f1os.  Recuerda que las ni\u00f1as y ni\u00f1os deber\u00e1n ir acompa\u00f1ados por una persona adulta.  Entrada libre hasta completar aforo.   Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda, de la mano de la cuentera Silvina Rodr\u00edguez.","250":"Nunca es demasiado pronto para iniciar a los beb\u00e9s en el maravilloso mundo del libro y la lectura. Adem\u00e1s de estimular su imaginaci\u00f3n, descubrir\u00e1n colores, sonidos y palabras que enriquecer\u00e1n su vocabulario.  Este cuento est\u00e1 pensado para beb\u00e9s de 0 a 24 meses. Se celebrar\u00e1n dos sesiones de media hora de duraci\u00f3n, a las 17:00 y a las 17:30 horas. Para asistir es necesaria la inscripci\u00f3n a trav\u00e9s de este   enlace . La biblioteca se pondr\u00e1 en contacto contigo para confirmar tu asistencia.  Te esperamos en la biblioteca para pasar un buen rato lleno de fantas\u00eda de la mano de Margalida Albert\u00ed.","251":"Mi madre se enfada, como todas las madres, como toda la gente. Pero cuando mi madre se enfada\u2026 no est\u00e1 sola, tiene un monito subido a su hombro dando saltos. Y no es el \u00fanico, \u00a1hay monos subidos a los hombros por todas partes! Yo tambi\u00e9n tengo uno, e intento cuidarlo para que nada le falte.   Paloma S\u00e1nchez-Ar\u00e9valo. Paula S\u00e1nchez Ar\u00e9valo fue bailarina con el Nederland Dans Theater de los Pa\u00edses Bajos durante 17 a\u00f1os. Como int\u00e9rprete freelance ha trabajado con Jiri Kylian, Richard Siegal, David Serrano, y Gindersdorfer\/klassen. Actualmente es docente de danza, core\u00f3grafa en audiovisual y teatro, y autora infantil. \u00bfTu mono quiere un pl\u00e1tano? es su primer \u00e1lbum.   Jos\u00e9 Fragoso. Escritor e ilustrador, con Narval, ha publicado los \u00e1lbumes La incre\u00edblemente alucinante vida de Marcial, el ni\u00f1o normal; Mi voz, e Incompleto. Ha sido profesor de ilustraci\u00f3n diez a\u00f1os en EE. UU., en Nueva York y Chicago. Ha dado charlas en la Feria del Libro de Madrid, en el Instituto Cervantes, la Miami Book Fair, la Feria del Libro Latino de Chicago o la Society Of Illustrators en NYC. Ha publicado m\u00e1s de cincuenta libros y en la actualidad cuenta con tres series de c\u00f3mics en librer\u00edas. Es profesor en ESDIP. fragosoart.com.    Sala polivalente infantil   Entrada libre hasta completar aforo","252":"Una historia divertida y tierna sobre el poder de la imaginaci\u00f3n, la creatividad, y el v\u00ednculo entre generaciones.  El viaje de un ni\u00f1o hacia la magia que reside en las peque\u00f1as cosas de la vida. Los ni\u00f1os podr\u00e1n participar activamente para expresar sus ideas y sentimientos. Edad recomendada: a partir de 6 a\u00f1os. Para asistir es necesario realizar inscripci\u00f3n previa, del 8 de abril al 9 de mayo, a trav\u00e9s de este enlace.  Cuentacuentos + actividad, organziado por Edi Deza.","253":""},"free":{"0":1,"1":1,"2":1,"3":1,"4":1,"5":1,"6":0,"7":1,"8":1,"9":1,"10":1,"11":1,"12":1,"13":1,"14":1,"15":1,"16":1,"17":1,"18":1,"19":1,"20":1,"21":1,"22":1,"23":1,"24":1,"25":1,"26":1,"27":1,"28":1,"29":1,"30":1,"31":1,"32":1,"33":1,"34":1,"35":1,"36":1,"37":1,"38":0,"39":1,"40":1,"41":1,"42":1,"43":1,"44":1,"45":1,"46":1,"47":1,"48":1,"49":1,"50":1,"51":1,"52":1,"53":1,"54":1,"55":1,"56":1,"57":1,"58":1,"59":1,"60":1,"61":1,"62":1,"63":1,"64":1,"65":1,"66":1,"67":0,"68":1,"69":1,"70":1,"71":1,"72":1,"73":1,"74":1,"75":1,"76":1,"77":1,"78":1,"79":1,"80":1,"81":1,"82":1,"83":1,"84":1,"85":1,"86":1,"87":1,"88":1,"89":1,"90":1,"91":1,"92":1,"93":1,"94":1,"95":1,"96":1,"97":1,"98":1,"99":1,"100":1,"101":1,"102":1,"103":1,"104":1,"105":1,"106":1,"107":1,"108":1,"109":1,"110":1,"111":1,"112":1,"113":1,"114":1,"115":1,"116":1,"117":1,"118":1,"119":1,"120":1,"121":1,"122":1,"123":1,"124":1,"125":1,"126":1,"127":1,"128":1,"129":1,"130":1,"131":1,"132":1,"133":1,"134":1,"135":1,"136":1,"137":1,"138":1,"139":1,"140":1,"141":1,"142":1,"143":1,"144":1,"145":1,"146":1,"147":1,"148":1,"149":1,"150":1,"151":1,"152":1,"153":0,"154":0,"155":0,"156":0,"157":0,"158":1,"159":1,"160":1,"161":1,"162":1,"163":1,"164":1,"165":1,"166":1,"167":1,"168":1,"169":1,"170":1,"171":1,"172":1,"173":1,"174":1,"175":1,"176":1,"177":1,"178":1,"179":1,"180":1,"181":1,"182":1,"183":1,"184":1,"185":1,"186":1,"187":1,"188":1,"189":1,"190":1,"191":1,"192":1,"193":1,"194":1,"195":1,"196":1,"197":1,"198":1,"199":1,"200":1,"201":1,"202":1,"203":1,"204":1,"205":1,"206":1,"207":1,"208":1,"209":1,"210":1,"211":1,"212":1,"213":1,"214":1,"215":1,"216":1,"217":1,"218":1,"219":1,"220":1,"221":1,"222":1,"223":0,"224":1,"225":1,"226":1,"227":1,"228":1,"229":1,"230":1,"231":1,"232":1,"233":1,"234":1,"235":1,"236":1,"237":1,"238":1,"239":1,"240":1,"241":1,"242":1,"243":1,"244":1,"245":1,"246":1,"247":1,"248":1,"249":1,"250":1,"251":1,"252":1,"253":1},"price":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"","36":"","37":"","38":"","39":"","40":"","41":"","42":"","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"","55":"","56":"","57":"","58":"","59":"","60":"","61":"","62":"","63":"","64":"","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"","76":"","77":"","78":"","79":"","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"","102":"","103":"","104":"","105":"","106":"","107":"","108":"","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"","163":"","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":"","220":"","221":"","222":"","223":"","224":"","225":"","226":"","227":"","228":"","229":"","230":"","231":"","232":"","233":"","234":"","235":"","236":"","237":"","238":"","239":"","240":"","241":"","242":"","243":"","244":"","245":"","246":"","247":"","248":"","249":"","250":"","251":"","252":"","253":""},"dtstart":{"0":"2025-04-22 19:00:00.0","1":"2025-05-09 18:00:00.0","2":"2025-05-22 17:30:00.0","3":"2025-05-29 17:30:00.0","4":"2025-05-07 18:00:00.0","5":"2025-05-08 18:00:00.0","6":"2025-01-14 17:00:00.0","7":"2025-04-23 17:00:00.0","8":"2025-04-03 00:00:00.0","9":"2025-04-24 19:00:00.0","10":"2025-04-28 10:00:00.0","11":"2025-04-22 10:00:00.0","12":"2025-06-05 11:00:00.0","13":"2024-09-30 18:00:00.0","14":"2025-04-29 19:00:00.0","15":"2025-04-24 19:00:00.0","16":"2025-04-23 19:00:00.0","17":"2025-04-29 18:30:00.0","18":"2025-02-27 17:30:00.0","19":"2025-04-23 18:00:00.0","20":"2025-05-20 11:00:00.0","21":"2025-04-22 19:00:00.0","22":"2025-05-20 17:30:00.0","23":"2025-05-13 18:00:00.0","24":"2025-05-29 18:00:00.0","25":"2025-04-29 18:00:00.0","26":"2025-05-30 18:00:00.0","27":"2025-04-25 18:00:00.0","28":"2025-05-30 18:00:00.0","29":"2025-04-25 18:00:00.0","30":"2025-06-13 18:00:00.0","31":"2025-05-26 17:30:00.0","32":"2025-04-28 17:30:00.0","33":"2025-05-07 17:30:00.0","34":"2025-06-04 00:00:00.0","35":"2025-02-11 17:00:00.0","36":"2024-12-13 18:00:00.0","37":"2024-09-27 10:00:00.0","38":"2024-09-24 14:45:00.0","39":"2025-02-19 11:00:00.0","40":"2025-02-17 17:00:00.0","41":"2024-10-08 19:00:00.0","42":"2024-10-07 19:00:00.0","43":"2024-10-08 19:00:00.0","44":"2024-10-08 19:00:00.0","45":"2025-03-11 11:00:00.0","46":"2025-01-29 19:00:00.0","47":"2025-04-09 18:00:00.0","48":"2025-04-28 19:00:00.0","49":"2024-10-02 19:00:00.0","50":"2024-09-30 18:00:00.0","51":"2024-10-24 18:00:00.0","52":"2024-10-02 18:00:00.0","53":"2025-04-25 18:30:00.0","54":"2025-04-08 00:00:00.0","55":"2025-04-25 18:30:00.0","56":"2025-03-26 19:00:00.0","57":"2025-04-25 18:00:00.0","58":"2025-05-11 12:00:00.0","59":"2025-05-08 18:00:00.0","60":"2024-10-14 11:30:00.0","61":"2025-04-26 12:00:00.0","62":"2025-04-28 19:00:00.0","63":"2025-02-26 11:30:00.0","64":"2025-01-31 11:00:00.0","65":"2025-05-05 00:00:00.0","66":"2025-05-08 18:00:00.0","67":"2025-04-25 18:00:00.0","68":"2025-04-22 12:00:00.0","69":"2025-01-29 19:00:00.0","70":"2025-04-22 18:00:00.0","71":"2025-04-22 17:45:00.0","72":"2025-04-23 18:00:00.0","73":"2025-04-25 19:00:00.0","74":"2025-04-25 18:00:00.0","75":"2025-04-01 00:00:00.0","76":"2025-04-01 08:30:00.0","77":"2025-04-30 12:00:00.0","78":"2025-04-21 08:30:00.0","79":"2025-02-21 18:00:00.0","80":"2025-04-21 08:30:00.0","81":"2025-05-12 18:00:00.0","82":"2025-05-06 19:00:00.0","83":"2025-04-24 18:30:00.0","84":"2025-04-24 18:00:00.0","85":"2025-04-01 08:30:00.0","86":"2025-04-23 10:00:00.0","87":"2025-04-22 17:30:00.0","88":"2025-04-26 11:00:00.0","89":"2025-05-31 11:00:00.0","90":"2025-05-06 18:00:00.0","91":"2025-06-03 00:00:00.0","92":"2025-04-22 19:00:00.0","93":"2025-04-22 19:00:00.0","94":"2025-01-24 17:30:00.0","95":"2025-04-21 09:00:00.0","96":"2025-04-21 08:30:00.0","97":"2025-05-20 19:00:00.0","98":"2025-04-25 18:00:00.0","99":"2025-05-09 18:30:00.0","100":"2024-09-14 09:30:00.0","101":"2025-01-23 18:30:00.0","102":"2025-04-24 11:00:00.0","103":"2025-05-22 11:00:00.0","104":"2025-06-12 11:00:00.0","105":"2024-12-13 00:00:00.0","106":"2025-03-25 18:00:00.0","107":"2025-04-23 18:30:00.0","108":"2024-09-18 09:45:00.0","109":"2025-05-09 18:30:00.0","110":"2025-05-07 18:00:00.0","111":"2025-04-25 18:30:00.0","112":"2025-04-24 18:00:00.0","113":"2025-04-01 00:00:00.0","114":"2025-05-31 12:00:00.0","115":"2025-05-17 12:00:00.0","116":"2025-04-28 19:00:00.0","117":"2025-05-16 18:30:00.0","118":"2025-05-27 17:30:00.0","119":"2025-04-22 18:00:00.0","120":"2025-05-26 10:30:00.0","121":"2025-05-06 17:00:00.0","122":"2025-04-25 18:30:00.0","123":"2025-05-21 11:00:00.0","124":"2025-01-29 18:00:00.0","125":"2025-04-29 19:00:00.0","126":"2025-05-20 19:00:00.0","127":"2025-05-23 09:30:00.0","128":"2025-04-29 18:00:00.0","129":"2024-10-02 19:00:00.0","130":"2025-03-19 18:30:00.0","131":"2024-09-27 12:00:00.0","132":"2024-09-30 19:00:00.0","133":"2024-09-27 11:00:00.0","134":"2024-10-08 11:00:00.0","135":"2024-11-25 18:00:00.0","136":"2025-01-08 17:30:00.0","137":"2025-01-15 18:00:00.0","138":"2024-09-30 17:30:00.0","139":"2025-02-07 18:00:00.0","140":"2024-10-05 12:00:00.0","141":"2025-02-27 11:00:00.0","142":"2025-03-05 11:00:00.0","143":"2024-10-02 18:00:00.0","144":"2024-10-02 18:00:00.0","145":"2024-10-17 18:00:00.0","146":"2025-05-05 11:00:00.0","147":"2025-03-05 11:00:00.0","148":"2024-10-15 18:00:00.0","149":"2024-10-01 10:00:00.0","150":"2024-10-02 11:00:00.0","151":"2024-10-18 10:00:00.0","152":"2025-04-22 18:00:00.0","153":"2025-04-23 17:00:00.0","154":"2024-10-08 18:00:00.0","155":"2024-10-07 18:00:00.0","156":"2024-10-08 18:00:00.0","157":"2024-10-08 18:00:00.0","158":"2024-09-22 11:00:00.0","159":"2025-04-21 10:00:00.0","160":"2025-04-25 17:00:00.0","161":"2025-04-24 19:00:00.0","162":"2025-02-07 18:00:00.0","163":"2025-02-04 11:00:00.0","164":"2025-03-04 18:00:00.0","165":"2025-05-06 18:00:00.0","166":"2025-05-14 11:00:00.0","167":"2025-04-16 11:00:00.0","168":"2025-05-23 17:30:00.0","169":"2024-10-04 10:00:00.0","170":"2024-09-24 19:00:00.0","171":"2025-01-14 18:00:00.0","172":"2025-01-13 19:00:00.0","173":"2025-01-17 18:30:00.0","174":"2025-02-04 11:00:00.0","175":"2024-10-02 19:00:00.0","176":"2024-09-25 18:00:00.0","177":"2025-04-25 19:00:00.0","178":"2025-05-10 12:00:00.0","179":"2025-05-14 18:00:00.0","180":"2025-05-21 18:00:00.0","181":"2025-05-23 18:00:00.0","182":"2025-05-29 19:00:00.0","183":"2025-05-06 18:00:00.0","184":"2025-05-07 18:00:00.0","185":"2025-04-23 12:00:00.0","186":"2025-06-12 11:00:00.0","187":"2024-12-04 10:00:00.0","188":"2025-05-13 17:30:00.0","189":"2025-04-29 19:00:00.0","190":"2025-04-23 00:00:00.0","191":"2025-04-24 17:15:00.0","192":"2025-05-06 18:00:00.0","193":"2025-05-16 18:30:00.0","194":"2025-04-23 18:30:00.0","195":"2025-05-24 12:00:00.0","196":"2025-04-25 18:30:00.0","197":"2025-05-09 18:30:00.0","198":"2025-05-19 17:30:00.0","199":"2025-05-21 17:30:00.0","200":"2025-04-23 18:00:00.0","201":"2025-04-25 18:00:00.0","202":"2025-04-25 18:00:00.0","203":"2025-05-07 18:00:00.0","204":"2025-04-25 18:00:00.0","205":"2025-06-05 18:30:00.0","206":"2025-04-28 19:00:00.0","207":"2025-04-23 18:00:00.0","208":"2025-04-29 17:30:00.0","209":"2025-04-23 18:00:00.0","210":"2025-04-22 18:00:00.0","211":"2025-04-21 18:00:00.0","212":"2025-04-23 18:00:00.0","213":"2025-05-22 11:00:00.0","214":"2025-04-24 18:00:00.0","215":"2025-04-16 19:00:00.0","216":"2025-04-24 17:30:00.0","217":"2025-05-30 17:30:00.0","218":"2025-05-22 17:30:00.0","219":"2025-04-21 19:00:00.0","220":"2025-05-13 19:00:00.0","221":"2025-04-23 18:00:00.0","222":"2025-04-22 19:00:00.0","223":"2025-06-06 18:30:00.0","224":"2025-04-23 17:30:00.0","225":"2025-05-27 19:00:00.0","226":"2025-04-24 17:30:00.0","227":"2025-04-25 19:00:00.0","228":"2025-04-23 18:00:00.0","229":"2025-04-22 18:00:00.0","230":"2025-05-06 08:30:00.0","231":"2025-04-25 18:30:00.0","232":"2025-04-21 18:30:00.0","233":"2025-05-09 19:00:00.0","234":"2025-04-01 00:00:00.0","235":"2025-04-23 18:30:00.0","236":"2025-04-29 19:00:00.0","237":"2025-04-29 18:30:00.0","238":"2025-04-24 19:00:00.0","239":"2025-04-23 18:00:00.0","240":"2025-04-27 12:00:00.0","241":"2025-05-30 19:00:00.0","242":"2025-04-27 12:00:00.0","243":"2025-05-08 17:30:00.0","244":"2025-04-24 11:00:00.0","245":"2025-04-25 18:30:00.0","246":"2025-05-17 11:00:00.0","247":"2025-04-21 19:00:00.0","248":"2025-04-27 11:30:00.0","249":"2025-04-29 18:00:00.0","250":"2025-05-14 17:00:00.0","251":"2025-04-23 18:00:00.0","252":"2025-05-09 18:00:00.0","253":"2025-04-23 11:00:00.0"},"dtend":{"0":"2025-04-22 23:59:00.0","1":"2025-05-09 23:59:00.0","2":"2025-05-22 23:59:00.0","3":"2025-05-29 23:59:00.0","4":"2025-05-07 23:59:00.0","5":"2025-05-08 23:59:00.0","6":"2025-06-17 23:59:00.0","7":"2025-04-23 23:59:00.0","8":"2025-05-30 23:59:00.0","9":"2025-04-24 23:59:00.0","10":"2025-04-29 23:59:00.0","11":"2025-04-24 23:59:00.0","12":"2025-06-05 23:59:00.0","13":"2025-05-26 23:59:00.0","14":"2025-04-29 23:59:00.0","15":"2025-04-24 23:59:00.0","16":"2025-04-23 23:59:00.0","17":"2025-04-29 23:59:00.0","18":"2025-06-19 23:59:00.0","19":"2025-04-23 23:59:00.0","20":"2025-05-20 23:59:00.0","21":"2025-04-22 23:59:00.0","22":"2025-05-20 23:59:00.0","23":"2025-05-13 23:59:00.0","24":"2025-05-29 23:59:00.0","25":"2025-04-29 23:59:00.0","26":"2025-05-30 23:59:00.0","27":"2025-04-25 23:59:00.0","28":"2025-05-30 23:59:00.0","29":"2025-04-25 23:59:00.0","30":"2025-06-13 23:59:00.0","31":"2025-05-26 23:59:00.0","32":"2025-04-28 23:59:00.0","33":"2025-05-07 23:59:00.0","34":"2025-06-04 23:59:00.0","35":"2025-12-16 23:59:00.0","36":"2025-05-30 23:59:00.0","37":"2025-06-13 23:59:00.0","38":"2025-05-27 23:59:00.0","39":"2025-06-25 23:59:00.0","40":"2025-05-19 23:59:00.0","41":"2025-04-29 23:59:00.0","42":"2025-04-28 23:59:00.0","43":"2025-04-29 23:59:00.0","44":"2025-04-29 23:59:00.0","45":"2025-07-01 23:59:00.0","46":"2025-05-28 23:59:00.0","47":"2025-06-18 23:59:00.0","48":"2025-04-28 23:59:00.0","49":"2025-06-25 23:59:00.0","50":"2025-06-09 23:59:00.0","51":"2025-06-19 23:59:00.0","52":"2025-06-18 23:59:00.0","53":"2025-04-25 23:59:00.0","54":"2025-04-23 23:59:00.0","55":"2025-04-25 23:59:00.0","56":"2025-04-23 23:59:00.0","57":"2025-04-25 23:59:00.0","58":"2025-05-11 23:59:00.0","59":"2025-05-08 23:59:00.0","60":"2025-04-28 23:59:00.0","61":"2025-04-26 23:59:00.0","62":"2025-04-28 23:59:00.0","63":"2025-07-23 23:59:00.0","64":"2025-06-27 23:59:00.0","65":"2025-06-05 23:59:00.0","66":"2025-05-08 23:59:00.0","67":"2025-04-25 23:59:00.0","68":"2025-04-22 23:59:00.0","69":"2025-06-25 23:59:00.0","70":"2025-04-22 23:59:00.0","71":"2025-04-22 23:59:00.0","72":"2025-04-23 23:59:00.0","73":"2025-04-25 23:59:00.0","74":"2025-04-25 23:59:00.0","75":"2025-04-30 23:59:00.0","76":"2025-04-30 23:59:00.0","77":"2025-05-28 23:59:00.0","78":"2025-05-21 23:59:00.0","79":"2025-06-20 23:59:00.0","80":"2025-04-25 23:59:00.0","81":"2025-05-12 23:59:00.0","82":"2025-05-06 23:59:00.0","83":"2025-04-24 23:59:00.0","84":"2025-04-24 23:59:00.0","85":"2025-04-30 23:59:00.0","86":"2025-04-23 23:59:00.0","87":"2025-04-22 23:59:00.0","88":"2025-04-26 23:59:00.0","89":"2025-05-31 23:59:00.0","90":"2025-05-06 23:59:00.0","91":"2025-06-03 23:59:00.0","92":"2025-04-22 23:59:00.0","93":"2025-04-22 23:59:00.0","94":"2025-06-20 23:59:00.0","95":"2025-04-21 23:59:00.0","96":"2025-04-25 23:59:00.0","97":"2025-05-20 23:59:00.0","98":"2025-04-25 23:59:00.0","99":"2025-05-09 23:59:00.0","100":"2025-05-31 23:59:00.0","101":"2025-12-31 23:59:00.0","102":"2025-04-24 23:59:00.0","103":"2025-05-22 23:59:00.0","104":"2025-06-12 23:59:00.0","105":"2025-06-30 23:59:00.0","106":"2025-06-24 23:59:00.0","107":"2025-04-23 23:59:00.0","108":"2025-06-18 23:59:00.0","109":"2025-05-09 23:59:00.0","110":"2025-05-07 23:59:00.0","111":"2025-04-25 23:59:00.0","112":"2025-04-24 23:59:00.0","113":"2025-04-30 23:59:00.0","114":"2025-05-31 23:59:00.0","115":"2025-05-17 23:59:00.0","116":"2025-04-28 23:59:00.0","117":"2025-05-16 23:59:00.0","118":"2025-05-28 23:59:00.0","119":"2025-04-22 23:59:00.0","120":"2025-05-28 23:59:00.0","121":"2025-05-06 23:59:00.0","122":"2025-04-25 23:59:00.0","123":"2025-05-21 23:59:00.0","124":"2025-06-25 23:59:00.0","125":"2025-04-29 23:59:00.0","126":"2025-05-20 23:59:00.0","127":"2025-05-23 23:59:00.0","128":"2025-04-29 23:59:00.0","129":"2025-06-11 23:59:00.0","130":"2025-06-04 23:59:00.0","131":"2025-06-13 23:59:00.0","132":"2025-06-23 23:59:00.0","133":"2025-06-13 23:59:00.0","134":"2025-05-27 23:59:00.0","135":"2025-05-19 23:59:00.0","136":"2025-06-04 23:59:00.0","137":"2025-05-21 23:59:00.0","138":"2025-06-02 23:59:00.0","139":"2025-05-30 23:59:00.0","140":"2025-06-07 23:59:00.0","141":"2025-06-26 23:59:00.0","142":"2025-05-28 23:59:00.0","143":"2025-06-11 23:59:00.0","144":"2025-05-28 23:59:00.0","145":"2025-05-29 23:59:00.0","146":"2025-05-26 23:59:00.0","147":"2025-05-28 23:59:00.0","148":"2025-06-17 23:59:00.0","149":"2025-06-10 23:59:00.0","150":"2025-05-28 23:59:00.0","151":"2025-06-06 23:59:00.0","152":"2025-04-22 23:59:00.0","153":"2025-04-23 23:59:00.0","154":"2025-04-29 23:59:00.0","155":"2025-04-28 23:59:00.0","156":"2025-04-29 23:59:00.0","157":"2025-04-29 23:59:00.0","158":"2025-06-22 23:59:00.0","159":"2025-04-21 23:59:00.0","160":"2025-04-25 23:59:00.0","161":"2025-04-24 23:59:00.0","162":"2025-06-06 23:59:00.0","163":"2025-05-20 23:59:00.0","164":"2025-06-24 23:59:00.0","165":"2025-05-06 23:59:00.0","166":"2025-05-14 23:59:00.0","167":"2025-04-16 23:59:00.0","168":"2025-05-23 23:59:00.0","169":"2025-05-30 23:59:00.0","170":"2025-06-10 23:59:00.0","171":"2025-05-27 23:59:00.0","172":"2025-05-26 23:59:00.0","173":"2025-05-30 23:59:00.0","174":"2025-06-17 23:59:00.0","175":"2025-06-18 23:59:00.0","176":"2025-06-11 23:59:00.0","177":"2025-07-04 23:59:00.0","178":"2025-05-10 23:59:00.0","179":"2025-05-14 23:59:00.0","180":"2025-05-21 23:59:00.0","181":"2025-05-23 23:59:00.0","182":"2025-05-29 23:59:00.0","183":"2025-05-06 23:59:00.0","184":"2025-05-07 23:59:00.0","185":"2025-04-23 23:59:00.0","186":"2025-06-12 23:59:00.0","187":"2025-05-28 23:59:00.0","188":"2025-05-13 23:59:00.0","189":"2025-04-29 23:59:00.0","190":"2025-06-30 23:59:00.0","191":"2025-04-24 23:59:00.0","192":"2025-05-06 23:59:00.0","193":"2025-05-16 23:59:00.0","194":"2025-04-23 23:59:00.0","195":"2025-05-24 23:59:00.0","196":"2025-04-25 23:59:00.0","197":"2025-05-09 23:59:00.0","198":"2025-05-19 23:59:00.0","199":"2025-05-21 23:59:00.0","200":"2025-04-23 23:59:00.0","201":"2025-04-25 23:59:00.0","202":"2025-04-25 23:59:00.0","203":"2025-05-07 23:59:00.0","204":"2025-04-25 23:59:00.0","205":"2025-06-05 23:59:00.0","206":"2025-04-28 23:59:00.0","207":"2025-04-23 23:59:00.0","208":"2025-04-29 23:59:00.0","209":"2025-04-23 23:59:00.0","210":"2025-04-22 23:59:00.0","211":"2025-04-21 23:59:00.0","212":"2025-04-23 23:59:00.0","213":"2025-05-22 23:59:00.0","214":"2025-04-24 23:59:00.0","215":"2025-04-16 23:59:00.0","216":"2025-04-24 23:59:00.0","217":"2025-05-30 23:59:00.0","218":"2025-05-22 23:59:00.0","219":"2025-04-21 23:59:00.0","220":"2025-05-13 23:59:00.0","221":"2025-04-23 23:59:00.0","222":"2025-04-22 23:59:00.0","223":"2025-06-06 23:59:00.0","224":"2025-04-23 23:59:00.0","225":"2025-05-27 23:59:00.0","226":"2025-04-24 23:59:00.0","227":"2025-04-25 23:59:00.0","228":"2025-04-23 23:59:00.0","229":"2025-04-22 23:59:00.0","230":"2025-06-12 23:59:00.0","231":"2025-04-25 23:59:00.0","232":"2025-04-21 23:59:00.0","233":"2025-05-09 23:59:00.0","234":"2025-04-30 23:59:00.0","235":"2025-04-23 23:59:00.0","236":"2025-04-29 23:59:00.0","237":"2025-04-29 23:59:00.0","238":"2025-04-24 23:59:00.0","239":"2025-04-23 23:59:00.0","240":"2025-04-27 23:59:00.0","241":"2025-05-30 23:59:00.0","242":"2025-04-27 23:59:00.0","243":"2025-05-08 23:59:00.0","244":"2025-04-24 23:59:00.0","245":"2025-04-25 23:59:00.0","246":"2025-05-17 23:59:00.0","247":"2025-04-21 23:59:00.0","248":"2025-04-27 23:59:00.0","249":"2025-04-29 23:59:00.0","250":"2025-05-14 23:59:00.0","251":"2025-04-23 23:59:00.0","252":"2025-05-09 23:59:00.0","253":"2025-04-23 23:59:00.0"},"time":{"0":"19:00","1":"18:00","2":"17:30","3":"17:30","4":"18:00","5":"18:00","6":"17:00","7":"17:00","8":"","9":"19:00","10":"10:00","11":"10:00","12":"11:00","13":"18:00","14":"19:00","15":"19:00","16":"19:00","17":"18:30","18":"17:30","19":"18:00","20":"11:00","21":"19:00","22":"17:30","23":"18:00","24":"18:00","25":"18:00","26":"18:00","27":"18:00","28":"18:00","29":"18:00","30":"18:00","31":"17:30","32":"17:30","33":"17:30","34":"","35":"17:00","36":"18:00","37":"10:00","38":"14:45","39":"11:00","40":"17:00","41":"19:00","42":"19:00","43":"19:00","44":"19:00","45":"11:00","46":"19:00","47":"18:00","48":"19:00","49":"19:00","50":"18:00","51":"18:00","52":"18:00","53":"18:30","54":"","55":"18:30","56":"19:00","57":"18:00","58":"12:00","59":"18:00","60":"11:30","61":"12:00","62":"19:00","63":"11:30","64":"11:00","65":"","66":"18:00","67":"18:00","68":"12:00","69":"19:00","70":"18:00","71":"17:45","72":"18:00","73":"19:00","74":"18:00","75":"","76":"08:30","77":"12:00","78":"08:30","79":"18:00","80":"08:30","81":"18:00","82":"19:00","83":"18:30","84":"18:00","85":"08:30","86":"10:00","87":"17:30","88":"11:00","89":"11:00","90":"18:00","91":"","92":"19:00","93":"19:00","94":"17:30","95":"09:00","96":"08:30","97":"19:00","98":"18:00","99":"18:30","100":"09:30","101":"18:30","102":"11:00","103":"11:00","104":"11:00","105":"","106":"18:00","107":"18:30","108":"09:45","109":"18:30","110":"18:00","111":"18:30","112":"18:00","113":"","114":"12:00","115":"12:00","116":"19:00","117":"18:30","118":"17:30","119":"18:00","120":"10:30","121":"17:00","122":"18:30","123":"11:00","124":"18:00","125":"19:00","126":"19:00","127":"09:30","128":"18:00","129":"19:00","130":"18:30","131":"12:00","132":"19:00","133":"11:00","134":"11:00","135":"18:00","136":"17:30","137":"18:00","138":"17:30","139":"18:00","140":"12:00","141":"11:00","142":"11:00","143":"18:00","144":"18:00","145":"18:00","146":"11:00","147":"11:00","148":"18:00","149":"10:00","150":"11:00","151":"10:00","152":"18:00","153":"17:00","154":"18:00","155":"18:00","156":"18:00","157":"18:00","158":"11:00","159":"10:00","160":"17:00","161":"19:00","162":"18:00","163":"11:00","164":"18:00","165":"18:00","166":"11:00","167":"11:00","168":"17:30","169":"10:00","170":"19:00","171":"18:00","172":"19:00","173":"18:30","174":"11:00","175":"19:00","176":"18:00","177":"19:00","178":"12:00","179":"18:00","180":"18:00","181":"18:00","182":"19:00","183":"18:00","184":"18:00","185":"12:00","186":"11:00","187":"10:00","188":"17:30","189":"19:00","190":"","191":"17:15","192":"18:00","193":"18:30","194":"18:30","195":"12:00","196":"18:30","197":"18:30","198":"17:30","199":"17:30","200":"18:00","201":"18:00","202":"18:00","203":"18:00","204":"18:00","205":"18:30","206":"19:00","207":"18:00","208":"17:30","209":"18:00","210":"18:00","211":"18:00","212":"18:00","213":"11:00","214":"18:00","215":"19:00","216":"17:30","217":"17:30","218":"17:30","219":"19:00","220":"19:00","221":"18:00","222":"19:00","223":"18:30","224":"17:30","225":"19:00","226":"17:30","227":"19:00","228":"18:00","229":"18:00","230":"08:30","231":"18:30","232":"18:30","233":"19:00","234":"","235":"18:30","236":"19:00","237":"18:30","238":"19:00","239":"18:00","240":"12:00","241":"19:00","242":"12:00","243":"17:30","244":"11:00","245":"18:30","246":"11:00","247":"19:00","248":"11:30","249":"18:00","250":"17:00","251":"18:00","252":"18:00","253":"11:00"},"excluded-days":{"0":"","1":"","2":"","3":"","4":"","5":"","6":"4\/2\/2025;18\/2\/2025;25\/2\/2025;4\/3\/2025;18\/3\/2025;25\/3\/2025;\/4\/2025;1\/4\/2025;8\/4\/2025;15\/4\/2025;29\/4\/2025;6\/5\/2025;20\/5\/2025;27\/5\/2025;3\/6\/2025;10\/6\/2025;24\/6\/2025;","7":"","8":"","9":"","10":"","11":"","12":"","13":"","14":"","15":"","16":"","17":"","18":"6\/3\/2025;20\/3\/2025;3\/4\/2025;17\/4\/2025;1\/5\/2025;15\/5\/2025;29\/5\/2025;12\/6\/2025;","19":"","20":"","21":"","22":"","23":"","24":"","25":"","26":"","27":"","28":"","29":"","30":"","31":"","32":"","33":"","34":"","35":"18\/2\/2025;25\/2\/2025;4\/3\/2025;25\/3\/2025;18\/3\/2025;1\/4\/2025;8\/4\/2025;15\/4\/2025;29\/4\/2025;6\/5\/2025;20\/5\/2025;27\/5\/2025;3\/6\/2025;10\/6\/2025;24\/6\/2025;1\/7\/2025;8\/7\/2025;15\/7\/2025;22\/7\/2025;29\/7\/2025;5\/8\/2025;12\/8\/2025;19\/8\/2025;26\/8\/2025;2\/9\/2025;9\/9\/2025;23\/9\/2025;30\/9\/2025;7\/10\/2025;21\/10\/2025;28\/10\/2025;4\/11\/2025;18\/11\/2025;25\/11\/2025;2\/12\/2025;9\/12\/2025;23\/12\/2025;30\/12\/2025;","36":"","37":"","38":"1\/10\/2024;8\/10\/2024;15\/10\/2024;22\/10\/2024;5\/11\/2024;12\/11\/2024;19\/11\/2024;3\/12\/2024;10\/12\/2024;24\/12\/2024;31\/12\/2024;7\/1\/2025;14\/1\/2025;21\/1\/2025;4\/2\/2025;11\/2\/2025;18\/2\/2025;4\/3\/2025;11\/3\/2025;18\/3\/2025;1\/4\/2025;8\/4\/2025;15\/4\/2025;22\/4\/2025;6\/5\/2025;13\/5\/2025;20\/5\/2025;","39":"","40":"","41":"","42":"6\/1\/2025;","43":"","44":"","45":"","46":"","47":"","48":"","49":"","50":"","51":"","52":"","53":"","54":"17\/4\/2025;18\/4\/2025;","55":"","56":"2\/4\/2025;16\/4\/2025;","57":"","58":"","59":"","60":"23\/12\/2024;30\/12\/2024;6\/1\/2025;","61":"","62":"","63":"5\/3\/2025;12\/3\/2025;19\/3\/2025;2\/4\/2025;9\/4\/2025;16\/4\/2025;23\/4\/2025;7\/5\/2025;14\/5\/2025;28\/5\/2025;4\/6\/2025;11\/6\/2025;18\/6\/2025;2\/7\/2025;9\/7\/2025;16\/7\/2025;","64":"7\/2\/2025;14\/2\/2025;21\/2\/2025;7\/3\/2025;14\/3\/2025;21\/3\/2025;4\/4\/2025;18\/4\/2025;25\/4\/2025;2\/5\/2025;9\/5\/2025;16\/5\/2025;23\/5\/2025;6\/6\/2025;13\/6\/2025;20\/6\/2025;","65":"","66":"","67":"","68":"","69":"","70":"","71":"","72":"","73":"","74":"","75":"17\/4\/2025;18\/4\/2025;","76":"17\/4\/2025;18\/4\/2025;","77":"1\/5\/2025;2\/5\/2025;15\/5\/2025;","78":"1\/5\/2025;2\/5\/2025;","79":"28\/2\/2025;7\/3\/2025;14\/3\/2025;28\/3\/2025;4\/4\/2025;11\/4\/2025;18\/4\/2025;25\/4\/2025;2\/5\/2025;9\/5\/2025;23\/5\/2025;30\/5\/2025;6\/6\/2025;13\/6\/2025;","80":"","81":"","82":"","83":"","84":"","85":"17\/4\/2025;18\/4\/2025;","86":"","87":"","88":"","89":"","90":"","91":"","92":"","93":"","94":"31\/1\/2025;7\/2\/2025;14\/2\/2025;28\/2\/2025;7\/3\/2025;14\/3\/2025;28\/3\/2025;4\/4\/2025;18\/4\/2025;25\/4\/2025;2\/5\/2025;9\/5\/2025;23\/5\/2025;30\/5\/2025;6\/6\/2025;13\/6\/2025;","95":"","96":"","97":"","98":"","99":"","100":"","101":"12\/2\/2025;6\/2\/2025;5\/2\/2025;30\/1\/2025;19\/2\/2025;20\/2\/2025;27\/2\/2025;5\/3\/2025;6\/3\/2025;12\/3\/2025;19\/3\/2025;20\/3\/2025;27\/3\/2025;","102":"","103":"","104":"","105":"24\/12\/2024;25\/12\/2024;30\/12\/2024;31\/12\/2024;1\/1\/2025;6\/1\/2025;15\/5\/2025;1\/5\/2025;2\/5\/2025;17\/4\/2025;18\/4\/2025;","106":"1\/4\/2025;8\/4\/2025;15\/4\/2025;29\/4\/2025;6\/5\/2025;13\/5\/2025;20\/5\/2025;3\/6\/2025;10\/6\/2025;17\/6\/2025;","107":"","108":"25\/12\/2024;1\/1\/2025;","109":"","110":"","111":"","112":"","113":"","114":"","115":"","116":"","117":"","118":"","119":"","120":"27\/5\/2025;","121":"","122":"","123":"","124":"","125":"","126":"","127":"","128":"","129":"","130":"","131":"","132":"","133":"","134":"","135":"","136":"","137":"","138":"","139":"","140":"","141":"","142":"","143":"","144":"","145":"","146":"","147":"","148":"","149":"","150":"","151":"25\/10\/2024;1\/11\/2024;8\/11\/2024;15\/11\/2024;22\/11\/2024;6\/12\/2024;13\/12\/2024;20\/12\/2024;3\/1\/2025;10\/1\/2025;24\/1\/2025;31\/1\/2025;7\/2\/2025;21\/2\/2025;28\/2\/2025;7\/3\/2025;21\/3\/2025;28\/3\/2025;4\/4\/2025;11\/4\/2025;18\/4\/2025;25\/4\/2025;2\/5\/2025;9\/5\/2025;23\/5\/2025;30\/5\/2025;","152":"","153":"","154":"","155":"","156":"","157":"","158":"","159":"","160":"","161":"","162":"14\/2\/2025;21\/2\/2025;28\/2\/2025;14\/3\/2025;21\/3\/2025;28\/3\/2025;11\/4\/2025;18\/4\/2025;25\/4\/2025;2\/5\/2025;16\/5\/2025;23\/5\/2025;30\/5\/2025;","163":"15\/4\/2025;29\/4\/2025;","164":"","165":"","166":"","167":"","168":"","169":"","170":"","171":"15\/4\/2025;13\/5\/2025;","172":"","173":"","174":"","175":"","176":"","177":"2\/5\/2025;","178":"","179":"","180":"","181":"","182":"","183":"","184":"","185":"","186":"","187":"","188":"","189":"","190":"","191":"","192":"","193":"","194":"","195":"","196":"","197":"","198":"","199":"","200":"","201":"","202":"","203":"","204":"","205":"","206":"","207":"","208":"","209":"","210":"","211":"","212":"","213":"","214":"","215":"","216":"","217":"","218":"","219":"","220":"","221":"","222":"","223":"","224":"","225":"","226":"","227":"","228":"","229":"","230":"17\/4\/2025;18\/4\/2025;1\/5\/2025;2\/5\/2025;15\/5\/2025;","231":"","232":"","233":"","234":"","235":"","236":"","237":"","238":"","239":"","240":"","241":"","242":"","243":"","244":"","245":"","246":"","247":"","248":"","249":"","250":"","251":"","252":"","253":""},"uid":{"0":"12750408","1":"12753990","2":"12754420","3":"12754422","4":"12754394","5":"12754392","6":"12622331","7":"12741765","8":"12728197","9":"12755192","10":"12686375","11":"12745912","12":"12716512","13":"12517876","14":"12750363","15":"12754101","16":"12725021","17":"12749368","18":"12679992","19":"12728640","20":"12725850","21":"12754284","22":"12734662","23":"12718157","24":"12718181","25":"12718176","26":"12687468","27":"12687466","28":"12643695","29":"12643690","30":"12643700","31":"12645770","32":"12645767","33":"12701454","34":"12701459","35":"12671341","36":"12591376","37":"12433403","38":"12111259","39":"12686564","40":"12704346","41":"12514294","42":"12397727","43":"12521111","44":"12514842","45":"12699026","46":"12576969","47":"12703710","48":"12750403","49":"12523987","50":"12459042","51":"12459103","52":"12564911","53":"12754276","54":"12751439","55":"12719142","56":"12718074","57":"12754471","58":"12753996","59":"12753984","60":"12473404","61":"12751162","62":"12752475","63":"12679124","64":"12622929","65":"12751390","66":"12753988","67":"12748010","68":"12750329","69":"12673464","70":"12706024","71":"12754610","72":"12751934","73":"12754463","74":"12749352","75":"12749372","76":"12684458","77":"12690854","78":"12750435","79":"12671433","80":"12748014","81":"12754396","82":"12684687","83":"12748016","84":"12746506","85":"12742267","86":"12746368","87":"12753475","88":"12166826","89":"12517329","90":"12753894","91":"12684698","92":"12753836","93":"12684685","94":"12622678","95":"12725804","96":"12754494","97":"12727737","98":"12750302","99":"12754460","100":"11854074","101":"12634298","102":"12703548","103":"12703554","104":"12703557","105":"12622046","106":"12702981","107":"12754540","108":"12471793","109":"12719143","110":"12753956","111":"12750251","112":"12727532","113":"12701721","114":"12707454","115":"12707453","116":"12755440","117":"12750288","118":"12704634","119":"12751236","120":"12704660","121":"12755351","122":"12676082","123":"12708126","124":"12671927","125":"12684746","126":"12684697","127":"12749290","128":"12751242","129":"12467669","130":"12729402","131":"12466307","132":"12466921","133":"12466158","134":"12444970","135":"12584839","136":"12636110","137":"12648477","138":"12452200","139":"12707659","140":"12615756","141":"12647957","142":"12706992","143":"12436986","144":"12458581","145":"12458636","146":"12750265","147":"12707967","148":"12563005","149":"12434348","150":"12436286","151":"12562224","152":"12750168","153":"12754344","154":"12516239","155":"12397540","156":"12520887","157":"12515716","158":"12428706","159":"12742256","160":"12755235","161":"12749386","162":"12652556","163":"12677062","164":"12705311","165":"12751387","166":"12716988","167":"12716979","168":"12722464","169":"12435318","170":"12443971","171":"12741884","172":"12685102","173":"12647991","174":"12692026","175":"12440863","176":"12448047","177":"12755367","178":"12754395","179":"12754406","180":"12754408","181":"12741289","182":"12705053","183":"12753889","184":"12753973","185":"12723040","186":"12649422","187":"12581317","188":"12754470","189":"12732047","190":"12746539","191":"12728275","192":"12754467","193":"12722340","194":"12730512","195":"12724885","196":"12751502","197":"12725658","198":"12754474","199":"12754475","200":"12749390","201":"12739335","202":"12741697","203":"12754468","204":"12750425","205":"12750218","206":"12746528","207":"12573415","208":"12728284","209":"12741653","210":"12741554","211":"12739131","212":"12741615","213":"12734714","214":"12739735","215":"12727595","216":"12741693","217":"12754477","218":"12754476","219":"12742263","220":"12722350","221":"12741660","222":"12692644","223":"12750208","224":"12726634","225":"12684749","226":"12741685","227":"12750430","228":"12747352","229":"12750371","230":"12690910","231":"12731485","232":"12750040","233":"12754490","234":"12728814","235":"12754498","236":"12739740","237":"12751514","238":"12755434","239":"12741624","240":"12728281","241":"12721292","242":"12751195","243":"12754469","244":"12734710","245":"12731972","246":"12693507","247":"12747782","248":"12753097","249":"12751106","250":"12754473","251":"12750413","252":"12751238","253":"12747828"},"link":{"0":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6ba4dbca8c516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","1":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=366f468e9b336910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","2":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=edd0528353436910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","3":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7911528353436910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","4":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2c4e528353436910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","5":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=baceaa4735436910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","6":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=197023e4c84d3910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","7":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f8913e06256f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","8":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b8e56c73218b5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","9":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0062828cf1936910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","10":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=01fabdd836ef4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","11":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=48fcb1d065bf5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","12":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f604a8bebab65910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","13":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=37340defdf5e1910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","14":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=55addbca8c516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","15":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1d475f0dcc336910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","16":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ed7a1326db4a5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","17":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5a8226d754016910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","18":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=146e23279fad4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","19":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e1a25a96bc8b5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","20":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e4ec8e7fde9a5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","21":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0bf2cf89a0436910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","22":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=de285bb4977d5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","23":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=897e969485f75910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","24":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e252969485f75910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","25":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ffd1969485f75910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","26":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=973f91bed4ff4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","27":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f66e91bed4ff4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","28":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=13e702b68bf54910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","29":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=115602b68bf54910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","30":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3288629f11064910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","31":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=495d977d34564910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","32":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8c3d977d34564910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","33":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4f5a74a4a6645910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","34":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=271c74a4a6645910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","35":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ba197bfae6da4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","36":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=60ceedb3e8133910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","37":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a0fd177728c21910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","38":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f5210dae9a6da810VgnVCM2000001f4a900aRCRD","39":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f6dc84c649ef4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","40":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0c129daebdc45910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","41":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dc99b2481b1e1910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","42":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4e37c32aae520910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","43":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=64c2b01c7d402910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","44":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=663cb2481b1e1910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","45":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8a2043f3dac35910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","46":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=342b3a03802e2910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","47":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f99ae4f4c5c45910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","48":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b724dbca8c516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","49":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b75aa37147a02910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","50":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0c4bf9ea99e61910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","51":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=03cbf9ea99e61910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","52":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6304ee4e073b2910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","53":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8ee2863bff336910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","54":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=57050bceb7a16910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","55":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cbd27796d4085910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","56":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d68b969485f75910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","57":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a838b4e355536910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","58":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0d40468e9b336910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","59":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=14ed468e9b336910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","60":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c826b7021b7b1910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","61":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d81fdd4357a16910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","62":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0b238bbda3026910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","63":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4eea2ed891ad4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","64":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=383d2a21725d3910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","65":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3a39ab63ffa16910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","66":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=acfe468e9b336910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","67":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9f5159ad2a006910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","68":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4198dbca8c516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","69":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=22533544ae1b4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","70":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=07bb57fd86c55910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","71":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=24b75ad437536910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","72":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1bd7eda2bee16910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","73":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ed97aa4735436910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","74":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=590226d754016910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","75":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=88d226d754016910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","76":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c20d4780d35f4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","77":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2179c08889415910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","78":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e9a9347546616910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","79":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=48c4948aceca4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","80":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cac159ad2a006910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","81":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5ad0aa4735436910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","82":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e3641a577f8f4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","83":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3c5259ad2a006910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","84":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b41e477e1ebf5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","85":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=eee3c20b297f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","86":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d1362f5d07bf5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","87":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9c80a1b80d426910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","88":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f22a49aa717db810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","89":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a09857e11e5e1910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","90":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b24852aee7336910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","91":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6d351a577f8f4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","92":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7d58de9895336910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","93":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=80d31a577f8f4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","94":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1ac9ec15205d3910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","95":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6f996276b0aa5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","96":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=53a95ad437536910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","97":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cb2eeb0c8a7b5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","98":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b066388ec3516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","99":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5457aa4735436910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","100":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=50a99392d9f94810VgnVCM1000001d4a900aRCRD","101":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d432e1f659714910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","102":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cc48349ad0c45910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","103":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9809349ad0c45910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","104":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1939349ad0c45910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","105":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a77f8f6c914d3910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","106":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3da790ec79b45910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","107":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=97af5ad437536910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","108":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=50231f760e2b1910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","109":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9ad27796d4085910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","110":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=40b052aee7336910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","111":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c053388ec3516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","112":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a187fd0e593b5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","113":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=56f16247e9645910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","114":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0def9aa342165910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","115":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=60df9aa342165910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","116":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1979110a68a36910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","117":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0e95388ec3516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","118":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=085e4ae9db955910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","119":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1b35dd4357a16910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","120":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29ff4ae9db955910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","121":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d3d2dedac5936910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","122":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=504e56f509cb4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","123":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cd575d06cd165910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","124":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8fa7c406a51b4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","125":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1b8c9a9d049f4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","126":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cff41a577f8f4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","127":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=054e26d754016910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","128":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cc97dd4357a16910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","129":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3e7958cef3391910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","130":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=991163008c7c5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","131":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=70bded4a8e291910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","132":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5839c187df291910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","133":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a9a9ed4a8e291910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","134":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1d50ddbf75b41910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","135":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fcd9ecedfd123910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","136":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5c9ec45e58724910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","137":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ad3087ffb3f64910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","138":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fbc06ac373051910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","139":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1c7b5d06cd165910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","140":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fb9a63238a0b3910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","141":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cb053785d0f64910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","142":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1d322dd1eb065910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","143":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8b112bc9b3631910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","144":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3bce32fa46a61910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","145":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3a1f32fa46a61910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","146":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a754388ec3516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","147":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6e6e5d06cd165910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","148":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b4fc6e037df92910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","149":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f0b09ab0b9c21910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","150":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9b54e902e0631910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","151":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2b0d6081f5f92910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","152":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e8a4d5eb73516910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","153":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ec37cf89a0436910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","154":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5d86b2481b1e1910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","155":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=867b0525bf520910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","156":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cd6ab01c7d402910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","157":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9274b2481b1e1910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","158":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=394cdaa14d721910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","159":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d87fc20b297f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","160":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=be47828cf1936910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","161":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=783326d754016910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","162":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ab01d58d22984910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","163":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1d3bbc6b7dbc4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","164":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b764c4222db55910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","165":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4978ab63ffa16910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","166":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=892d965300075910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","167":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=644c965300075910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","168":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d5da2fdfe7e85910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","169":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6626ce6dde131910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","170":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f7fc27a924b41910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","171":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ce157d9d807f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","172":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=73e6dc1e00af4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","173":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ed0f5ab3b2f64910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","174":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ae6016630a815910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","175":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1ad33527bea41910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","176":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=eec46c112bc41910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","177":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1cce971827936910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","178":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5b9faa4735436910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","179":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8e02aa4735436910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","180":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f603aa4735436910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","181":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5b8354e4ac5f5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","182":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ae5be46d0ab55910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","183":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=971796d505336910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","184":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d3fc468e9b336910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","185":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cb4b7a207cf85910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","186":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2b4417c207374910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","187":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1647417016603910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","188":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ea14528353436910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","189":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b42a59160b1d5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","190":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=282f477e1ebf5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","191":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2fa2523ba58b5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","192":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7e93528353436910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","193":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f76cd315eea85910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","194":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=659d892423ac5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","195":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=887125cb844a5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","196":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b1f2ab63ffa16910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","197":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=61ff256e159a5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","198":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=72d4528353436910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","199":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=68f4528353436910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","200":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cd9326d754016910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","201":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f720ccd8501f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","202":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8b968cc2f36f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","203":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a6c3528353436910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","204":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5708347546616910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","205":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0e31388ec3516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","206":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=36ce477e1ebf5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","207":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3a1c5f33314d2910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","208":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=61d7523ba58b5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","209":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bddb8cc2f36f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","210":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=db686ab5d26f5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","211":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a5cbd860fc0f5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","212":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=809418a6826f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","213":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9f1f5bb4977d5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","214":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d6db846a422f5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","215":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5e4f0207034b5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","216":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=25d38cc2f36f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","217":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2b75528353436910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","218":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=af15528353436910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","219":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8112c20b297f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","220":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4d4dd315eea85910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","221":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8c5d8cc2f36f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","222":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d698206c8e815910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","223":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c530388ec3516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","224":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f9d9a194b1fa5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","225":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=36dc9a9d049f4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","226":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fa228cc2f36f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","227":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7e39347546616910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","228":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=62f7c5182eff5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","229":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fcefdbca8c516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","230":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=abe9c08889415910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","231":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b73ce296f5dc5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","232":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7addcdc071516910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","233":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5a595ad437536910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","234":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8e5ea0533e5c5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","235":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=a59a5ad437536910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","236":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=024c846a422f5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","237":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2153ab63ffa16910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","238":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9c08110a68a36910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","239":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9f598cc2f36f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","240":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9e47523ba58b5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","241":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fe966bd82b585910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","242":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=98e1dd4357a16910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","243":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=31f3528353436910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","244":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=03be5bb4977d5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","245":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bbc3c254281d5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","246":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c145045e3fd15910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","247":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=875e0fb777006910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","248":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5b57dcede2426910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","249":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=199b0bceb7a16910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","250":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6884528353436910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","251":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d795dbca8c516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD","252":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3495dd4357a16910VgnVCM2000001f4a900aRCRD","253":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=195dfed358006910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"event-location":{"0":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","1":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ciudad Lineal (Ciudad Lineal)","2":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","3":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","4":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","5":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vic\u00e1lvaro","6":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","7":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gerardo Diego (Villa de Vallecas)","8":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Centro)","9":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","10":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","11":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Aluche (Latina)","12":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","13":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","14":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","15":"Biblioteca Musical V\u00edctor Espin\u00f3s","16":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","17":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","18":"Biblioteca P\u00fablica Municipal D\u00e1maso Alonso (Chamart\u00edn)","19":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","20":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","21":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","22":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","23":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","24":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","25":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","26":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","27":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","28":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","29":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","30":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","31":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","32":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","33":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","34":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","35":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","36":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","37":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vallecas (Puente de Vallecas)","38":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","39":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Zambrano (Tetu\u00e1n)","40":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","41":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","42":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","43":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","44":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","45":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Aluche (Latina)","46":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","47":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gerardo Diego (Villa de Vallecas)","48":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","49":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","50":"Biblioteca P\u00fablica Municipal David Gistau (Salamanca)","51":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","52":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","53":"Biblioteca Musical V\u00edctor Espin\u00f3s","54":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","55":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","56":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","57":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","58":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","59":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Centro)","60":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","61":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","62":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","63":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Zambrano (Tetu\u00e1n)","64":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","65":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","66":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pozo del T\u00edo Raimundo (Puente de Vallecas)","67":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Aluche (Latina)","68":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","69":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","70":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","71":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","72":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Centro)","73":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","74":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","75":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","76":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","77":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","78":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","79":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","80":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","81":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","82":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","83":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","84":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","85":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","86":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","87":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","88":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","89":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","90":"Biblioteca P\u00fablica Municipal P\u00edo Baroja (Arganzuela)","91":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","92":"Biblioteca Musical V\u00edctor Espin\u00f3s","93":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","94":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","95":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","96":"Biblioteca P\u00fablica Municipal David Gistau (Salamanca)","97":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","98":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","99":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","100":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","101":"Hemeroteca Municipal","102":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","103":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","104":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","105":"Biblioteca Hist\u00f3rica Municipal","106":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","107":"Biblioteca Musical V\u00edctor Espin\u00f3s","108":"","109":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","110":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gloria Fuertes (Barajas)","111":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","112":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gerardo Diego (Villa de Vallecas)","113":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","114":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","115":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","116":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Zambrano (Tetu\u00e1n)","117":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","118":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","119":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","120":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","121":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","122":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","123":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","124":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","125":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","126":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","127":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","128":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","129":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","130":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","131":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Canillejas (San Blas-Canillejas)","132":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","133":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Canillejas (San Blas-Canillejas)","134":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Elipa (Ciudad Lineal)","135":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","136":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Zambrano (Tetu\u00e1n)","137":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Miguel Delibes (Moratalaz)","138":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pozo del T\u00edo Raimundo (Puente de Vallecas)","139":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gerardo Diego (Villa de Vallecas)","140":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","141":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","142":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Huerta de la Salud (Hortaleza)","143":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","144":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","145":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","146":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","147":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","148":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","149":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vallecas (Puente de Vallecas)","150":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pozo del T\u00edo Raimundo (Puente de Vallecas)","151":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vallecas (Puente de Vallecas)","152":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Canillejas (San Blas-Canillejas)","153":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","154":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","155":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","156":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","157":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","158":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","159":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Centro)","160":"Parque de Berl\u00edn","161":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","162":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","163":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","164":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","165":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","166":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","167":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","168":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","169":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vallecas (Puente de Vallecas)","170":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","171":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","172":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gerardo Diego (Villa de Vallecas)","173":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Miguel Delibes (Moratalaz)","174":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Portazgo (Puente de Vallecas)","175":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","176":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vallecas (Puente de Vallecas)","177":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","178":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","179":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","180":"Biblioteca P\u00fablica Municipal David Gistau (Salamanca)","181":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","182":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","183":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ana Mar\u00eda Matute (Carabanchel)","184":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","185":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","186":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","187":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ciudad Lineal (Ciudad Lineal)","188":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","189":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","190":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","191":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vic\u00e1lvaro","192":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Elipa (Ciudad Lineal)","193":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","194":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","195":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","196":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","197":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","198":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","199":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gloria Fuertes (Barajas)","200":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gloria Fuertes (Barajas)","201":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","202":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","203":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","204":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","205":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","206":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","207":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","208":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Zambrano (Tetu\u00e1n)","209":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","210":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","211":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Miguel Delibes (Moratalaz)","212":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","213":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","214":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gloria Fuertes (Barajas)","215":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","216":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","217":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ciudad Lineal (Ciudad Lineal)","218":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","219":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","220":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","221":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Centro)","222":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","223":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","224":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Zambrano (Tetu\u00e1n)","225":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","226":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","227":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","228":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Aluche (Latina)","229":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ana Mar\u00eda Matute (Carabanchel)","230":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","231":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ana Mar\u00eda Matute (Carabanchel)","232":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","233":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","234":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ana Mar\u00eda Matute (Carabanchel)","235":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Miguel Delibes (Moratalaz)","236":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","237":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","238":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","239":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Portazgo (Puente de Vallecas)","240":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","241":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","242":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","243":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gerardo Diego (Villa de Vallecas)","244":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","245":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Centro)","246":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","247":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","248":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","249":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vallecas (Puente de Vallecas)","250":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","251":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","252":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","253":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)"},"references":{"0":{"@id":""},"1":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6caba32d985f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"2":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dd4e284aeea67810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"3":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dd4e284aeea67810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"4":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dd4e284aeea67810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"5":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dd4e284aeea67810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"6":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=455023e4c84d3910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"7":{"@id":""},"8":{"@id":""},"9":{"@id":""},"10":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=be8018dc9a9bf810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"11":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=beebf7cdf1ef4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"12":{"@id":""},"13":{"@id":""},"14":{"@id":""},"15":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6112d3e600c42910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"16":{"@id":""},"17":{"@id":""},"18":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0dec23279fad4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"19":{"@id":""},"20":{"@id":""},"21":{"@id":""},"22":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=396353eb0c915910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"23":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cba4ec15205d3910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"24":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cba4ec15205d3910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"25":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=cba4ec15205d3910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"26":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7997917db1ff4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"27":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7997917db1ff4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"28":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0f1d058667aa5810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"29":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0f1d058667aa5810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"30":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0f1d058667aa5810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"31":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fafc977d34564910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"32":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fafc977d34564910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"33":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=631feaf8a1c24910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"34":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=631feaf8a1c24910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"35":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=84097bfae6da4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"36":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=368eedb3e8133910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"37":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=821a8bf124ae6810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"38":{"@id":""},"39":{"@id":""},"40":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b3f19daebdc45910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"41":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8717c32aae520910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"42":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8717c32aae520910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"43":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8717c32aae520910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"44":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8717c32aae520910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"45":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=06de43f3dac35910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"46":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=eefa83681f052910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"47":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ae70349ad0c45910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"48":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5bd34ddc54ab3910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"49":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7c3d93f8d3a02910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"50":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e1d24ef767ae6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"51":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e1d24ef767ae6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"52":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e1d24ef767ae6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"53":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b3caa063811ea810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"54":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=87e40bceb7a16910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"55":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=457a10c987b72910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"56":{"@id":""},"57":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"58":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6caba32d985f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"59":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6caba32d985f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"60":{"@id":""},"61":{"@id":""},"62":{"@id":""},"63":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=35382ed891ad4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"64":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=422d2a21725d3910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"65":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=422d2a21725d3910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"66":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6caba32d985f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"67":{"@id":""},"68":{"@id":""},"69":{"@id":""},"70":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3dbd846b75c55910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"71":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=79675ad437536910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"72":{"@id":""},"73":{"@id":""},"74":{"@id":""},"75":{"@id":""},"76":{"@id":""},"77":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2069c08889415910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"78":{"@id":""},"79":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=28b4948aceca4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"80":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=85a159ad2a006910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"81":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dd4e284aeea67810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"82":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3b540a39f7464910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"83":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=590dd315eea85910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"84":{"@id":""},"85":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ae5e4780d35f4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"86":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e6df1a0b100f4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"87":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"88":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c25ef18ea1fab810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"89":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c25ef18ea1fab810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"90":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6caba32d985f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"91":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3b540a39f7464910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"92":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7386faa132464910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"93":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3b540a39f7464910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"94":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dc59ec15205d3910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"95":{"@id":""},"96":{"@id":""},"97":{"@id":""},"98":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fa16388ec3516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"99":{"@id":""},"100":{"@id":""},"101":{"@id":""},"102":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c9e45df80db45910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"103":{"@id":""},"104":{"@id":""},"105":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=10c7abcbbe3d3910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"106":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bd8590ec79b45910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"107":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f1c0c9dcf8f64910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"108":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=07c11f760e2b1910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"109":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=457a10c987b72910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"110":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6caba32d985f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"111":{"@id":""},"112":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dd4e284aeea67810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"113":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c6116247e9645910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"114":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f7a76532af065910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"115":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f7a76532af065910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"116":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4095388ec3516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"117":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=4095388ec3516910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"118":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2bed4ae9db955910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"119":{"@id":""},"120":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=2baf4ae9db955910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"121":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=edb2dedac5936910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"122":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c73e56f509cb4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"123":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=c33ae7c0c8290910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"124":{"@id":""},"125":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3b8e42bb24644910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"126":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3b540a39f7464910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"127":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=9c3e26d754016910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"128":{"@id":""},"129":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b9624861ee4e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"130":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b9624861ee4e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"131":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fd4a2330bd291910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"132":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fd4a2330bd291910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"133":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fd4a2330bd291910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"134":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=52734861ee4e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"135":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5e7a4861ee4e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"136":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5e7a4861ee4e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"137":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5e7a4861ee4e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"138":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=5e7a4861ee4e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"139":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=21894861ee4e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"140":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=21894861ee4e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"141":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=07dfc262fb5cc710VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"142":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=07dfc262fb5cc710VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"143":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ff0f80ff165e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"144":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bb4a80ff165e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"145":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=bb4a80ff165e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"146":{"@id":""},"147":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=39a63ec1230e6810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"148":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=39a63ec1230e6810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"149":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=39a63ec1230e6810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"150":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f044eb9fdefd6810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"151":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f044eb9fdefd6810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"152":{"@id":""},"153":{"@id":""},"154":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=45b80525bf520910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"155":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=45b80525bf520910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"156":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=45b80525bf520910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"157":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=45b80525bf520910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"158":{"@id":""},"159":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=b05d1cdde675d710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"160":{"@id":""},"161":{"@id":""},"162":{"@id":""},"163":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=fe99bc6b7dbc4910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"164":{"@id":""},"165":{"@id":""},"166":{"@id":""},"167":{"@id":""},"168":{"@id":""},"169":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=adf44861ee4e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"170":{"@id":""},"171":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8e7c8c86d64e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"172":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8e7c8c86d64e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"173":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8e7c8c86d64e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"174":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8e7c8c86d64e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"175":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=8e7c8c86d64e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"176":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=554c4861ee4e6810VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"177":{"@id":""},"178":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dd4e284aeea67810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"179":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dd4e284aeea67810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"180":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dd4e284aeea67810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"181":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=dd4e284aeea67810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"182":{"@id":""},"183":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6caba32d985f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"184":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6caba32d985f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"185":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d20b7a207cf85910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"186":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=617f17c207374910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"187":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=12b1417016603910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"188":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"189":{"@id":""},"190":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=161f477e1ebf5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"191":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"192":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"193":{"@id":""},"194":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=ce5d892423ac5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"195":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"196":{"@id":""},"197":{"@id":""},"198":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"199":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"200":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"201":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"202":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"203":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"204":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"205":{"@id":""},"206":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=0dae477e1ebf5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"207":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"208":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"209":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"210":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"211":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"212":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"213":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=533c5bb4977d5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"214":{"@id":""},"215":{"@id":""},"216":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"217":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"218":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"219":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=590dd315eea85910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"220":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=590dd315eea85910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"221":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"222":{"@id":""},"223":{"@id":""},"224":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=76c9a194b1fa5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"225":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3b8e42bb24644910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"226":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"227":{"@id":""},"228":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"229":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"230":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=25d9c08889415910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"231":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=d84448eed77b4910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"232":{"@id":""},"233":{"@id":""},"234":{"@id":""},"235":{"@id":""},"236":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=853c846a422f5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"237":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=1343ab63ffa16910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"238":{"@id":""},"239":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"240":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"241":{"@id":""},"242":{"@id":""},"243":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"244":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=533c5bb4977d5910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"245":{"@id":""},"246":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=7f11045e3fd15910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"247":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=f3a7fec884006910VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"248":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"249":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=3e7aa32d985f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"250":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=29805b097f75e710VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"251":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=e08d8f8c825d9810VgnVCM2000001f4a900aRCRD"},"252":{"@id":"http:\/\/www.madrid.es\/sites\/v\/index.jsp?vgnextchannel=ca9671ee4a9eb410VgnVCM100000171f5a0aRCRD&vgnextoid=6caba32d985f5910VgnVCM1000001d4a900aRCRD"},"253":{"@id":""}},"relation":{"0":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"1":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1794-biblioteca-publica-municipal-ciudad-lineal-ciudad-lineal-.json"},"2":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/186714-biblioteca-publica-municipal-pablo-neruda-ciudad-lineal-.json"},"3":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/185595-biblioteca-publica-municipal-manuel-vazquez-montalban-tetuan-.json"},"4":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/115056-biblioteca-publica-municipal-jose-hierro-san-blas-canillejas-.json"},"5":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1747-biblioteca-publica-municipal-vicalvaro.json"},"6":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"7":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1748-biblioteca-publica-municipal-gerardo-diego-villa-vallecas-.json"},"8":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1882-biblioteca-publica-municipal-benito-perez-galdos-centro-.json"},"9":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"10":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5768564-biblioteca-publica-municipal-angel-gonzalez-latina-.json"},"11":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1757-biblioteca-publica-municipal-aluche-latina-.json"},"12":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"13":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5768564-biblioteca-publica-municipal-angel-gonzalez-latina-.json"},"14":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"15":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6779450-biblioteca-musical-victor-espinos.json"},"16":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"17":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/115056-biblioteca-publica-municipal-jose-hierro-san-blas-canillejas-.json"},"18":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/51188-biblioteca-publica-municipal-damaso-alonso-chamartin-.json"},"19":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/115056-biblioteca-publica-municipal-jose-hierro-san-blas-canillejas-.json"},"20":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"21":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"22":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/10395362-biblioteca-publica-municipal-maria-lejarraga-hortaleza-.json"},"23":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/10395362-biblioteca-publica-municipal-maria-lejarraga-hortaleza-.json"},"24":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/10395362-biblioteca-publica-municipal-maria-lejarraga-hortaleza-.json"},"25":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/10395362-biblioteca-publica-municipal-maria-lejarraga-hortaleza-.json"},"26":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"27":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"28":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"29":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"30":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"31":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"32":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"33":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/167128-biblioteca-publica-municipal-francisco-ayala-vicalvaro-.json"},"34":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/167128-biblioteca-publica-municipal-francisco-ayala-vicalvaro-.json"},"35":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"36":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/11572165-biblioteca-publica-municipal-san-fermin-usera-.json"},"37":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1761-biblioteca-publica-municipal-vallecas-puente-vallecas-.json"},"38":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/185595-biblioteca-publica-municipal-manuel-vazquez-montalban-tetuan-.json"},"39":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1759-biblioteca-publica-municipal-maria-zambrano-tetuan-.json"},"40":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1754-biblioteca-publica-municipal-gabriel-garcia-marquez-usera-.json"},"41":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1760-biblioteca-publica-municipal-francisco-ibanez-chamartin-.json"},"42":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"43":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"44":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/115056-biblioteca-publica-municipal-jose-hierro-san-blas-canillejas-.json"},"45":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1757-biblioteca-publica-municipal-aluche-latina-.json"},"46":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"47":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1748-biblioteca-publica-municipal-gerardo-diego-villa-vallecas-.json"},"48":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"49":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/115056-biblioteca-publica-municipal-jose-hierro-san-blas-canillejas-.json"},"50":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1762-biblioteca-publica-municipal-david-gistau-salamanca-.json"},"51":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/10395362-biblioteca-publica-municipal-maria-lejarraga-hortaleza-.json"},"52":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/11572165-biblioteca-publica-municipal-san-fermin-usera-.json"},"53":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6779450-biblioteca-musical-victor-espinos.json"},"54":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/186714-biblioteca-publica-municipal-pablo-neruda-ciudad-lineal-.json"},"55":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"56":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"57":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"58":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5768564-biblioteca-publica-municipal-angel-gonzalez-latina-.json"},"59":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1882-biblioteca-publica-municipal-benito-perez-galdos-centro-.json"},"60":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"61":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"62":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"63":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1759-biblioteca-publica-municipal-maria-zambrano-tetuan-.json"},"64":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"65":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/185595-biblioteca-publica-municipal-manuel-vazquez-montalban-tetuan-.json"},"66":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1792-biblioteca-publica-municipal-pozo-tio-raimundo-puente-vallecas-.json"},"67":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1757-biblioteca-publica-municipal-aluche-latina-.json"},"68":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"69":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"70":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1746-biblioteca-publica-municipal-san-blas-san-blas-canillejas-.json"},"71":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1760-biblioteca-publica-municipal-francisco-ibanez-chamartin-.json"},"72":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1882-biblioteca-publica-municipal-benito-perez-galdos-centro-.json"},"73":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1756-biblioteca-publica-municipal-chata-carabanchel-.json"},"74":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/115056-biblioteca-publica-municipal-jose-hierro-san-blas-canillejas-.json"},"75":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/115056-biblioteca-publica-municipal-jose-hierro-san-blas-canillejas-.json"},"76":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"77":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"78":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5768564-biblioteca-publica-municipal-angel-gonzalez-latina-.json"},"79":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"80":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/167128-biblioteca-publica-municipal-francisco-ayala-vicalvaro-.json"},"81":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"82":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"83":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/115056-biblioteca-publica-municipal-jose-hierro-san-blas-canillejas-.json"},"84":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/167128-biblioteca-publica-municipal-francisco-ayala-vicalvaro-.json"},"85":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1754-biblioteca-publica-municipal-gabriel-garcia-marquez-usera-.json"},"86":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"87":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/185595-biblioteca-publica-municipal-manuel-vazquez-montalban-tetuan-.json"},"88":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"89":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"90":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1763-biblioteca-publica-municipal-pio-baroja-arganzuela-.json"},"91":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"92":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6779450-biblioteca-musical-victor-espinos.json"},"93":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"94":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"95":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"96":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1762-biblioteca-publica-municipal-david-gistau-salamanca-.json"},"97":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"98":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1756-biblioteca-publica-municipal-chata-carabanchel-.json"},"99":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5768564-biblioteca-publica-municipal-angel-gonzalez-latina-.json"},"100":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5768564-biblioteca-publica-municipal-angel-gonzalez-latina-.json"},"101":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/2047-hemeroteca-municipal.json"},"102":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"103":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"104":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"105":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1881-biblioteca-historica-municipal.json"},"106":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1754-biblioteca-publica-municipal-gabriel-garcia-marquez-usera-.json"},"107":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6779450-biblioteca-musical-victor-espinos.json"},"108":null,"109":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"110":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/79941-biblioteca-publica-municipal-gloria-fuertes-barajas-.json"},"111":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/11572165-biblioteca-publica-municipal-san-fermin-usera-.json"},"112":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1748-biblioteca-publica-municipal-gerardo-diego-villa-vallecas-.json"},"113":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"114":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"115":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"116":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1759-biblioteca-publica-municipal-maria-zambrano-tetuan-.json"},"117":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1756-biblioteca-publica-municipal-chata-carabanchel-.json"},"118":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1746-biblioteca-publica-municipal-san-blas-san-blas-canillejas-.json"},"119":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"120":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1746-biblioteca-publica-municipal-san-blas-san-blas-canillejas-.json"},"121":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/11572165-biblioteca-publica-municipal-san-fermin-usera-.json"},"122":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"123":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"124":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"125":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"126":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"127":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"128":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"129":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1754-biblioteca-publica-municipal-gabriel-garcia-marquez-usera-.json"},"130":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/10395362-biblioteca-publica-municipal-maria-lejarraga-hortaleza-.json"},"131":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1745-biblioteca-publica-municipal-canillejas-san-blas-canillejas-.json"},"132":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/11572165-biblioteca-publica-municipal-san-fermin-usera-.json"},"133":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1745-biblioteca-publica-municipal-canillejas-san-blas-canillejas-.json"},"134":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/51849-biblioteca-publica-municipal-elipa-ciudad-lineal-.json"},"135":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/115056-biblioteca-publica-municipal-jose-hierro-san-blas-canillejas-.json"},"136":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1759-biblioteca-publica-municipal-maria-zambrano-tetuan-.json"},"137":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1752-biblioteca-publica-municipal-miguel-delibes-moratalaz-.json"},"138":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1792-biblioteca-publica-municipal-pozo-tio-raimundo-puente-vallecas-.json"},"139":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1748-biblioteca-publica-municipal-gerardo-diego-villa-vallecas-.json"},"140":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"141":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1760-biblioteca-publica-municipal-francisco-ibanez-chamartin-.json"},"142":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1750-biblioteca-publica-municipal-huerta-salud-hortaleza-.json"},"143":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1754-biblioteca-publica-municipal-gabriel-garcia-marquez-usera-.json"},"144":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/167128-biblioteca-publica-municipal-francisco-ayala-vicalvaro-.json"},"145":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1754-biblioteca-publica-municipal-gabriel-garcia-marquez-usera-.json"},"146":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1756-biblioteca-publica-municipal-chata-carabanchel-.json"},"147":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/186714-biblioteca-publica-municipal-pablo-neruda-ciudad-lineal-.json"},"148":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/11572165-biblioteca-publica-municipal-san-fermin-usera-.json"},"149":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1761-biblioteca-publica-municipal-vallecas-puente-vallecas-.json"},"150":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1792-biblioteca-publica-municipal-pozo-tio-raimundo-puente-vallecas-.json"},"151":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1761-biblioteca-publica-municipal-vallecas-puente-vallecas-.json"},"152":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1745-biblioteca-publica-municipal-canillejas-san-blas-canillejas-.json"},"153":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/185595-biblioteca-publica-municipal-manuel-vazquez-montalban-tetuan-.json"},"154":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/115056-biblioteca-publica-municipal-jose-hierro-san-blas-canillejas-.json"},"155":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"156":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"157":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1760-biblioteca-publica-municipal-francisco-ibanez-chamartin-.json"},"158":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"159":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1882-biblioteca-publica-municipal-benito-perez-galdos-centro-.json"},"160":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5969105-parque-berlin.json"},"161":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/11572165-biblioteca-publica-municipal-san-fermin-usera-.json"},"162":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/11572165-biblioteca-publica-municipal-san-fermin-usera-.json"},"163":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1756-biblioteca-publica-municipal-chata-carabanchel-.json"},"164":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1754-biblioteca-publica-municipal-gabriel-garcia-marquez-usera-.json"},"165":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"166":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"167":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"168":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"169":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1761-biblioteca-publica-municipal-vallecas-puente-vallecas-.json"},"170":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"171":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/167128-biblioteca-publica-municipal-francisco-ayala-vicalvaro-.json"},"172":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1748-biblioteca-publica-municipal-gerardo-diego-villa-vallecas-.json"},"173":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1752-biblioteca-publica-municipal-miguel-delibes-moratalaz-.json"},"174":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1753-biblioteca-publica-municipal-portazgo-puente-vallecas-.json"},"175":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/11572165-biblioteca-publica-municipal-san-fermin-usera-.json"},"176":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1761-biblioteca-publica-municipal-vallecas-puente-vallecas-.json"},"177":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"178":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"179":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/167128-biblioteca-publica-municipal-francisco-ayala-vicalvaro-.json"},"180":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1762-biblioteca-publica-municipal-david-gistau-salamanca-.json"},"181":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1746-biblioteca-publica-municipal-san-blas-san-blas-canillejas-.json"},"182":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/186714-biblioteca-publica-municipal-pablo-neruda-ciudad-lineal-.json"},"183":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1755-biblioteca-publica-municipal-ana-maria-matute-carabanchel-.json"},"184":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1746-biblioteca-publica-municipal-san-blas-san-blas-canillejas-.json"},"185":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"186":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"187":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1794-biblioteca-publica-municipal-ciudad-lineal-ciudad-lineal-.json"},"188":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1760-biblioteca-publica-municipal-francisco-ibanez-chamartin-.json"},"189":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"190":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/167128-biblioteca-publica-municipal-francisco-ayala-vicalvaro-.json"},"191":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1747-biblioteca-publica-municipal-vicalvaro.json"},"192":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/51849-biblioteca-publica-municipal-elipa-ciudad-lineal-.json"},"193":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"194":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"195":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/11572165-biblioteca-publica-municipal-san-fermin-usera-.json"},"196":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"197":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"198":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"199":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/79941-biblioteca-publica-municipal-gloria-fuertes-barajas-.json"},"200":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/79941-biblioteca-publica-municipal-gloria-fuertes-barajas-.json"},"201":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1760-biblioteca-publica-municipal-francisco-ibanez-chamartin-.json"},"202":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1756-biblioteca-publica-municipal-chata-carabanchel-.json"},"203":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"204":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/186714-biblioteca-publica-municipal-pablo-neruda-ciudad-lineal-.json"},"205":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"206":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"207":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1760-biblioteca-publica-municipal-francisco-ibanez-chamartin-.json"},"208":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1759-biblioteca-publica-municipal-maria-zambrano-tetuan-.json"},"209":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"210":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1760-biblioteca-publica-municipal-francisco-ibanez-chamartin-.json"},"211":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1752-biblioteca-publica-municipal-miguel-delibes-moratalaz-.json"},"212":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/167128-biblioteca-publica-municipal-francisco-ayala-vicalvaro-.json"},"213":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"214":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/79941-biblioteca-publica-municipal-gloria-fuertes-barajas-.json"},"215":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"216":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/186714-biblioteca-publica-municipal-pablo-neruda-ciudad-lineal-.json"},"217":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1794-biblioteca-publica-municipal-ciudad-lineal-ciudad-lineal-.json"},"218":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/185595-biblioteca-publica-municipal-manuel-vazquez-montalban-tetuan-.json"},"219":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5768564-biblioteca-publica-municipal-angel-gonzalez-latina-.json"},"220":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"221":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1882-biblioteca-publica-municipal-benito-perez-galdos-centro-.json"},"222":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1746-biblioteca-publica-municipal-san-blas-san-blas-canillejas-.json"},"223":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"224":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1759-biblioteca-publica-municipal-maria-zambrano-tetuan-.json"},"225":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"226":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/185595-biblioteca-publica-municipal-manuel-vazquez-montalban-tetuan-.json"},"227":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5768564-biblioteca-publica-municipal-angel-gonzalez-latina-.json"},"228":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1757-biblioteca-publica-municipal-aluche-latina-.json"},"229":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1755-biblioteca-publica-municipal-ana-maria-matute-carabanchel-.json"},"230":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"231":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1755-biblioteca-publica-municipal-ana-maria-matute-carabanchel-.json"},"232":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"233":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1756-biblioteca-publica-municipal-chata-carabanchel-.json"},"234":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1755-biblioteca-publica-municipal-ana-maria-matute-carabanchel-.json"},"235":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1752-biblioteca-publica-municipal-miguel-delibes-moratalaz-.json"},"236":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1760-biblioteca-publica-municipal-francisco-ibanez-chamartin-.json"},"237":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"238":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"239":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1753-biblioteca-publica-municipal-portazgo-puente-vallecas-.json"},"240":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5768564-biblioteca-publica-municipal-angel-gonzalez-latina-.json"},"241":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/7697128-biblioteca-publica-municipal-mario-vargas-llosa-centro-.json"},"242":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"243":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1748-biblioteca-publica-municipal-gerardo-diego-villa-vallecas-.json"},"244":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"245":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1882-biblioteca-publica-municipal-benito-perez-galdos-centro-.json"},"246":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"247":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/5975465-biblioteca-publica-municipal-ivan-vargas-centro-.json"},"248":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/10395362-biblioteca-publica-municipal-maria-lejarraga-hortaleza-.json"},"249":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1761-biblioteca-publica-municipal-vallecas-puente-vallecas-.json"},"250":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/1790-biblioteca-publica-municipal-jose-saramago-fuencarral-pardo-.json"},"251":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/6893633-biblioteca-publica-municipal-eugenio-trias-casa-fieras-retiro-retiro-.json"},"252":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/186714-biblioteca-publica-municipal-pablo-neruda-ciudad-lineal-.json"},"253":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/catalogo\/tipo\/entidadesyorganismos\/115056-biblioteca-publica-municipal-jose-hierro-san-blas-canillejas-.json"}},"address":{"0":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"1":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal\/Barrio\/PuebloNuevo","locality":"MADRID","postal-code":"28037","street-address":"CALLE HERMANOS GARCIA NOBLEJAS 14"}},"2":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal\/Barrio\/PuebloNuevo","locality":"MADRID","postal-code":"28017","street-address":"CALLE ASCAO 4"}},"3":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/BellasVistas","locality":"MADRID","postal-code":"28039","street-address":"CALLE FRANCOS RODRIGUEZ 67"}},"4":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Rosas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE MARIA SEVILLA DIAGO 15"}},"5":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro\/Barrio\/CascoHistoricoVicalvaro","locality":"MADRID","postal-code":"28032","street-address":"CALLE VILLARDONDIEGO 36"}},"6":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"7":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/VillaDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/VillaDeVallecas\/Barrio\/CascoHistoricoVallecas","locality":"MADRID","postal-code":"28031","street-address":"CALLE MONTE AYA 12"}},"8":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Universidad","locality":"MADRID","postal-code":"28015","street-address":"CALLE CONDE DUQUE 9"}},"9":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"10":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28024","street-address":"CALLE GRANJA DE TORREHERMOSA 1"}},"11":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28047","street-address":"CALLE CAMARENA 10"}},"12":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"13":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28024","street-address":"CALLE GRANJA DE TORREHERMOSA 1"}},"14":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"15":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Universidad","locality":"MADRID","postal-code":"28015","street-address":"CALLE CONDE DUQUE 9"}},"16":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"17":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Rosas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE MARIA SEVILLA DIAGO 15"}},"18":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin\/Barrio\/Castilla","locality":"MADRID","postal-code":"28036","street-address":"CALLE MANUEL FERRERO 1"}},"19":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Rosas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE MARIA SEVILLA DIAGO 15"}},"20":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"21":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"22":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza\/Barrio\/Valdefuentes","locality":"MADRID","postal-code":"28050","street-address":"CALLE PRINCESA DE EBOLI 29"}},"23":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza\/Barrio\/Valdefuentes","locality":"MADRID","postal-code":"28050","street-address":"CALLE PRINCESA DE EBOLI 29"}},"24":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza\/Barrio\/Valdefuentes","locality":"MADRID","postal-code":"28050","street-address":"CALLE PRINCESA DE EBOLI 29"}},"25":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza\/Barrio\/Valdefuentes","locality":"MADRID","postal-code":"28050","street-address":"CALLE PRINCESA DE EBOLI 29"}},"26":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"27":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"28":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"29":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"30":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"31":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"32":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"33":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro\/Barrio\/Valdebernardo","locality":"MADRID","postal-code":"28032","street-address":"BULEVAR INDALECIO PRIETO 21"}},"34":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro\/Barrio\/Valdebernardo","locality":"MADRID","postal-code":"28032","street-address":"BULEVAR INDALECIO PRIETO 21"}},"35":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"36":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/SanFermin","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"AVENIDA SAN FERMIN 10"}},"37":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas\/Barrio\/SanDiego","locality":"MADRID","postal-code":"28053","street-address":"CALLE PUERTO DEL MONASTERIO 1"}},"38":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/BellasVistas","locality":"MADRID","postal-code":"28039","street-address":"CALLE FRANCOS RODRIGUEZ 67"}},"39":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/Almenara","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"PLAZA DONOSO 5"}},"40":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/Orcasur","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"PLAZA PUEBLO 2"}},"41":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin\/Barrio\/CiudadJardin","locality":"MADRID","postal-code":"28002","street-address":"CALLE MANTUANO 51"}},"42":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"43":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"44":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Rosas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE MARIA SEVILLA DIAGO 15"}},"45":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28047","street-address":"CALLE CAMARENA 10"}},"46":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"47":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/VillaDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/VillaDeVallecas\/Barrio\/CascoHistoricoVallecas","locality":"MADRID","postal-code":"28031","street-address":"CALLE MONTE AYA 12"}},"48":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"49":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Rosas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE MARIA SEVILLA DIAGO 15"}},"50":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Salamanca"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Salamanca\/Barrio\/Guindalera","locality":"MADRID","postal-code":"28028","street-address":"AVENIDA TOREROS 5"}},"51":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza\/Barrio\/Valdefuentes","locality":"MADRID","postal-code":"28050","street-address":"CALLE PRINCESA DE EBOLI 29"}},"52":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/SanFermin","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"AVENIDA SAN FERMIN 10"}},"53":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Universidad","locality":"MADRID","postal-code":"28015","street-address":"CALLE CONDE DUQUE 9"}},"54":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal\/Barrio\/PuebloNuevo","locality":"MADRID","postal-code":"28017","street-address":"CALLE ASCAO 4"}},"55":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"56":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"57":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"58":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28024","street-address":"CALLE GRANJA DE TORREHERMOSA 1"}},"59":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Universidad","locality":"MADRID","postal-code":"28015","street-address":"CALLE CONDE DUQUE 9"}},"60":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"61":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"62":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"63":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/Almenara","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"PLAZA DONOSO 5"}},"64":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"65":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/BellasVistas","locality":"MADRID","postal-code":"28039","street-address":"CALLE FRANCOS RODRIGUEZ 67"}},"66":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas\/Barrio\/Entrevias","locality":"MADRID","postal-code":"28053","street-address":"AVENIDA GLORIETAS 19"}},"67":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28047","street-address":"CALLE CAMARENA 10"}},"68":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"69":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"70":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Arcos","locality":"MADRID","postal-code":"28037","street-address":"CALLE SAN ROMAN DEL VALLE 8"}},"71":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin\/Barrio\/CiudadJardin","locality":"MADRID","postal-code":"28002","street-address":"CALLE MANTUANO 51"}},"72":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Universidad","locality":"MADRID","postal-code":"28015","street-address":"CALLE CONDE DUQUE 9"}},"73":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel\/Barrio\/VistaAlegre","locality":"MADRID","postal-code":"28025","street-address":"CALLE GENERAL RICARDOS 252"}},"74":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Rosas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE MARIA SEVILLA DIAGO 15"}},"75":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Rosas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE MARIA SEVILLA DIAGO 15"}},"76":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"77":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"78":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28024","street-address":"CALLE GRANJA DE TORREHERMOSA 1"}},"79":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"80":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro\/Barrio\/Valdebernardo","locality":"MADRID","postal-code":"28032","street-address":"BULEVAR INDALECIO PRIETO 21"}},"81":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"82":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"83":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Rosas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE MARIA SEVILLA DIAGO 15"}},"84":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro\/Barrio\/Valdebernardo","locality":"MADRID","postal-code":"28032","street-address":"BULEVAR INDALECIO PRIETO 21"}},"85":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/Orcasur","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"PLAZA PUEBLO 2"}},"86":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"87":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/BellasVistas","locality":"MADRID","postal-code":"28039","street-address":"CALLE FRANCOS RODRIGUEZ 67"}},"88":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"89":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"90":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Arganzuela"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Arganzuela\/Barrio\/Acacias","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE ARGANDA 12"}},"91":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"92":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Universidad","locality":"MADRID","postal-code":"28015","street-address":"CALLE CONDE DUQUE 9"}},"93":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"94":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"95":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"96":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Salamanca"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Salamanca\/Barrio\/Guindalera","locality":"MADRID","postal-code":"28028","street-address":"AVENIDA TOREROS 5"}},"97":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"98":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel\/Barrio\/VistaAlegre","locality":"MADRID","postal-code":"28025","street-address":"CALLE GENERAL RICARDOS 252"}},"99":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28024","street-address":"CALLE GRANJA DE TORREHERMOSA 1"}},"100":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28024","street-address":"CALLE GRANJA DE TORREHERMOSA 1"}},"101":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Universidad","locality":"MADRID","postal-code":"28015","street-address":"CALLE CONDE DUQUE 11"}},"102":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"103":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"104":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"105":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Universidad","locality":"MADRID","postal-code":"28015","street-address":"CALLE CONDE DUQUE 9"}},"106":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/Orcasur","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"PLAZA PUEBLO 2"}},"107":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Universidad","locality":"MADRID","postal-code":"28015","street-address":"CALLE CONDE DUQUE 9"}},"108":null,"109":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"110":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Barajas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Barajas\/Barrio\/Corralejos","locality":"MADRID","postal-code":"28042","street-address":"AVENIDA LOGRO\u00d1O 179"}},"111":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/SanFermin","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"AVENIDA SAN FERMIN 10"}},"112":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/VillaDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/VillaDeVallecas\/Barrio\/CascoHistoricoVallecas","locality":"MADRID","postal-code":"28031","street-address":"CALLE MONTE AYA 12"}},"113":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"114":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"115":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"116":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/Almenara","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"PLAZA DONOSO 5"}},"117":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel\/Barrio\/VistaAlegre","locality":"MADRID","postal-code":"28025","street-address":"CALLE GENERAL RICARDOS 252"}},"118":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Arcos","locality":"MADRID","postal-code":"28037","street-address":"CALLE SAN ROMAN DEL VALLE 8"}},"119":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"120":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Arcos","locality":"MADRID","postal-code":"28037","street-address":"CALLE SAN ROMAN DEL VALLE 8"}},"121":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/SanFermin","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"AVENIDA SAN FERMIN 10"}},"122":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"123":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"124":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"125":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"126":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"127":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"128":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"129":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/Orcasur","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"PLAZA PUEBLO 2"}},"130":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza\/Barrio\/Valdefuentes","locality":"MADRID","postal-code":"28050","street-address":"CALLE PRINCESA DE EBOLI 29"}},"131":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Canillejas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE BOLTA\u00d1A 23"}},"132":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/SanFermin","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"AVENIDA SAN FERMIN 10"}},"133":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Canillejas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE BOLTA\u00d1A 23"}},"134":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal\/Barrio\/Ventas","locality":"MADRID","postal-code":"28017","street-address":"CALLE NUESTRA SE&amp;Ntilde;ORA DEL VILLAR 6"}},"135":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Rosas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE MARIA SEVILLA DIAGO 15"}},"136":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/Almenara","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"PLAZA DONOSO 5"}},"137":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Moratalaz"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Moratalaz\/Barrio\/MediaLegua","locality":"MADRID","postal-code":"28030","street-address":"CALLE ARROYO BELINCOSO 11"}},"138":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas\/Barrio\/Entrevias","locality":"MADRID","postal-code":"28053","street-address":"AVENIDA GLORIETAS 19"}},"139":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/VillaDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/VillaDeVallecas\/Barrio\/CascoHistoricoVallecas","locality":"MADRID","postal-code":"28031","street-address":"CALLE MONTE AYA 12"}},"140":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"141":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin\/Barrio\/CiudadJardin","locality":"MADRID","postal-code":"28002","street-address":"CALLE MANTUANO 51"}},"142":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza\/Barrio\/PinarRey","locality":"MADRID","postal-code":"28033","street-address":"CALLE MAR DE LAS ANTILLAS 10"}},"143":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/Orcasur","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"PLAZA PUEBLO 2"}},"144":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro\/Barrio\/Valdebernardo","locality":"MADRID","postal-code":"28032","street-address":"BULEVAR INDALECIO PRIETO 21"}},"145":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/Orcasur","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"PLAZA PUEBLO 2"}},"146":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel\/Barrio\/VistaAlegre","locality":"MADRID","postal-code":"28025","street-address":"CALLE GENERAL RICARDOS 252"}},"147":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal\/Barrio\/PuebloNuevo","locality":"MADRID","postal-code":"28017","street-address":"CALLE ASCAO 4"}},"148":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/SanFermin","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"AVENIDA SAN FERMIN 10"}},"149":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas\/Barrio\/SanDiego","locality":"MADRID","postal-code":"28053","street-address":"CALLE PUERTO DEL MONASTERIO 1"}},"150":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas\/Barrio\/Entrevias","locality":"MADRID","postal-code":"28053","street-address":"AVENIDA GLORIETAS 19"}},"151":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas\/Barrio\/SanDiego","locality":"MADRID","postal-code":"28053","street-address":"CALLE PUERTO DEL MONASTERIO 1"}},"152":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Canillejas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE BOLTA\u00d1A 23"}},"153":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/BellasVistas","locality":"MADRID","postal-code":"28039","street-address":"CALLE FRANCOS RODRIGUEZ 67"}},"154":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Rosas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE MARIA SEVILLA DIAGO 15"}},"155":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"156":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"157":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin\/Barrio\/CiudadJardin","locality":"MADRID","postal-code":"28002","street-address":"CALLE MANTUANO 51"}},"158":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"159":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Universidad","locality":"MADRID","postal-code":"28015","street-address":"CALLE CONDE DUQUE 9"}},"160":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin\/Barrio\/CiudadJardin","locality":"MADRID","postal-code":"28016","street-address":"AVENIDA RAMON Y CAJAL 2"}},"161":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/SanFermin","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"AVENIDA SAN FERMIN 10"}},"162":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/SanFermin","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"AVENIDA SAN FERMIN 10"}},"163":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel\/Barrio\/VistaAlegre","locality":"MADRID","postal-code":"28025","street-address":"CALLE GENERAL RICARDOS 252"}},"164":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/Orcasur","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"PLAZA PUEBLO 2"}},"165":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"166":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"167":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"168":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"169":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas\/Barrio\/SanDiego","locality":"MADRID","postal-code":"28053","street-address":"CALLE PUERTO DEL MONASTERIO 1"}},"170":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"171":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro\/Barrio\/Valdebernardo","locality":"MADRID","postal-code":"28032","street-address":"BULEVAR INDALECIO PRIETO 21"}},"172":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/VillaDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/VillaDeVallecas\/Barrio\/CascoHistoricoVallecas","locality":"MADRID","postal-code":"28031","street-address":"CALLE MONTE AYA 12"}},"173":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Moratalaz"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Moratalaz\/Barrio\/MediaLegua","locality":"MADRID","postal-code":"28030","street-address":"CALLE ARROYO BELINCOSO 11"}},"174":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas\/Barrio\/Numancia","locality":"MADRID","postal-code":"28038","street-address":"CALLE CANTALAPIEDRA 11"}},"175":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/SanFermin","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"AVENIDA SAN FERMIN 10"}},"176":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas\/Barrio\/SanDiego","locality":"MADRID","postal-code":"28053","street-address":"CALLE PUERTO DEL MONASTERIO 1"}},"177":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"178":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"179":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro\/Barrio\/Valdebernardo","locality":"MADRID","postal-code":"28032","street-address":"BULEVAR INDALECIO PRIETO 21"}},"180":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Salamanca"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Salamanca\/Barrio\/Guindalera","locality":"MADRID","postal-code":"28028","street-address":"AVENIDA TOREROS 5"}},"181":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Arcos","locality":"MADRID","postal-code":"28037","street-address":"CALLE SAN ROMAN DEL VALLE 8"}},"182":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal\/Barrio\/PuebloNuevo","locality":"MADRID","postal-code":"28017","street-address":"CALLE ASCAO 4"}},"183":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel\/Barrio\/SanIsidro","locality":"MADRID","postal-code":"28019","street-address":"CALLE ISAAC ALBENIZ 1"}},"184":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Arcos","locality":"MADRID","postal-code":"28037","street-address":"CALLE SAN ROMAN DEL VALLE 8"}},"185":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"186":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"187":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal\/Barrio\/PuebloNuevo","locality":"MADRID","postal-code":"28037","street-address":"CALLE HERMANOS GARCIA NOBLEJAS 14"}},"188":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin\/Barrio\/CiudadJardin","locality":"MADRID","postal-code":"28002","street-address":"CALLE MANTUANO 51"}},"189":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"190":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro\/Barrio\/Valdebernardo","locality":"MADRID","postal-code":"28032","street-address":"BULEVAR INDALECIO PRIETO 21"}},"191":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro\/Barrio\/CascoHistoricoVicalvaro","locality":"MADRID","postal-code":"28032","street-address":"CALLE VILLARDONDIEGO 36"}},"192":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal\/Barrio\/Ventas","locality":"MADRID","postal-code":"28017","street-address":"CALLE NUESTRA SE&amp;Ntilde;ORA DEL VILLAR 6"}},"193":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"194":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"195":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Usera\/Barrio\/SanFermin","locality":"MADRID","postal-code":"28041","street-address":"AVENIDA SAN FERMIN 10"}},"196":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"197":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"198":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"199":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Barajas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Barajas\/Barrio\/Corralejos","locality":"MADRID","postal-code":"28042","street-address":"AVENIDA LOGRO\u00d1O 179"}},"200":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Barajas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Barajas\/Barrio\/Corralejos","locality":"MADRID","postal-code":"28042","street-address":"AVENIDA LOGRO\u00d1O 179"}},"201":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin\/Barrio\/CiudadJardin","locality":"MADRID","postal-code":"28002","street-address":"CALLE MANTUANO 51"}},"202":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel\/Barrio\/VistaAlegre","locality":"MADRID","postal-code":"28025","street-address":"CALLE GENERAL RICARDOS 252"}},"203":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"204":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal\/Barrio\/PuebloNuevo","locality":"MADRID","postal-code":"28017","street-address":"CALLE ASCAO 4"}},"205":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"206":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"207":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin\/Barrio\/CiudadJardin","locality":"MADRID","postal-code":"28002","street-address":"CALLE MANTUANO 51"}},"208":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/Almenara","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"PLAZA DONOSO 5"}},"209":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"210":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin\/Barrio\/CiudadJardin","locality":"MADRID","postal-code":"28002","street-address":"CALLE MANTUANO 51"}},"211":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Moratalaz"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Moratalaz\/Barrio\/MediaLegua","locality":"MADRID","postal-code":"28030","street-address":"CALLE ARROYO BELINCOSO 11"}},"212":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Vicalvaro\/Barrio\/Valdebernardo","locality":"MADRID","postal-code":"28032","street-address":"BULEVAR INDALECIO PRIETO 21"}},"213":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"214":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Barajas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Barajas\/Barrio\/Corralejos","locality":"MADRID","postal-code":"28042","street-address":"AVENIDA LOGRO\u00d1O 179"}},"215":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"216":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal\/Barrio\/PuebloNuevo","locality":"MADRID","postal-code":"28017","street-address":"CALLE ASCAO 4"}},"217":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal\/Barrio\/PuebloNuevo","locality":"MADRID","postal-code":"28037","street-address":"CALLE HERMANOS GARCIA NOBLEJAS 14"}},"218":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/BellasVistas","locality":"MADRID","postal-code":"28039","street-address":"CALLE FRANCOS RODRIGUEZ 67"}},"219":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28024","street-address":"CALLE GRANJA DE TORREHERMOSA 1"}},"220":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"221":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Universidad","locality":"MADRID","postal-code":"28015","street-address":"CALLE CONDE DUQUE 9"}},"222":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Arcos","locality":"MADRID","postal-code":"28037","street-address":"CALLE SAN ROMAN DEL VALLE 8"}},"223":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"224":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/Almenara","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"PLAZA DONOSO 5"}},"225":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"226":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Tetuan\/Barrio\/BellasVistas","locality":"MADRID","postal-code":"28039","street-address":"CALLE FRANCOS RODRIGUEZ 67"}},"227":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28024","street-address":"CALLE GRANJA DE TORREHERMOSA 1"}},"228":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28047","street-address":"CALLE CAMARENA 10"}},"229":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel\/Barrio\/SanIsidro","locality":"MADRID","postal-code":"28019","street-address":"CALLE ISAAC ALBENIZ 1"}},"230":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"231":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel\/Barrio\/SanIsidro","locality":"MADRID","postal-code":"28019","street-address":"CALLE ISAAC ALBENIZ 1"}},"232":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"233":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel\/Barrio\/VistaAlegre","locality":"MADRID","postal-code":"28025","street-address":"CALLE GENERAL RICARDOS 252"}},"234":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Carabanchel\/Barrio\/SanIsidro","locality":"MADRID","postal-code":"28019","street-address":"CALLE ISAAC ALBENIZ 1"}},"235":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Moratalaz"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Moratalaz\/Barrio\/MediaLegua","locality":"MADRID","postal-code":"28030","street-address":"CALLE ARROYO BELINCOSO 11"}},"236":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Chamartin\/Barrio\/CiudadJardin","locality":"MADRID","postal-code":"28002","street-address":"CALLE MANTUANO 51"}},"237":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"238":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"239":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas\/Barrio\/Numancia","locality":"MADRID","postal-code":"28038","street-address":"CALLE CANTALAPIEDRA 11"}},"240":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Latina\/Barrio\/Aluche","locality":"MADRID","postal-code":"28024","street-address":"CALLE GRANJA DE TORREHERMOSA 1"}},"241":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Justicia","locality":"MADRID","postal-code":"28004","street-address":"CALLE BARCELO 4"}},"242":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"243":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/VillaDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/VillaDeVallecas\/Barrio\/CascoHistoricoVallecas","locality":"MADRID","postal-code":"28031","street-address":"CALLE MONTE AYA 12"}},"244":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"245":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Universidad","locality":"MADRID","postal-code":"28015","street-address":"CALLE CONDE DUQUE 9"}},"246":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"247":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Centro\/Barrio\/Palacio","locality":"MADRID","postal-code":"28005","street-address":"CALLE SAN JUSTO 5"}},"248":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Hortaleza\/Barrio\/Valdefuentes","locality":"MADRID","postal-code":"28050","street-address":"CALLE PRINCESA DE EBOLI 29"}},"249":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/PuenteDeVallecas\/Barrio\/SanDiego","locality":"MADRID","postal-code":"28053","street-address":"CALLE PUERTO DEL MONASTERIO 1"}},"250":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Fuencarral-ElPardo\/Barrio\/ElPilar","locality":"MADRID","postal-code":"28029","street-address":"AVENIDA MONFORTE DE LEMOS 38"}},"251":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/Retiro\/Barrio\/LosJeronimos","locality":"MADRID","postal-code":"28009","street-address":"PASEO FERN\u00c1N N\u00da\u00d1EZ 24"}},"252":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/CiudadLineal\/Barrio\/PuebloNuevo","locality":"MADRID","postal-code":"28017","street-address":"CALLE ASCAO 4"}},"253":{"district":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas"},"area":{"@id":"https:\/\/datos.madrid.es\/egob\/kos\/Provincia\/Madrid\/Municipio\/Madrid\/Distrito\/SanBlas-Canillejas\/Barrio\/Rosas","locality":"MADRID","postal-code":"28022","street-address":"CALLE MARIA SEVILLA DIAGO 15"}}},"location":{"0":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"1":{"latitude":40.4364465106,"longitude":-3.6372924261},"2":{"latitude":40.4294113344,"longitude":-3.641689984},"3":{"latitude":40.4574951349,"longitude":-3.7105397125},"4":{"latitude":40.433291626,"longitude":-3.6105662312},"5":{"latitude":40.4052836507,"longitude":-3.6086278233},"6":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"7":{"latitude":40.3779019624,"longitude":-3.6227296605},"8":{"latitude":40.427386683,"longitude":-3.7105999955},"9":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"10":{"latitude":40.3970746251,"longitude":-3.7664885475},"11":{"latitude":40.3959707237,"longitude":-3.7562716853},"12":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"13":{"latitude":40.3970746251,"longitude":-3.7664885475},"14":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"15":{"latitude":40.4273776021,"longitude":-3.7106116888},"16":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"17":{"latitude":40.433291626,"longitude":-3.6105662312},"18":{"latitude":40.4674533792,"longitude":-3.6846112774},"19":{"latitude":40.433291626,"longitude":-3.6105662312},"20":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"21":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"22":{"latitude":40.4904156255,"longitude":-3.6553567517},"23":{"latitude":40.4904156255,"longitude":-3.6553567517},"24":{"latitude":40.4904156255,"longitude":-3.6553567517},"25":{"latitude":40.4904156255,"longitude":-3.6553567517},"26":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"27":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"28":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"29":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"30":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"31":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"32":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"33":{"latitude":40.3998289141,"longitude":-3.6212818906},"34":{"latitude":40.3998289141,"longitude":-3.6212818906},"35":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"36":{"latitude":40.3711623445,"longitude":-3.692742822},"37":{"latitude":40.3950239598,"longitude":-3.6655543021},"38":{"latitude":40.4574951349,"longitude":-3.7105397125},"39":{"latitude":40.4690329914,"longitude":-3.6976620068},"40":{"latitude":40.3667683248,"longitude":-3.7011410631},"41":{"latitude":40.448106362,"longitude":-3.676230962},"42":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"43":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"44":{"latitude":40.433291626,"longitude":-3.6105662312},"45":{"latitude":40.3959707237,"longitude":-3.7562716853},"46":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"47":{"latitude":40.3779019624,"longitude":-3.6227296605},"48":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"49":{"latitude":40.433291626,"longitude":-3.6105662312},"50":{"latitude":40.4319930972,"longitude":-3.6709292435},"51":{"latitude":40.4904156255,"longitude":-3.6553567517},"52":{"latitude":40.3711623445,"longitude":-3.692742822},"53":{"latitude":40.4273776021,"longitude":-3.7106116888},"54":{"latitude":40.4294113344,"longitude":-3.641689984},"55":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"56":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"57":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"58":{"latitude":40.3970746251,"longitude":-3.7664885475},"59":{"latitude":40.427386683,"longitude":-3.7105999955},"60":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"61":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"62":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"63":{"latitude":40.4690329914,"longitude":-3.6976620068},"64":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"65":{"latitude":40.4574951349,"longitude":-3.7105397125},"66":{"latitude":40.3735856436,"longitude":-3.6602546065},"67":{"latitude":40.3959707237,"longitude":-3.7562716853},"68":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"69":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"70":{"latitude":40.4202316275,"longitude":-3.6218113861},"71":{"latitude":40.448106362,"longitude":-3.676230962},"72":{"latitude":40.427386683,"longitude":-3.7105999955},"73":{"latitude":40.383305935,"longitude":-3.7420633861},"74":{"latitude":40.433291626,"longitude":-3.6105662312},"75":{"latitude":40.433291626,"longitude":-3.6105662312},"76":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"77":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"78":{"latitude":40.3970746251,"longitude":-3.7664885475},"79":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"80":{"latitude":40.3998289141,"longitude":-3.6212818906},"81":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"82":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"83":{"latitude":40.433291626,"longitude":-3.6105662312},"84":{"latitude":40.3998289141,"longitude":-3.6212818906},"85":{"latitude":40.3667683248,"longitude":-3.7011410631},"86":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"87":{"latitude":40.4574951349,"longitude":-3.7105397125},"88":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"89":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"90":{"latitude":40.4000365268,"longitude":-3.7074488155},"91":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"92":{"latitude":40.4273776021,"longitude":-3.7106116888},"93":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"94":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"95":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"96":{"latitude":40.4319930972,"longitude":-3.6709292435},"97":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"98":{"latitude":40.383305935,"longitude":-3.7420633861},"99":{"latitude":40.3970746251,"longitude":-3.7664885475},"100":{"latitude":40.3970746251,"longitude":-3.7664885475},"101":{"latitude":40.42802889,"longitude":-3.7101823536},"102":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"103":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"104":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"105":{"latitude":40.4273776021,"longitude":-3.7106116888},"106":{"latitude":40.3667683248,"longitude":-3.7011410631},"107":{"latitude":40.4273776021,"longitude":-3.7106116888},"108":null,"109":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"110":{"latitude":40.4605594723,"longitude":-3.5937461812},"111":{"latitude":40.3711623445,"longitude":-3.692742822},"112":{"latitude":40.3779019624,"longitude":-3.6227296605},"113":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"114":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"115":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"116":{"latitude":40.4690329914,"longitude":-3.6976620068},"117":{"latitude":40.383305935,"longitude":-3.7420633861},"118":{"latitude":40.4202316275,"longitude":-3.6218113861},"119":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"120":{"latitude":40.4202316275,"longitude":-3.6218113861},"121":{"latitude":40.3711623445,"longitude":-3.692742822},"122":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"123":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"124":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"125":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"126":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"127":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"128":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"129":{"latitude":40.3667683248,"longitude":-3.7011410631},"130":{"latitude":40.4904156255,"longitude":-3.6553567517},"131":{"latitude":40.4464022919,"longitude":-3.6117933204},"132":{"latitude":40.3711623445,"longitude":-3.692742822},"133":{"latitude":40.4464022919,"longitude":-3.6117933204},"134":{"latitude":40.4234335286,"longitude":-3.6518288644},"135":{"latitude":40.433291626,"longitude":-3.6105662312},"136":{"latitude":40.4690329914,"longitude":-3.6976620068},"137":{"latitude":40.4097173769,"longitude":-3.6529822109},"138":{"latitude":40.3735856436,"longitude":-3.6602546065},"139":{"latitude":40.3779019624,"longitude":-3.6227296605},"140":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"141":{"latitude":40.448106362,"longitude":-3.676230962},"142":{"latitude":40.475716881,"longitude":-3.6466725775},"143":{"latitude":40.3667683248,"longitude":-3.7011410631},"144":{"latitude":40.3998289141,"longitude":-3.6212818906},"145":{"latitude":40.3667683248,"longitude":-3.7011410631},"146":{"latitude":40.383305935,"longitude":-3.7420633861},"147":{"latitude":40.4294113344,"longitude":-3.641689984},"148":{"latitude":40.3711623445,"longitude":-3.692742822},"149":{"latitude":40.3950239598,"longitude":-3.6655543021},"150":{"latitude":40.3735856436,"longitude":-3.6602546065},"151":{"latitude":40.3950239598,"longitude":-3.6655543021},"152":{"latitude":40.4464022919,"longitude":-3.6117933204},"153":{"latitude":40.4574951349,"longitude":-3.7105397125},"154":{"latitude":40.433291626,"longitude":-3.6105662312},"155":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"156":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"157":{"latitude":40.448106362,"longitude":-3.676230962},"158":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"159":{"latitude":40.427386683,"longitude":-3.7105999955},"160":{"latitude":40.4515037285,"longitude":-3.6760645355},"161":{"latitude":40.3711623445,"longitude":-3.692742822},"162":{"latitude":40.3711623445,"longitude":-3.692742822},"163":{"latitude":40.383305935,"longitude":-3.7420633861},"164":{"latitude":40.3667683248,"longitude":-3.7011410631},"165":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"166":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"167":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"168":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"169":{"latitude":40.3950239598,"longitude":-3.6655543021},"170":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"171":{"latitude":40.3998289141,"longitude":-3.6212818906},"172":{"latitude":40.3779019624,"longitude":-3.6227296605},"173":{"latitude":40.4097173769,"longitude":-3.6529822109},"174":{"latitude":40.393189968,"longitude":-3.6554147649},"175":{"latitude":40.3711623445,"longitude":-3.692742822},"176":{"latitude":40.3950239598,"longitude":-3.6655543021},"177":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"178":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"179":{"latitude":40.3998289141,"longitude":-3.6212818906},"180":{"latitude":40.4319930972,"longitude":-3.6709292435},"181":{"latitude":40.4202316275,"longitude":-3.6218113861},"182":{"latitude":40.4294113344,"longitude":-3.641689984},"183":{"latitude":40.3978673409,"longitude":-3.720088245},"184":{"latitude":40.4202316275,"longitude":-3.6218113861},"185":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"186":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"187":{"latitude":40.4364465106,"longitude":-3.6372924261},"188":{"latitude":40.448106362,"longitude":-3.676230962},"189":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"190":{"latitude":40.3998289141,"longitude":-3.6212818906},"191":{"latitude":40.4052836507,"longitude":-3.6086278233},"192":{"latitude":40.4234335286,"longitude":-3.6518288644},"193":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"194":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"195":{"latitude":40.3711623445,"longitude":-3.692742822},"196":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"197":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"198":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"199":{"latitude":40.4605594723,"longitude":-3.5937461812},"200":{"latitude":40.4605594723,"longitude":-3.5937461812},"201":{"latitude":40.448106362,"longitude":-3.676230962},"202":{"latitude":40.383305935,"longitude":-3.7420633861},"203":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"204":{"latitude":40.4294113344,"longitude":-3.641689984},"205":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"206":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"207":{"latitude":40.448106362,"longitude":-3.676230962},"208":{"latitude":40.4690329914,"longitude":-3.6976620068},"209":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"210":{"latitude":40.448106362,"longitude":-3.676230962},"211":{"latitude":40.4097173769,"longitude":-3.6529822109},"212":{"latitude":40.3998289141,"longitude":-3.6212818906},"213":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"214":{"latitude":40.4605594723,"longitude":-3.5937461812},"215":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"216":{"latitude":40.4294113344,"longitude":-3.641689984},"217":{"latitude":40.4364465106,"longitude":-3.6372924261},"218":{"latitude":40.4574951349,"longitude":-3.7105397125},"219":{"latitude":40.3970746251,"longitude":-3.7664885475},"220":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"221":{"latitude":40.427386683,"longitude":-3.7105999955},"222":{"latitude":40.4202316275,"longitude":-3.6218113861},"223":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"224":{"latitude":40.4690329914,"longitude":-3.6976620068},"225":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"226":{"latitude":40.4574951349,"longitude":-3.7105397125},"227":{"latitude":40.3970746251,"longitude":-3.7664885475},"228":{"latitude":40.3959707237,"longitude":-3.7562716853},"229":{"latitude":40.3978673409,"longitude":-3.720088245},"230":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"231":{"latitude":40.3978673409,"longitude":-3.720088245},"232":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"233":{"latitude":40.383305935,"longitude":-3.7420633861},"234":{"latitude":40.3978673409,"longitude":-3.720088245},"235":{"latitude":40.4097173769,"longitude":-3.6529822109},"236":{"latitude":40.448106362,"longitude":-3.676230962},"237":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"238":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"239":{"latitude":40.393189968,"longitude":-3.6554147649},"240":{"latitude":40.3970746251,"longitude":-3.7664885475},"241":{"latitude":40.4266422154,"longitude":-3.6997229949},"242":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"243":{"latitude":40.3779019624,"longitude":-3.6227296605},"244":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"245":{"latitude":40.427386683,"longitude":-3.7105999955},"246":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"247":{"latitude":40.4141029084,"longitude":-3.7098591213},"248":{"latitude":40.4904156255,"longitude":-3.6553567517},"249":{"latitude":40.3950239598,"longitude":-3.6655543021},"250":{"latitude":40.4786008733,"longitude":-3.7094408343},"251":{"latitude":40.4166091081,"longitude":-3.6795930368},"252":{"latitude":40.4294113344,"longitude":-3.641689984},"253":{"latitude":40.433291626,"longitude":-3.6105662312}},"organization":{"0":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"1":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ciudad Lineal (Ciudad Lineal)","accesibility":"1,6"},"2":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","accesibility":"1,6"},"3":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1,6"},"4":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"5":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vic\u00e1lvaro","accesibility":"1,6"},"6":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"7":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gerardo Diego (Villa de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"8":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Centro)","accesibility":"1,6"},"9":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"10":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","accesibility":"1,6"},"11":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Aluche (Latina)","accesibility":"1,5,6"},"12":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"13":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","accesibility":"1,6"},"14":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"15":{"organization-name":"Biblioteca Musical V\u00edctor Espin\u00f3s","accesibility":"1,6"},"16":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"17":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"18":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal D\u00e1maso Alonso (Chamart\u00edn)","accesibility":"1,6"},"19":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"20":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"21":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"22":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","accesibility":"1,6"},"23":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","accesibility":"1,6"},"24":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","accesibility":"1,6"},"25":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","accesibility":"1,6"},"26":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"27":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"28":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"29":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"30":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"31":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"32":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"33":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","accesibility":"1,6"},"34":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","accesibility":"1,6"},"35":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"36":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","accesibility":"1,5,6"},"37":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vallecas (Puente de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"38":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1"},"39":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Zambrano (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1,6"},"40":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","accesibility":"1,6"},"41":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","accesibility":"1,6"},"42":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"43":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"44":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"45":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Aluche (Latina)","accesibility":"1,5,6"},"46":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"47":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gerardo Diego (Villa de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"48":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"49":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"50":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal David Gistau (Salamanca)","accesibility":"1,6"},"51":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","accesibility":"1,6"},"52":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","accesibility":"1,5,6"},"53":{"organization-name":"Biblioteca Musical V\u00edctor Espin\u00f3s","accesibility":"1,6"},"54":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","accesibility":"1,6"},"55":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"56":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"57":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"58":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","accesibility":"1,6"},"59":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Centro)","accesibility":"1,6"},"60":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"61":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"62":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"63":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Zambrano (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1,6"},"64":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,5,6"},"65":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1,6"},"66":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pozo del T\u00edo Raimundo (Puente de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"67":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Aluche (Latina)","accesibility":"1,5,6"},"68":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"69":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"70":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"71":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","accesibility":"1,6"},"72":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Centro)","accesibility":"1,6"},"73":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","accesibility":"1,6"},"74":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"75":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"76":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"77":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"78":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","accesibility":"1,6"},"79":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"80":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","accesibility":"1,6"},"81":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"82":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"83":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"84":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","accesibility":"1,6"},"85":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","accesibility":"1,6"},"86":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"87":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1,6"},"88":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"89":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"90":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal P\u00edo Baroja (Arganzuela)","accesibility":"1,6"},"91":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"92":{"organization-name":"Biblioteca Musical V\u00edctor Espin\u00f3s","accesibility":"1,6"},"93":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"94":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"95":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"96":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal David Gistau (Salamanca)","accesibility":"1,6"},"97":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"98":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","accesibility":"1,6"},"99":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","accesibility":"1,6"},"100":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","accesibility":"1,6"},"101":{"organization-name":"Hemeroteca Municipal","accesibility":"1,6"},"102":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"103":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"104":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"105":{"organization-name":"Biblioteca Hist\u00f3rica Municipal","accesibility":"1,6"},"106":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","accesibility":"1,6"},"107":{"organization-name":"Biblioteca Musical V\u00edctor Espin\u00f3s","accesibility":"1,6"},"108":null,"109":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"110":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gloria Fuertes (Barajas)","accesibility":"1,6"},"111":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","accesibility":"1,5,6"},"112":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gerardo Diego (Villa de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"113":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"114":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"115":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"116":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Zambrano (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1,6"},"117":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","accesibility":"1,6"},"118":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"119":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"120":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"121":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","accesibility":"1,5,6"},"122":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"123":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"124":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"125":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"126":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"127":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,5,6"},"128":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"129":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","accesibility":"1,6"},"130":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","accesibility":"1,6"},"131":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Canillejas (San Blas-Canillejas)","accesibility":"0,6"},"132":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","accesibility":"1,5,6"},"133":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Canillejas (San Blas-Canillejas)","accesibility":"0,6"},"134":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Elipa (Ciudad Lineal)","accesibility":"1,6"},"135":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"136":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Zambrano (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1,6"},"137":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Miguel Delibes (Moratalaz)","accesibility":"1,6"},"138":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pozo del T\u00edo Raimundo (Puente de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"139":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gerardo Diego (Villa de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"140":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"141":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","accesibility":"1,6"},"142":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Huerta de la Salud (Hortaleza)","accesibility":"1,6"},"143":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","accesibility":"1,6"},"144":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","accesibility":"1,6"},"145":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","accesibility":"1,6"},"146":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","accesibility":"1,6"},"147":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","accesibility":"1,6"},"148":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","accesibility":"1,5,6"},"149":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vallecas (Puente de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"150":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pozo del T\u00edo Raimundo (Puente de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"151":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vallecas (Puente de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"152":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Canillejas (San Blas-Canillejas)","accesibility":"0,6"},"153":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1,6"},"154":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"155":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"156":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"157":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","accesibility":"1,6"},"158":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"159":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Centro)","accesibility":"1,6"},"160":{"organization-name":"Parque de Berl\u00edn","accesibility":"1"},"161":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","accesibility":"1,5,6"},"162":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","accesibility":"1,5,6"},"163":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","accesibility":"1,6"},"164":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez (Usera)","accesibility":"1,6"},"165":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"166":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"167":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"168":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"169":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vallecas (Puente de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"170":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"171":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","accesibility":"1,6"},"172":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gerardo Diego (Villa de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"173":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Miguel Delibes (Moratalaz)","accesibility":"1,6"},"174":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Portazgo (Puente de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"175":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","accesibility":"1,5,6"},"176":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vallecas (Puente de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"177":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"178":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"179":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","accesibility":"1,6"},"180":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal David Gistau (Salamanca)","accesibility":"1,6"},"181":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"182":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","accesibility":"1,6"},"183":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ana Mar\u00eda Matute (Carabanchel)","accesibility":"1,6"},"184":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"185":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"186":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"187":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ciudad Lineal (Ciudad Lineal)","accesibility":"1,6"},"188":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","accesibility":"1,6"},"189":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"190":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","accesibility":"1,6"},"191":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vic\u00e1lvaro","accesibility":"1,6"},"192":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Elipa (Ciudad Lineal)","accesibility":"1,6"},"193":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"194":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"195":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Ferm\u00edn (Usera)","accesibility":"1,5,6"},"196":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"197":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"198":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"199":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gloria Fuertes (Barajas)","accesibility":"1,6"},"200":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gloria Fuertes (Barajas)","accesibility":"1,6"},"201":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","accesibility":"1,6"},"202":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","accesibility":"1,6"},"203":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"204":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","accesibility":"1,6"},"205":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"206":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"207":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","accesibility":"1,6"},"208":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Zambrano (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1,6"},"209":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,5,6"},"210":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","accesibility":"1,6"},"211":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Miguel Delibes (Moratalaz)","accesibility":"1,6"},"212":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ayala (Vic\u00e1lvaro)","accesibility":"1,6"},"213":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"214":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gloria Fuertes (Barajas)","accesibility":"1,6"},"215":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"216":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","accesibility":"1,6"},"217":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ciudad Lineal (Ciudad Lineal)","accesibility":"1,6"},"218":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1,6"},"219":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","accesibility":"1,6"},"220":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"221":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Centro)","accesibility":"1,6"},"222":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal San Blas (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"},"223":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"224":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Zambrano (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1,6"},"225":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"226":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n (Tetu\u00e1n)","accesibility":"1,6"},"227":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","accesibility":"1,6"},"228":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Aluche (Latina)","accesibility":"1,5,6"},"229":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ana Mar\u00eda Matute (Carabanchel)","accesibility":"1,6"},"230":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,6"},"231":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ana Mar\u00eda Matute (Carabanchel)","accesibility":"1,6"},"232":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"233":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal La Chata (Carabanchel)","accesibility":"1,6"},"234":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Ana Mar\u00eda Matute (Carabanchel)","accesibility":"1,6"},"235":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Miguel Delibes (Moratalaz)","accesibility":"1,6"},"236":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Francisco Ib\u00e1\u00f1ez (Chamart\u00edn)","accesibility":"1,6"},"237":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"238":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"239":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Portazgo (Puente de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"240":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal \u00c1ngel Gonz\u00e1lez (Latina)","accesibility":"1,6"},"241":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mario Vargas Llosa (Centro)","accesibility":"1,6"},"242":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"243":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Gerardo Diego (Villa de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"244":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"245":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Benito P\u00e9rez Gald\u00f3s (Centro)","accesibility":"1,6"},"246":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"247":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Iv\u00e1n de Vargas (Centro)","accesibility":"1,6"},"248":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Mar\u00eda Lej\u00e1rraga (Hortaleza)","accesibility":"1,6"},"249":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Vallecas (Puente de Vallecas)","accesibility":"1,6"},"250":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Saramago (Fuencarral-El Pardo)","accesibility":"1,5,6"},"251":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Eugenio Tr\u00edas. Casa de Fieras de El Retiro (Retiro)","accesibility":"1,6"},"252":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Pablo Neruda (Ciudad Lineal)","accesibility":"1,6"},"253":{"organization-name":"Biblioteca P\u00fablica Municipal Jos\u00e9 Hierro (San Blas-Canillejas)","accesibility":"1,6"}},"audience":{"0":null,"1":"Ni\u00f1os","2":"Ni\u00f1os","3":"Ni\u00f1os","4":"Ni\u00f1os","5":"Ni\u00f1os","6":null,"7":"Jovenes,Ni\u00f1os","8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":"Ni\u00f1os","19":"Ni\u00f1os","20":null,"21":null,"22":null,"23":"Ni\u00f1os","24":"Ni\u00f1os","25":"Ni\u00f1os","26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":"Ni\u00f1os","37":null,"38":null,"39":null,"40":null,"41":null,"42":null,"43":null,"44":null,"45":null,"46":null,"47":null,"48":null,"49":null,"50":"Ni\u00f1os","51":"Ni\u00f1os","52":"Ni\u00f1os","53":null,"54":null,"55":null,"56":null,"57":"Ni\u00f1os","58":"Ni\u00f1os","59":"Ni\u00f1os","60":null,"61":null,"62":null,"63":null,"64":null,"65":null,"66":"Ni\u00f1os","67":"Ni\u00f1os,Familias","68":null,"69":null,"70":"Ni\u00f1os","71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":null,"76":null,"77":null,"78":null,"79":null,"80":"Ni\u00f1os","81":"Ni\u00f1os","82":null,"83":null,"84":null,"85":null,"86":null,"87":"Ni\u00f1os","88":null,"89":null,"90":"Ni\u00f1os","91":null,"92":null,"93":null,"94":null,"95":null,"96":null,"97":null,"98":null,"99":null,"100":null,"101":null,"102":null,"103":null,"104":null,"105":null,"106":"Ni\u00f1os","107":null,"108":null,"109":null,"110":"Ni\u00f1os","111":null,"112":"Ni\u00f1os","113":null,"114":"Ni\u00f1os","115":"Ni\u00f1os","116":null,"117":null,"118":null,"119":null,"120":null,"121":null,"122":null,"123":null,"124":null,"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":"Jovenes,Ni\u00f1os","130":"Jovenes,Ni\u00f1os","131":null,"132":null,"133":null,"134":null,"135":"Jovenes,Ni\u00f1os","136":"Jovenes,Ni\u00f1os","137":"Jovenes,Ni\u00f1os","138":"Ni\u00f1os","139":"Jovenes,Ni\u00f1os","140":"Jovenes,Ni\u00f1os","141":null,"142":null,"143":null,"144":"Ni\u00f1os","145":"Ni\u00f1os","146":null,"147":null,"148":null,"149":null,"150":null,"151":null,"152":"Ni\u00f1os","153":"Ni\u00f1os","154":null,"155":null,"156":null,"157":null,"158":"Ni\u00f1os","159":null,"160":"Ni\u00f1os","161":null,"162":null,"163":null,"164":null,"165":null,"166":null,"167":null,"168":null,"169":null,"170":null,"171":null,"172":null,"173":null,"174":null,"175":null,"176":"Ni\u00f1os","177":null,"178":"Ni\u00f1os","179":"Ni\u00f1os","180":"Ni\u00f1os","181":"Ni\u00f1os","182":null,"183":"Ni\u00f1os","184":"Ni\u00f1os","185":null,"186":null,"187":null,"188":"Ni\u00f1os","189":null,"190":null,"191":"Ni\u00f1os","192":"Ni\u00f1os","193":null,"194":null,"195":"Ni\u00f1os","196":null,"197":null,"198":"Ni\u00f1os","199":"Ni\u00f1os","200":"Ni\u00f1os","201":"Ni\u00f1os","202":"Ni\u00f1os","203":"Ni\u00f1os","204":"Ni\u00f1os","205":null,"206":null,"207":"Ni\u00f1os","208":"Ni\u00f1os","209":"Ni\u00f1os","210":"Ni\u00f1os","211":"Ni\u00f1os","212":"Ni\u00f1os","213":null,"214":null,"215":null,"216":"Ni\u00f1os","217":"Ni\u00f1os","218":"Ni\u00f1os","219":null,"220":null,"221":"Ni\u00f1os","222":null,"223":null,"224":null,"225":null,"226":"Ni\u00f1os","227":null,"228":"Ni\u00f1os","229":"Ni\u00f1os","230":null,"231":null,"232":null,"233":null,"234":null,"235":null,"236":null,"237":null,"238":null,"239":"Ni\u00f1os","240":"Ni\u00f1os","241":null,"242":null,"243":"Ni\u00f1os","244":null,"245":null,"246":null,"247":null,"248":"Ni\u00f1os","249":"Ni\u00f1os","250":"Ni\u00f1os","251":"Ni\u00f1os","252":"Ni\u00f1os","253":null},"recurrence":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"7":null,"8":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR,SA,SU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"9":null,"10":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR,SA,SU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"11":{"days":"MO,TU,TH,FR,SA,SU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"12":null,"13":{"days":"MO","frequency":"WEEKLY","interval":1},"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":{"days":"TH","frequency":"WEEKLY","interval":1},"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"36":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"37":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"38":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"39":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"40":{"days":"MO","frequency":"WEEKLY","interval":1},"41":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"42":{"days":"MO","frequency":"WEEKLY","interval":1},"43":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"44":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"45":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"46":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"47":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"48":null,"49":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"50":{"days":"MO","frequency":"WEEKLY","interval":1},"51":{"days":"TH","frequency":"WEEKLY","interval":1},"52":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"53":null,"54":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"55":null,"56":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"57":null,"58":null,"59":null,"60":{"days":"MO","frequency":"WEEKLY","interval":1},"61":null,"62":null,"63":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"64":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"65":{"days":"MO,TH","frequency":"WEEKLY","interval":1},"66":null,"67":null,"68":null,"69":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"70":null,"71":null,"72":null,"73":null,"74":null,"75":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"76":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"77":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"78":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR,SA,SU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"79":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"80":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR,SA,SU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"81":null,"82":null,"83":null,"84":null,"85":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"86":null,"87":null,"88":null,"89":null,"90":null,"91":null,"92":null,"93":null,"94":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"95":null,"96":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"97":null,"98":null,"99":null,"100":{"days":"SA","frequency":"WEEKLY","interval":1},"101":{"days":"WE,TH","frequency":"WEEKLY","interval":1},"102":null,"103":null,"104":null,"105":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"106":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"107":null,"108":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"109":null,"110":null,"111":null,"112":null,"113":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"114":null,"115":null,"116":null,"117":null,"118":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR,SA,SU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"119":null,"120":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR,SA,SU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"121":null,"122":null,"123":null,"124":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"125":null,"126":null,"127":null,"128":null,"129":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"130":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"131":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"132":{"days":"MO","frequency":"WEEKLY","interval":1},"133":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"134":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"135":{"days":"MO","frequency":"WEEKLY","interval":1},"136":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"137":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"138":{"days":"MO","frequency":"WEEKLY","interval":1},"139":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"140":{"days":"SA","frequency":"WEEKLY","interval":1},"141":{"days":"TH","frequency":"WEEKLY","interval":1},"142":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"143":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"144":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"145":{"days":"TH","frequency":"WEEKLY","interval":1},"146":{"days":"MO","frequency":"WEEKLY","interval":1},"147":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"148":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"149":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"150":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"151":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"152":null,"153":null,"154":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"155":{"days":"MO","frequency":"WEEKLY","interval":1},"156":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"157":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"158":{"days":"SU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"159":null,"160":null,"161":null,"162":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"163":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR,SA,SU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"164":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"165":null,"166":null,"167":null,"168":null,"169":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"170":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"171":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"172":{"days":"MO","frequency":"WEEKLY","interval":1},"173":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"174":{"days":"TU","frequency":"WEEKLY","interval":1},"175":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"176":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"177":{"days":"FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"178":null,"179":null,"180":null,"181":null,"182":null,"183":null,"184":null,"185":null,"186":null,"187":{"days":"WE","frequency":"WEEKLY","interval":1},"188":null,"189":null,"190":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"191":null,"192":null,"193":null,"194":null,"195":null,"196":null,"197":null,"198":null,"199":null,"200":null,"201":null,"202":null,"203":null,"204":null,"205":null,"206":null,"207":null,"208":null,"209":null,"210":null,"211":null,"212":null,"213":null,"214":null,"215":null,"216":null,"217":null,"218":null,"219":null,"220":null,"221":null,"222":null,"223":null,"224":null,"225":null,"226":null,"227":null,"228":null,"229":null,"230":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"231":null,"232":null,"233":null,"234":{"days":"MO,TU,WE,TH,FR","frequency":"WEEKLY","interval":1},"235":null,"236":null,"237":null,"238":null,"239":null,"240":null,"241":null,"242":null,"243":null,"244":null,"245":null,"246":null,"247":null,"248":null,"249":null,"250":null,"251":null,"252":null,"253":null}}